{"id": "7298", "sens": {"7298_0_0": {"id": "7298_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_0_1": {"id": "7298_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7298 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_0_2": {"id": "7298_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 29. September 2000, Pr. ZI. 239 GPZ/2000, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7298 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie bzw. Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen W\u00e4hringer G\u00fcrtel (Bezirksgrenze zum 9. Bezirk), Gentzgasse,.Gymnasiumstra\u00dfe, Philippovichgasse und Linienzug a-d (Peezgasse, Schrottenbachgasse, Bezirksgrenze zum 19. Bezirk) im 18. und 19. Bezirk, Kat. G. W\u00e4hring und Oberd\u00f6bling sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. l der B\u00d6 f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 l der B\u00d6 f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_1_0": {"id": "7298_1_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_3_0": {"id": "7298_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_3_1": {"id": "7298_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 Bauordnung f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_4_0": {"id": "7298_4_0", "text": "September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_5_0": {"id": "7298_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der B\u00d6 f\u00fcr Wien wird bestimmt, 'dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 0,8 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige Seite - 2 - mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "03"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "03"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01", "03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "03"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_5_1": {"id": "7298_5_1", "text": "In der Semperstra\u00dfe, Weitlofgasse, Philippovichgasse und Edelhofgasse (zwischen Michaelerstra\u00dfe und AnastasiusGr\u00fcn-Gasse) sind Vorkehrungen f\u00fcr die Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_6_0": {"id": "7298_6_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 3 der B\u00d6 f\u00fcr Wien:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_7_0": {"id": "7298_7_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 6 bezeichnete Fl\u00e4che werden gesonderte Widmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinander liegende R\u00e4ume derart getroffen, dass der Raum unter dem Niveau von + 27,85 \u00fcber Wiener Null dem Bauland/Wohngebiet f\u00fcr eine Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet Parkanlage zugeordnet wird.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "03"]}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_7_1": {"id": "7298_7_1", "text": "Oberhalb der Garagendecke muss, mit Ausnahme des Aufgangbereiches, die Aufbringung eines Erdk\u00f6rpers mit einer M\u00e4chtigkeit von mindestens 1,65 m gew\u00e4hrleistet sein.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01"]}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_8_0": {"id": "7298_8_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der B\u00d6 f\u00fcr Wien f\u00fcr das gesamte Plangebiet, ohne Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_9_0": {"id": "7298_9_0", "text": "An den zu \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen gerichteten Geb\u00e4udefronten d\u00fcrfen die Baumassen der Geb\u00e4ude an den Baulinien nicht gestaffelt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "03"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01", "03"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_9_1": {"id": "7298_9_1", "text": "Vorstehende Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen sowie Erker, Balkone und vorragende Loggien d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis 16 m Breite h\u00f6chstens 0,6 m und an Stra\u00dfen von mehr als 16 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie ragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01", "03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "03"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["01"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_10_0": {"id": "7298_10_0", "text": "Bei den innerhalb des Baulandes zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden darf der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "03"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_11_0": {"id": "7298_11_0", "text": "Die D\u00e4cher der auf den mit der Festsetzung GV I 4,5 m bzw. 5,5 m g bezeichneten Grundfl\u00e4chen zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasdachkonstruktionen handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauweiseID": {"annotators": ["01"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["01", "03"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_11_1": {"id": "7298_11_1", "text": "F\u00fcr alle \u00fcbrigen Geb\u00e4ude bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 7,5 m wird bestimmt, dass Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_12_0": {"id": "7298_12_0", "text": "Grad entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_12_1": {"id": "7298_12_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_13_0": {"id": "7298_13_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_14_0": {"id": "7298_14_0", "text": "An den zu den Verkehrsfl\u00e4chen der Gentzgasse, der Gymnasiumstra\u00dfe und der Sternwartestra\u00dfe gerichteten Geb\u00e4udefronten sind Hauptfenster von Wohnungen im Erdgescho\u00df nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["01", "03"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01", "03"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_14_1": {"id": "7298_14_1", "text": "Seite - 3 - An den zu den Verkehrsfl\u00e4chen des W\u00e4hringer G\u00fcrtels gerichteten Geb\u00e4udefronten sind Hauptfenster von Wohnungen nur dann zul\u00e4ssig, wenn deren Fu\u00dfbodenoberkante mindestens 6 m \u00fcber dem Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che liegt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["03"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_15_0": {"id": "7298_15_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_16_0": {"id": "7298_16_0", "text": "m2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_16_1": {"id": "7298_16_1", "text": "Die D\u00e4cher dieser Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Winterg\u00e4rten mit Glasdachkonstruktion handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "03"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "03"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["01", "03"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_16_2": {"id": "7298_16_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_17_0": {"id": "7298_17_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen von Liegenschaften im Bauland, f\u00fcr welche die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung unbebauter Grundfl\u00e4chen angeordnet ist, d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "03"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "03"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_17_1": {"id": "7298_17_1", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der B\u00d6 f\u00fcr Wien mit Plandarstellung : S.I.Auf den mit BB l bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_18_0": {"id": "7298_18_0", "text": "Auf den mit G BB 2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen weder unterirdische Bauten noch Nebengeb\u00e4ude errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["03"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_19_0": {"id": "7298_19_0", "text": "Auf den mit Esp BB 3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen weder unter- noch oberirdische Bauten errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_20_0": {"id": "7298_20_0", "text": "Auf den mit BB 4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Errichtung eines Geb\u00e4udes mit einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_20_1": {"id": "7298_20_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "03"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_21_0": {"id": "7298_21_0", "text": "Auf den mit BB 5 bezeichneten und als Bauland/Wohngebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise gewidmeten Grundfl\u00e4chen ist im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit einer lichten H\u00f6he von 3,20 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["01", "03"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["01", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "03"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7298_21_1": {"id": "7298_21_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["01", "03"], "labels_gold": false, "full_gold": false}