{"id": "7307", "sens": {"7307_0_0": {"id": "7307_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_0_1": {"id": "7307_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7307 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_0_2": {"id": "7307_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 21. September 2001, Pr. Zl. 149/01-GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7307 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Bezirksgrenze bzw. Fluchtlinie umschriebene Gebiet zwischen Schlo\u00dfallee, Linzer Stra\u00dfe, Winckelmannstra\u00dfe und Mariahilfer Stra\u00dfe im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_1_0": {"id": "7307_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Penzing und Kat. G. Rudolfsheim sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr einen Teil dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a71 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_2_0": {"id": "7307_2_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_4_0": {"id": "7307_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_4_1": {"id": "7307_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a74 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_5_0": {"id": "7307_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a75 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige Seite - 2 - mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "06"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_5_1": {"id": "7307_5_1", "text": "In der Schlossallee und der Mariahilfer Stra\u00dfe sind Vorkehrungen zu treffen, dass die Pflanzung von 2 Baumreihen m\u00f6glich ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_5_2": {"id": "7307_5_2", "text": "In der Linzer Stra\u00dfe sind Vorkehrungen zu treffen, dass die Pflanzung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_6_0": {"id": "7307_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a75 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_7_0": {"id": "7307_7_0", "text": "Auf den als Bauland/gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel ausgewiesenen Fl\u00e4chen ist das Errichten von Wohnungen untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerbotWohnung": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_8_0": {"id": "7307_8_0", "text": "In dem mit BB1 bezeichneten Bereich sind die D\u00e4cher entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_8_1": {"id": "7307_8_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_9_0": {"id": "7307_9_0", "text": "Auf den als Bauland/gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel und mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen darf der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlichen errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_10_0": {"id": "7307_10_0", "text": "Innerhalb der als Gr\u00fcnland/Schutzgebiet/Parkschutzgebiet ausgewiesenen und mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von oberirdischen und unterirdischen Objekten untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_11_0": {"id": "7307_11_0", "text": "Auf der mit BB4 bezeichneten und als Einbautentrasse festgesetzten Grundfl\u00e4che im Bauland/gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel d\u00fcrfen keine unterirdischen Baulichkeiten errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Einbautrasse": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7307_11_1": {"id": "7307_11_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": false, "annotators": ["02", "06"], "full_gold": false}