{"id": "7323", "sens": {"7323_0_0": {"id": "7323_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_0_1": {"id": "7323_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 B - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd ___ Plandokument 7323 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_0_2": {"id": "7323_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 23. Mai 2001, Pr. Zl. 10/01-GPZ, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr.7323 mit der rot strichpunktierten Linie bzw. mit Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Meischlgasse, Futterknechtgasse, Kinskygasse, unbenannte Verkehrsfl\u00e4che (Code Nr. 5894), Grawatschgasse, Stadtgrenze (zu V\u00f6sendorf - N\u00d6) und Erlaaer Stra\u00dfe im 23.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_0_3": {"id": "7323_0_3", "text": "Bezirk, Kat. Gem.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_0_4": {"id": "7323_0_4", "text": "Erlaa werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen: I Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_0_5": {"id": "7323_0_5", "text": "II", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_1_0": {"id": "7323_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_1_1": {"id": "7323_1_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_2_0": {"id": "7323_2_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen bestimmt: Bei einer Stra\u00dfenbreite ab 10,00 m sind entlang den Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_2_1": {"id": "7323_2_1", "text": "In den Verkehrsfl\u00e4chen ab 12,00 m Breite ist Vorsorge zur Erhaltung bzw. Neupflanzung von B\u00e4umen zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_2_2": {"id": "7323_2_2", "text": "Seite - 2 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_3_0": {"id": "7323_3_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien ohne Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_4_0": {"id": "7323_4_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches von Geb\u00e4uden darf h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcber der im Bebauungsplan festgesetzten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_5_0": {"id": "7323_5_0", "text": "Bebaubare, aber unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten, soweit sie nicht f\u00fcr die im \u00a7 79 (6) der BO f\u00fcr Wien genannten Anlagen sowie f\u00fcr Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen bzw. Einstellpl\u00e4tze f\u00fcr Kraftfahrzeuge im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df ben\u00f6tigt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_6_0": {"id": "7323_6_0", "text": "F\u00fcr Geb\u00e4ude bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 9 m wird bestimmt, dass Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von f\u00fcnf Grad entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "Dachart": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_7_0": {"id": "7323_7_0", "text": "Besondere Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien mit Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_8_0": {"id": "7323_8_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_9_0": {"id": "7323_9_0", "text": "Die mit BB2 bezeichnete Fl\u00e4che ist der Errichtung von Geb\u00e4uden, die der Produktion von Fassadenputz dienen, vorbehalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7323_9_1": {"id": "7323_9_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Vokaun Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["04"], "labels_gold": false, "full_gold": false}