{"id": "7353", "sens": {"7353_0_0": {"id": "7353_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_0_1": {"id": "7353_0_1", "text": "M A G I S T R A T D E R S T A D T W I E N MA 21 B - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd Plandokument 7353 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_0_2": {"id": "7353_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 14. Dezember 2000, Pr. Zl. 380 GPZ/2000, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7353 mit der rot strichpunktierten Linie bzw. mit Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Schellenseegasse, Linienzug 1-8, Bernhard-Billes-Gasse, Linienzug 9-10 und Wiener Stadtgrenze im 23.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_0_3": {"id": "7353_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Siebenhirten werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen: I Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_0_4": {"id": "7353_0_4", "text": "II", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_1_0": {"id": "7353_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_1_1": {"id": "7353_1_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_2_0": {"id": "7353_2_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen bestimmt: Bei einer Stra\u00dfenbreite ab 10,00 m sind entlang den Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "03"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_2_1": {"id": "7353_2_1", "text": "Seite - 2 -", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_3_0": {"id": "7353_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_4_0": {"id": "7353_4_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr das Bauland/Wohngebiet:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_5_0": {"id": "7353_5_0", "text": "Die Errichtung von Staffelgescho\u00dfen an den zu den Baulinien orientierten Schauseiten der Geb\u00e4ude ist untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "03"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_6_0": {"id": "7353_6_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches von Geb\u00e4uden darf h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcber der im Bebauungsplan ausgewiesenen Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen, wobei die Errichtung von nur einem Dachgescho\u00df je Geb\u00e4ude zul\u00e4ssig ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "03"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "03"]}, "MaxAnzahlDachgeschosse": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_7_0": {"id": "7353_7_0", "text": "Bebaubare, aber unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten, soweit die Fl\u00e4chen nicht f\u00fcr die im \u00a7 79 (6) der BO f\u00fcr Wien genannten baulichen Anlagen sowie f\u00fcr Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen bzw. Einstellpl\u00e4tze f\u00fcr Kraftfahrzeuge im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df ben\u00f6tigt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "03"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01", "03"]}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_8_0": {"id": "7353_8_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Gesamtfl\u00e4che darf je Bauplatz 35 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "03"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_8_1": {"id": "7353_8_1", "text": "Flachd\u00e4cher von Nebengeb\u00e4uden mit einer Grundfl\u00e4che von mehr als", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_9_0": {"id": "7353_9_0", "text": "m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 5 Grad entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_10_0": {"id": "7353_10_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen d\u00fcrfen 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "03"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "03"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_11_0": {"id": "7353_11_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr das Bauland/Gartensiedlungsgebiet:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_12_0": {"id": "7353_12_0", "text": "Die D\u00e4cher d\u00fcrfen mit einer Neigung bis zu 45 Grad errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_13_0": {"id": "7353_13_0", "text": "Die mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen sind der Errichtung von Gemeinschaftsanlagen vorbehalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_14_0": {"id": "7353_14_0", "text": "Innerhalb den mit BB2 bezeichneten Bereichen ist die Errichtung von ober- und unterirdischen Baulichkeiten sowie die Herstellung von Einfriedungen untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["01", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_15_0": {"id": "7353_15_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (7) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: In dem mit BB3 bezeichneten Bereich wird der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland/Schutzgebiet \u2013 Wald- und Wieseng\u00fcrtel zugeordnet, der Raum dar\u00fcber als Verkehrsfl\u00e4che gem.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_15_1": {"id": "7353_15_1", "text": "\u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_16_0": {"id": "7353_16_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 36 des Wiener Garagengesetztes wird f\u00fcr die als Bauland/Gartensiedlungsgebiet ausgewiesenen Plangebietsteile bestimmt, dass die Errichtung von Kfz-Stellpl\u00e4tzen nur innerhalb der mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen zul\u00e4ssig ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "03"]}, "StellplatzImNiveauZulaessig": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7353_16_1": {"id": "7353_16_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Vokaun Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["01", "03"], "labels_gold": false, "full_gold": false}