{"id": "7426", "sens": {"7426_0_0": {"id": "7426_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_0_1": {"id": "7426_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7426 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_0_2": {"id": "7426_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 26. September 2002, Pr. Zl. 3639/2002\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7426 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Hernalser G\u00fcrtel, Veronikagasse, Ottakringer Stra\u00dfe (Bezirksgrenze), Ortliebgasse, Hernalser Hauptstra\u00dfe, Elterleinplatz und J\u00f6rgerstra\u00dfe im 17.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_0_3": {"id": "7426_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Hernals sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_1_0": {"id": "7426_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_3_0": {"id": "7426_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_3_1": {"id": "7426_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_4_0": {"id": "7426_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 0,8 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteVonBis": {"name": "StrassenbreiteVonBis", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "06"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "06"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["02", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_4_1": {"id": "7426_4_1", "text": "Am Hernalser G\u00fcrtel ist Vorsorge zur Pflanzung von zwei Baumreihen, in der Ottakringer Stra\u00dfe vor den ONr. 11-13 ist Vorsorge zur Pflanzung von mindestens einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "type": null, "value": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_5_0": {"id": "7426_5_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr das gesamte Plangebiet, ohne Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_6_0": {"id": "7426_6_0", "text": "An allen Baulinien ist die Errichtung von Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "VorbautenVerbot": {"name": "VorbautenVerbot", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "06"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_6_1": {"id": "7426_6_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,6 m und an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie ragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "06"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["02"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_7_0": {"id": "7426_7_0", "text": "Entlang der Baulinien in Schutzzonen d\u00fcrfen Baumassen nicht gestaffelt werden, die Dachneigung darf 35 Grad nicht unterschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "VerbotStaffelung": {"name": "VerbotStaffelung", "type": null, "value": null}, "DachneigungMin": {"name": "DachneigungMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "06"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["02"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "DachneigungMin": {"annotators": ["06"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_8_0": {"id": "7426_8_0", "text": "Zu den Verkehrsfl\u00e4chen der J\u00f6rgerstra\u00dfe, Elterleinplatz, Hernalser Hauptstra\u00dfe, Ottakringer Stra\u00dfe und Kalvarienberggasse d\u00fcrfen keine Hauptfenster von Wohnungen im Erdgescho\u00df auf die Verkehrsfl\u00e4che gerichtet sein.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "type": null, "value": null}, "Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["02", "06"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_9_0": {"id": "7426_9_0", "text": "Zu den Verkehrsfl\u00e4chen des Hernalser G\u00fcrtels d\u00fcrfen Hauptfenster von Wohnungen nur dann gerichtet sein, wenn deren Fu\u00dfbodenoberkante mindestens 6 m \u00fcber dem Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che liegt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}, "FBOKMinimumWohnungen": {"name": "FBOKMinimumWohnungen", "type": null, "value": null}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_10_0": {"id": "7426_10_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der im Bauland zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht mehr als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_11_0": {"id": "7426_11_0", "text": "Die D\u00e4cher der auf den mit der Festsetzung Wohn- oder gemischtes Baugebiet, Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse I bezeichneten Grundfl\u00e4chen zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 7,5 m entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "type": null, "value": null}, "Bauklasse": {"name": "Bauklasse", "type": null, "value": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_11_1": {"id": "7426_11_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_12_0": {"id": "7426_12_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen d\u00fcrfen 2 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "type": null, "value": null}, "EinfriedungAusgestaltung": {"name": "EinfriedungAusgestaltung", "type": null, "value": null}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "06"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02", "06"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["02", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_13_0": {"id": "7426_13_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens 30 m2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_13_1": {"id": "7426_13_1", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Dachart": {"name": "Dachart", "type": null, "value": null}, "BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "06"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_13_2": {"id": "7426_13_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_14_0": {"id": "7426_14_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_15_0": {"id": "7426_15_0", "text": "Innerhalb der als Bauland gewidmeten und mit G bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen unterirdische Bauten oder Bauteile nur in einem Ausma\u00df von maximal 20 v. H. des Bauplatzes errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_16_0": {"id": "7426_16_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien mit Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_17_0": {"id": "7426_17_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichnete Fl\u00e4che wird ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_17_1": {"id": "7426_17_1", "text": "Die Errichtung eines Erkers entlang der Front Hernalser G\u00fcrtel ONr. 1 ist bis zu einer Ausladung von 1,5 m ab einer lichten H\u00f6he von 7 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "type": null, "value": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_18_0": {"id": "7426_18_0", "text": "Auf den mit G/BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen keine unterirdischen Bauten errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "VonBebauungFreizuhalten": {"name": "VonBebauungFreizuhalten", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["02"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_19_0": {"id": "7426_19_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten und mit Wohn- oder gemischtem Baugebiet gewidmeten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 50 v.H. des jeweiligen Bauplatzteiles betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_20_0": {"id": "7426_20_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten und mit Wohn- oder gemischtem Baugebiet gewidmeten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 60 v.H. des jeweiligen Bauplatzteiles betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_21_0": {"id": "7426_21_0", "text": "In dem mit BB5 bezeichneten Baulinienabschnitt ist die Errichtung einer vollfl\u00e4chigen Einfriedung bis zu einer maximalen H\u00f6he von 2 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"name": "EinfriedungZulaessig", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "type": null, "value": null}, "EinfriedungAusgestaltung": {"name": "EinfriedungAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["02", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["02"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_22_0": {"id": "7426_22_0", "text": "Auf der mit BB6 bezeichneten und als Wohngebiet, Bauklasse III, 14 m, geschlossene Bauweise gewidmeten Grundfl\u00e4che ist im Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit einer Breite von", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02", "06"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "DurchfahrtBreite": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_23_0": {"id": "7426_23_0", "text": "m und einer lichten H\u00f6he von 4,5 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["02"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_24_0": {"id": "7426_24_0", "text": "Auf der mit BB7 bezeichneten und als Wohngebiet, Bauklasse III, geschlossene Bauweise gewidmeten Grundfl\u00e4che ist im Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes ein Durchgang mit einer Breite von 2 m und einer lichten H\u00f6he von 2,5 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "DurchgangBreite": {"name": "DurchgangBreite", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "DurchgangHoehe": {"name": "DurchgangHoehe", "type": null, "value": null}, "Bauklasse": {"name": "Bauklasse", "type": null, "value": null}, "BauweiseID": {"name": "BauweiseID", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02", "06"]}, "BauweiseID": {"annotators": ["02"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_25_0": {"id": "7426_25_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 3 und \u00a7 5 Abs. 7 der BO f\u00fcr Wien:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_26_0": {"id": "7426_26_0", "text": "F\u00fcr die mit BB8 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum bis zur Garagendeckenoberkante dem Bauland/gemischten Baugebiet zur Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet/ Parkanlage zugeordnet wird.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_26_1": {"id": "7426_26_1", "text": "Die Errichtung von Stiegenaufg\u00e4ngen, Liftsch\u00e4chten und sonstigen f\u00fcr den Betrieb der Garage unbedingt notwendigen Anlagen ist im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_26_2": {"id": "7426_26_2", "text": "Oberhalb der Garagendecke muss die Aufbringung eines Erdk\u00f6rpers mit einer M\u00e4chtigkeit von mindestens 1,5 m gew\u00e4hrleistet sein.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_27_0": {"id": "7426_27_0", "text": "F\u00fcr die mit BB9 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum bis zu einer lichten H\u00f6he von 12 m der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 43 m dem gemischten Baugebiet, Bauklasse VI zugeordnet wird.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "Bauklasse": {"name": "Bauklasse", "type": null, "value": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "type": null, "value": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "type": null, "value": null}, "BauweiseID": {"name": "BauweiseID", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["02", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_27_1": {"id": "7426_27_1", "text": "Die \u00dcberbauung des \u00f6ffentlichen Gutes ist bis zu einer Tiefe von maximal 3,3 m in Verl\u00e4ngerung der Friedmanngasse bzw. entlang der Front Hernalser G\u00fcrtel zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7426_27_2": {"id": "7426_27_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": true, "annotators": ["02", "06"], "labels_reviewers": ["eszti"], "full_gold": false}