{"id": "7461", "sens": {"7461_0_0": {"id": "7461_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7461 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_0_1": {"id": "7461_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 25. J\u00e4nner 2007, Pr. Zl. 5041/2006\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7461 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Wiedner Hauptstra\u00dfe, Sch\u00f6nburgstra\u00dfe, Rainergasse, Blechturmgasse, Ziegelofengasse, Mittersteig, Klagbaumgasse, Rien\u00f6\u00dflgasse und Gro\u00dfe Neugasse im 4. Bezirk, Kat. G. Wieden sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes und in Festsetzung einer Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_1_0": {"id": "7461_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_1_1": {"id": "7461_1_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_2_0": {"id": "7461_2_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass ab einer Stra\u00dfenbreite von 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "03"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_2_1": {"id": "7461_2_1", "text": "In der Klagbaumgasse, der Leibenfrostgasse und in jenem Abschnitt der Gro\u00dfen Neugasse der 15,17 m breit ist, ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_2_2": {"id": "7461_2_2", "text": "Im Abschnitt der Wiedner Hauptstra\u00dfe zwischen Ziegelofengasse und Phorusgasse ist Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung und Erhaltung von zwei Baumreihen zu treffen, im \u00fcbrigen Verlauf der Wiedner Hauptstra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_2_3": {"id": "7461_2_3", "text": "Weiters ist Vorsorge zur Erhaltung der Baumgruppe im Kreuzungsbereich Lambrechtgasse \u2013 Mittersteig und im Bereich des Hugo Wiener Platzes zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_3_0": {"id": "7461_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_4_0": {"id": "7461_4_0", "text": "An den zu den \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen orientierten Fronten d\u00fcrfen keine Staffelgeschosse errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_5_0": {"id": "7461_5_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_6_0": {"id": "7461_6_0", "text": "Innerhalb der als Bauland gewidmeten und mit G bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen unterirdische Bauten oder Bauteile nur in einem Ausma\u00df von maximal 75 v. H. des g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Teils des Bauplatzes errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_7_0": {"id": "7461_7_0", "text": "Das Errichten von Nebengeb\u00e4uden innerhalb der mit G bezeichneten Fl\u00e4chen ist untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_8_0": {"id": "7461_8_0", "text": "Im gesamten Plangebiet ist an allen \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen, die weniger als 16,0 m Baulinienabstand aufweisen, die Errichtung von Erkern und vorragenden Loggien an den Baulinien untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "03"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_8_1": {"id": "7461_8_1", "text": "Vorstehende Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung dienen, sind bei Stra\u00dfenbreiten unter 16,0 m bis zu einer Ausladung von 0,6 m, bei Stra\u00dfenbreiten von \u00fcber 16,0 m bis zu einer Ausladung von 0,8 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02", "03"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_9_0": {"id": "7461_9_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches darf maximal 4,50 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_10_0": {"id": "7461_10_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"name": "EinfriedungAusgestaltung", "type": null, "value": null}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_11_0": {"id": "7461_11_0", "text": "In den als Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a Abs.1 der BO f\u00fcr Wien ausgewiesenen Grundfl\u00e4chen ist nur die Errichtung von Wohngeb\u00e4uden zul\u00e4ssig, in denen nicht weniger als 80 v.H. der Summe der Nutzfl\u00e4chen der Hauptgescho\u00dfe, jedoch unter Ausschluss des Erdgescho\u00dfes, Wohnzwecken vorbehalten sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_12_0": {"id": "7461_12_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt: Die D\u00e4cher der auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "03"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "03"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_12_1": {"id": "7461_12_1", "text": "Die Errichtung von Dachterrassen ist bis zu einem H\u00f6chstausma\u00df von einem Drittel der jeweiligen Dachfl\u00e4che zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["02", "03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_12_2": {"id": "7461_12_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_13_0": {"id": "7461_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: Der mit BB2 bezeichnete Raum wird bis zu einer lichten H\u00f6he von 4,50 m \u00fcber dem bestehenden Stra\u00dfenniveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_13_1": {"id": "7461_13_1", "text": "Der dar\u00fcberliegende Raum wird dem Bauland/Wohngebiet, Bauklasse IV zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7461_13_2": {"id": "7461_13_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["02", "03"], "labels_gold": false, "full_gold": false}