{"id": "7469", "sens": {"7469_0_0": {"id": "7469_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_0_1": {"id": "7469_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7469 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_0_2": {"id": "7469_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 30. J\u00e4nner 2003, Pr. Zl. 00070/2003-GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7469 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Thaliastra\u00dfe, Richard \u2013 Wagner \u2013 Platz, Thaliastra\u00dfe, Liebhartsgasse, Gablenzgasse und Panikengasse im 16.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_0_3": {"id": "7469_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Ottakring und Neulerchenfeld werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_1_0": {"id": "7469_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_3_0": {"id": "7469_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_3_1": {"id": "7469_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_4_0": {"id": "7469_4_0", "text": "Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_5_0": {"id": "7469_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 0,8 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteVonBis": {"name": "StrassenbreiteVonBis", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "06"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "06"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_5_1": {"id": "7469_5_1", "text": "In der Hasnerstra\u00dfe und der Koppstra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung von je zwei Baumreihen, in der Gablenzgasse von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_6_0": {"id": "7469_6_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr das gesamte Plangebiet, ohne Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_7_0": {"id": "7469_7_0", "text": "An allen Baulinien ist die Errichtung von Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "06"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_7_1": {"id": "7469_7_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,6 m und an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie ragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "06"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_8_0": {"id": "7469_8_0", "text": "An den zu den Verkehrsfl\u00e4chen der Gablenzgasse, Koppstra\u00dfe und Panikengasse gerichteten Geb\u00e4udefronten sind Hauptfenster von Wohnungen im Erdgescho\u00df nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["01", "06"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_9_0": {"id": "7469_9_0", "text": "Bei den innerhalb des Baulandes zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden darf der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_10_0": {"id": "7469_10_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen der Liegenschaften im Bauland, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung unbebauter Grundfl\u00e4chen vorgeschrieben ist, d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["01", "06"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_11_0": {"id": "7469_11_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens 30 m2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_11_1": {"id": "7469_11_1", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "type": null, "value": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "06"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_11_2": {"id": "7469_11_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_12_0": {"id": "7469_12_0", "text": "Die D\u00e4cher der auf den mit der Festsetzung WGV I 5 m g, W I 5 m g bzw. GB I", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BauweiseID": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_13_0": {"id": "7469_13_0", "text": "m g, GBGV I 5 m g bezeichneten Grundfl\u00e4chen zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BauweiseID": {"annotators": ["06"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["06"]}, "Dachart": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_13_1": {"id": "7469_13_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_14_0": {"id": "7469_14_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_15_0": {"id": "7469_15_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien mit Plandarstellung:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_16_0": {"id": "7469_16_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_17_0": {"id": "7469_17_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten und mit Wohn- oder gemischtem Baugebiet gewidmeten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 50 v.H. des jeweiligen Bauplatzteiles betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_18_0": {"id": "7469_18_0", "text": "Auf den mit G BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen keine unterirdischen Bauten errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "VonBebauungFreizuhalten": {"name": "VonBebauungFreizuhalten", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7469_18_1": {"id": "7469_18_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["01", "06"], "labels_gold": false, "full_gold": false}