{"id": "7481", "sens": {"7481_0_0": {"id": "7481_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7481 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_0_1": {"id": "7481_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 27. Juni 2007, Pr. Zl. 2424-2007/0001-GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7481 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinien bzw. Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Marienbr\u00fccke (Verkehrsfluchtlinie) \u2013 Obere Donaustra\u00dfe - Lilienbrunngasse \u2013 Kleine Sperlgasse \u2013 Karmeliterplatz \u2013 Schmelzgasse \u2013 Gro\u00dfe Mohrengasse \u2013 Kom\u00f6diengasse \u2013 Praterstra\u00dfe \u2013 Linienzug 1-2 - Untere Donaustra\u00dfe (Verkehrsfluchtlinie) - Schwedenbr\u00fccke (Grenzlinie)\u2013 rechtes Donaukanalufer (Bezirksgrenze) im 2. Bezirk, Kat. G. Leopoldstadt sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes und Festsetzung einer Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_1_0": {"id": "7481_1_0", "text": "Soweit f\u00fcr dieses Gebiet Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne gelten, verlieren sie ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_3_0": {"id": "7481_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_3_1": {"id": "7481_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_4_0": {"id": "7481_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": {"type": null, "name": "AnFluchtlinie", "value": null}, "GehsteigbreiteMin": {"type": null, "name": "GehsteigbreiteMin", "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_4_1": {"id": "7481_4_1", "text": "Bei einer Stra\u00dfenbreite bis zu 6,0 m sind Gehsteige niveaugleich mit der Fahrbahn auszuf\u00fchren.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_4_2": {"id": "7481_4_2", "text": "In der Unteren Donaustra\u00dfe, der Praterstra\u00dfe, am Karmeliterplatz sowie im Bereich Gredlerstra\u00dfe ONr. 4-8 ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_5_0": {"id": "7481_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_6_0": {"id": "7481_6_0", "text": "An allen Baulinien ist die Errichtung von Erkern und Stiegenhausvorbauten untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_6_1": {"id": "7481_6_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung und architektonischen Gestaltung der Schauseiten der Geb\u00e4ude dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis zu einer Breite von 16,0 m h\u00f6chstens 0,6 m, an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie vorragen..", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "02"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_7_0": {"id": "7481_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf \u2013 sofern nicht anders bestimmt - nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_8_0": {"id": "7481_8_0", "text": "Bebaubare, von Bebauung freibleibende Baulandfl\u00e4chen sind, mit Ausnahme betrieblich ben\u00f6tigter Rangier- u. Zufahrtsfl\u00e4chen, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_9_0": {"id": "7481_9_0", "text": "Pro Bauplatz darf nur ein Nebengeb\u00e4ude mit einer bebauten Fl\u00e4che von maximal 30m\u00b2 errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "AnzahlGebaeudeMax": {"name": "AnzahlGebaeudeMax", "type": null, "value": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_9_1": {"id": "7481_9_1", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt, ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 12,0m\u00b2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "02"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "02"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_9_2": {"id": "7481_9_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_10_0": {"id": "7481_10_0", "text": "Einfriedungen an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen der Liegenschaften d\u00fcrfen 2,0m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "02"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "02"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_11_0": {"id": "7481_11_0", "text": "An der Oberen Donaustra\u00dfe ist die Herstellung von Hauptfenstern von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen im Erdgescho\u00df zur \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_12_0": {"id": "7481_12_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_13_0": {"id": "7481_13_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Wohnungen nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_14_0": {"id": "7481_14_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 60 v. H. des jeweiligen Teiles des Bauplatzes betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_14_1": {"id": "7481_14_1", "text": "Die D\u00e4cher der hier zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "02"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_14_2": {"id": "7481_14_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_15_0": {"id": "7481_15_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Errichtung von unterirdischen Geb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_16_0": {"id": "7481_16_0", "text": "Auf den mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen wird ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt gesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_17_0": {"id": "7481_17_0", "text": "Innerhalb der mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4che ist ab einer Geb\u00e4udetiefe von 3,0m hinter der mit 1-2 bezeichneten Strecke eine Hinunterstaffelung der Baumassen von +56m \u00fcber Wiener Null zu der mit 3-4 bezeichneten Strecke auf +43m \u00fcber Wiener Null unter einem Winkel von 45\u00b0 zur Lotrechten vorzunehmen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_18_0": {"id": "7481_18_0", "text": "Auf der mit BB7 bezeichneten Fl\u00e4che ist an der zur Taborstra\u00dfe orientierten Geb\u00e4udefront ab einer H\u00f6he von 35m bis zu einer H\u00f6he von 41m \u00fcber dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che die Errichtung eines auskragenden Gescho\u00dfes mit einer maximalen Auskragung von 5m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["01"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeHoeheMin": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_19_0": {"id": "7481_19_0", "text": "Auf der mit BB8 bezeichneten Fl\u00e4che darf der oberste Geb\u00e4udeabschluss, der in Form eines Glasdachs hergestellt werden muss, 26,00m \u00fcber Wr. Null nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_20_0": {"id": "7481_20_0", "text": "Auf den mit BB9 bezeichneten Fl\u00e4chen sind technische Aufbauten \u00fcber der festgesetzten Geb\u00e4udeh\u00f6he nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_20_1": {"id": "7481_20_1", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher sind als Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_21_0": {"id": "7481_21_0", "text": "Auf den mit BB10 bezeichneten Fl\u00e4chen ist im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che die Grundfl\u00e4che f\u00fcr die Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchganges mit einer lichten H\u00f6he von mindestens 7,0m von jeder Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_22_0": {"id": "7481_22_0", "text": "Auf der mit BB11 bezeichneten Fl\u00e4che darf der oberste Geb\u00e4udeabschluss 11,00m \u00fcber Wr. Null nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_23_0": {"id": "7481_23_0", "text": "Auf den mit BB12 bezeichneten Fl\u00e4chen wird die maximal zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he an der Baulinie zur Taborstra\u00dfe mit 17,60m \u00fcber Wr. Null festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_23_1": {"id": "7481_23_1", "text": "Der oberste Geb\u00e4udeabschluss darf \u2013 bei einer Dachneigung von maximal 45\u00b0 - 34,50m \u00fcber Wr. Null nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_24_0": {"id": "7481_24_0", "text": "Auf der mit BB13 bezeichneten Fl\u00e4che wird die maximal zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he an der Baulinie zur Taborstra\u00dfe mit 26,70m \u00fcber Wr. Null festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_24_1": {"id": "7481_24_1", "text": "Der oberste Geb\u00e4udeabschluss darf \u2013 bei einer Dachneigung von maximal 45\u00b0 - 34,20m \u00fcber Wr. Null nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_25_0": {"id": "7481_25_0", "text": "Auf der mit BB14 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der oberste Geb\u00e4udeabschluss mit 82,80m \u00fcber Wr. Null festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_25_1": {"id": "7481_25_1", "text": "Technische Aufbauten sind dar\u00fcber hinaus in einem Ausma\u00df von maximal 30% der Fl\u00e4che zul\u00e4ssig und d\u00fcrfen 85,20m \u00fcber Wr. Null nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01"]}, "AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_26_0": {"id": "7481_26_0", "text": "Auf der mit BB15 bezeichneten Fl\u00e4che wird die maximal zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he an der Baulinie zur Taborstra\u00dfe mit 28,00m \u00fcber Wr. Null festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_26_1": {"id": "7481_26_1", "text": "Die maximal zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he an der Baulinie zur Gro\u00dfen Mohrengasse wird mit 24,50m \u00fcber Wr. Null festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_26_2": {"id": "7481_26_2", "text": "Der oberste Geb\u00e4udeabschluss darf \u2013 bei einer Dachneigung von maximal 45\u00b0 - 34,50m \u00fcber Wr. Null nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_27_0": {"id": "7481_27_0", "text": "Auf der mit BB16 bezeichneten Fl\u00e4che darf der oberste Geb\u00e4udeabschluss 29,30m \u00fcber Wr. Null nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_28_0": {"id": "7481_28_0", "text": "Auf der mit BB17 bezeichneten Fl\u00e4che darf der oberste Geb\u00e4udeabschluss 34,50m \u00fcber Wr. Null nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_29_0": {"id": "7481_29_0", "text": "Auf den mit Dg bezeichneten Fl\u00e4chen ist im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4chen ein Durchgang mit einer lichten H\u00f6he von mindestens 3,0m anzuordnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_29_1": {"id": "7481_29_1", "text": "Soweit seine Breite nicht durch eine Kote definiert ist, hat sie mindestens 3,0m zu betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_30_0": {"id": "7481_30_0", "text": "Auf den mit Ak \u00f6Dg bezeichneten Fl\u00e4chen ist in der H\u00f6henlage der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che eine \u00f6ffentlich durchg\u00e4ngige Arkade mit einer lichten H\u00f6he von mindestens 3,0m anzuordnen und zu dulden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ArkadeHoehe": {"annotators": ["01", "02"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_31_0": {"id": "7481_31_0", "text": "In der Wohnzone ist die Neuerrichtung von B\u00fcro- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4usern nur auf Baupl\u00e4tzen an der Oberen Donaustra\u00dfe, der Taborstra\u00dfe sowie der Praterstra\u00dfe zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": {"annotators": ["01"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_32_0": {"id": "7481_32_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: Auf der BB2 bezeichneten Fl\u00e4che wird eine Widmung in zwei R\u00e4umen festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_32_1": {"id": "7481_32_1", "text": "Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 3,85m \u00fcber Wiener Null wird dem Bauland/Gemischtes Baugebiet zugeordnet, der der Errichtung einer Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten bleibt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01"]}, "AnlageZumEinstellenVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_32_2": {"id": "7481_32_2", "text": "Der Raum dar\u00fcber wird dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet/Parkanlage zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_32_3": {"id": "7481_32_3", "text": "Der Raum \u00fcber der Garagendecke ist so auszubilden, dass dar\u00fcber die Aufbringung eines Erdk\u00f6rpers von 1,65m M\u00e4chtigkeit gew\u00e4hrleistet wird.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_32_4": {"id": "7481_32_4", "text": "Die Errichtung von Stiegenaufg\u00e4ngen, Liftsch\u00e4chten und sonstigen f\u00fcr den Betrieb der Garage unbedingt notwendigen Anlagen ist im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_33_0": {"id": "7481_33_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 lit. c in Verbindung mit \u00a7 7e der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: Die Taborstra\u00dfe bildet eine Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Geschaeftsstrassen": {"annotators": ["01"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_33_1": {"id": "7481_33_1", "text": "Zur Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe geh\u00f6ren folgende Grundst\u00fccke: KG Leopoldstadt EZ Gst.Nr.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_33_2": {"id": "7481_33_2", "text": "391 8 1118 33 1119 14/3 1933 34/5 2051 9 2052 10 2053 1070/1 2054 11 2055 1069 2056 12/1 2057 1065 2060 1057 4695 12/5 4696 12/6 5601 34/2 5602 34/1 5650 1070/2 5651 1070/3", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_33_3": {"id": "7481_33_3", "text": "An der Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe ist die Nutzung f\u00fcr ein Einkaufszentrum auf den im Detailplan zu Plan 7481 (Beilage 2) dargestellten Fl\u00e4chen und in h\u00f6chstens drei Gescho\u00dfen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}, "ZulaessigeGeschossanzahlEinkaufszentrum": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_34_0": {"id": "7481_34_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr die mit StrG bezeichneten Grundfl\u00e4chen in ihrer Gesamtheit ein Strukturgebiet festgelegt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_34_1": {"id": "7481_34_1", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 und \u00a7 5 Abs. 4 werden hierf\u00fcr folgende Festlegungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_35_0": {"id": "7481_35_0", "text": "Der durch Baulinien und Baufluchtlinien begrenzte und als GBGV StrG bezeichnete Bereich darf unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_36_0": {"id": "7481_36_0", "text": "Das h\u00f6chste zul\u00e4ssige Ausma\u00df des umbaubaren Raumes der Geb\u00e4ude und baulichen Anlagen darf 158.000m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_36_1": {"id": "7481_36_1", "text": "Die angegebene Gesamtkubatur beinhaltet die umbauten R\u00e4ume einschlie\u00dflich ausgebauter Dachgescho\u00dfe.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Stockwerk": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_36_2": {"id": "7481_36_2", "text": "Kubaturen, die sich durch Arkaden, Durchg\u00e4nge oder Durchfahrten ergeben, sind nicht in Rechnung zu stellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_37_0": {"id": "7481_37_0", "text": "Innerhalb des Strukturgebiets sind mindestens 50% der zu errichtenden Kubatur der Errichtung eines Beherbergungsbetriebes samt Folgeeinrichtungen (Restaurant, Fitness, etc.) vorbehalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_37_1": {"id": "7481_37_1", "text": "Die Errichtung von Wohnungen ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerbotWohnung": {"name": "VerbotWohnung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerbotWohnung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_38_0": {"id": "7481_38_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 7b und \u00a7 7c der BO f\u00fcr Wien werden die mit EKZ bezeichneten Grundfl\u00e4chen in ihrer Gesamtheit als Einkaufszentrum festgelegt und hierf\u00fcr folgende Festlegungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "02"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_39_0": {"id": "7481_39_0", "text": "Die h\u00f6chstens zul\u00e4ssige Fl\u00e4che f\u00fcr das Einkaufszentrum gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien betr\u00e4gt 8.600m\u00b2.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_40_0": {"id": "7481_40_0", "text": "Es darf nur ein Fachmarkt, aber kein Einkaufszentrum f\u00fcr Lebens- und Genussmittel der Grundversorgung errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_41_0": {"id": "7481_41_0", "text": "Die Gr\u00f6\u00dfe eines Bauplatzes f\u00fcr ein Einkaufszentrum hat mindestens 3.000m2 zu betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_42_0": {"id": "7481_42_0", "text": "Es d\u00fcrfen maximal 245 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["01"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_43_0": {"id": "7481_43_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien in Verbindung mit \u00a7 36 Abs. 2 des Wiener Garagengesetzes wird bestimmt: Die Stellplatzverpflichtung f\u00fcr die an der Gesch\u00e4ftsstra\u00dfe Taborstra\u00dfe liegenden, unter Punkt 6 angef\u00fchrten Grundst\u00fccke wird mit 40 v.H. und die maximale Stellplatzzahl mit 50 v.H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellplatzzahl festgelegt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["01", "02"]}, "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"annotators": ["01", "02"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "02"]}, "StellplatzregulativVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "StellplatzverpflichtungArt": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7481_43_1": {"id": "7481_43_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "02"], "full_gold": false}