{"id": "7491", "sens": {"7491_0_0": {"id": "7491_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_0_1": {"id": "7491_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7491 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_0_2": {"id": "7491_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 26. September 2002, Pr. Zl. 3608/2002\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7491 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Thayagasse, Linienzug 1-4, Seyringer Stra\u00dfe, Lhotskygasse, Linienzug 5-6 (Lhotskyweg), St.Michael-Gasse, Pastorstra\u00dfe, Linienzug 7-8, Wassermanngasse, Herzmanovsky-OrlandoGasse, Puschmanngasse, Scherer-stra\u00dfe und Linienzug 9-10 im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_1_0": {"id": "7491_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Leopoldau werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_2_0": {"id": "7491_2_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_4_0": {"id": "7491_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_4_1": {"id": "7491_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_5_0": {"id": "7491_5_0", "text": "und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_6_0": {"id": "7491_6_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10 m Gehsteige mit insgesamt mindestens 2 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10 m bis unter 16 m Gehsteige mit insgesamt mindestens 3 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2 m Breite, herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}, "StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_6_1": {"id": "7491_6_1", "text": "Die Querschnitte der Stra\u00dfenz\u00fcge Wassermanngasse, Schererstra\u00dfe, OswaldRedlich-Stra\u00dfe und Adolf-Loos-Gasse sind so zu gestalten, dass die Erhaltung bzw. Pflanzung von mindestens einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_7_0": {"id": "7491_7_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamt Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_8_0": {"id": "7491_8_0", "text": "Bei Errichtung von Tiefgaragen unter g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen sind technische Vorkehrungen f\u00fcr Baumpflanzungen (Erdkerne oder eine fl\u00e4chige \u00dcbersch\u00fcttung von 150 cm) von mindestens", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05"]}, "GebaeudeEinschraenkungP": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_9_0": {"id": "7491_9_0", "text": "% der Grundfl\u00e4che solcher Garagen(teile) zu treffen, wobei die jeweiligen Einzelfl\u00e4chen mindestens 25 m\u00b2 betragen m\u00fcssen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_10_0": {"id": "7491_10_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher darf die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,5 m \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_11_0": {"id": "7491_11_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Fl\u00e4chen im Bauland sind, soweit sie nicht f\u00fcr Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze ben\u00f6tigt werden, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_12_0": {"id": "7491_12_0", "text": "In allen im Bauland/Wohngebiet mit P bezeichneten Fl\u00e4chen sind Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 2,5 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_12_1": {"id": "7491_12_1", "text": "Mindestens 20 % dieser Fl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["01"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_13_0": {"id": "7491_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und teilweise unter Anwendung des \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_14_0": {"id": "7491_14_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Baulandfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_15_0": {"id": "7491_15_0", "text": "Die mit G - BB2 bezeichnete Fl\u00e4che ist, soweit nicht eine Befestigung f\u00fcr Schulsportzwecke erforderlich ist, mindestens jedoch zu 70 % g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["01"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_16_0": {"id": "7491_16_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten, und als Schutzgebiet/Wald- und Wieseng\u00fcrtel ausgewiesenen Fl\u00e4chen d\u00fcrfen zur \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che keine Einfriedungen zur Errichtung gelangen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_17_0": {"id": "7491_17_0", "text": "Im Bereich der mit BB4 bezeichneten Baulandfl\u00e4chen d\u00fcrfen keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen im Erdgeschoss gegen die Pastorstra\u00dfe, die St.-Michael-Gasse und die K\u00fcrschnergasse hin orientiert werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["01"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_18_0": {"id": "7491_18_0", "text": "F\u00fcr den mit BB5 bezeichneten Bereich werden gesonderte Bestimmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum bis zu einer lichten H\u00f6he von 4 m \u00fcber der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che/Fu\u00dfweg und der Raum dar\u00fcber mit den im Plan angegebenen Bestimmungen des Fl\u00e4chenwidmungs- und Bebauungsplanes ausgewiesen wird.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_19_0": {"id": "7491_19_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (3) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt: F\u00fcr den mit BB6 bezeichneten Bereich werden gesonderte Bestimmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum bis zur Konstruktionsoberkante des U-Bahnbauwerkes als Verkehrsband und der Raum dar\u00fcber als Bauland/Gemischtes Baugebiet \u2013 Betriebsbaugebiet, Bauklasse IV, geschlossene Bauweise, Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen ausgewiesen wird.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7491_19_1": {"id": "7491_19_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Binder Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "05"], "full_gold": false}