{"id": "7506", "sens": {"7506_0_0": {"id": "7506_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_0_1": {"id": "7506_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7506 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_0_2": {"id": "7506_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 23. Mai 2003, Pr. Zl. 2023/2003\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7506 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie bzw. Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Schlachthausgasse, Donaukanal (Bezirksgrenze zwischen 2. und 3. Bezirk), Linienzug 1-3 (Grenzlinie bzw. Verkehrsfluchtlinie = Plangebietsgrenze), Erdbergstra\u00dfe, Franzosengraben und Baumgasse im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_1_0": {"id": "7506_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Landstra\u00dfe sowie Festsetzung eines Einkaufszentrums gem\u00e4\u00df \u00a7 7c (1) der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_2_0": {"id": "7506_2_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_4_0": {"id": "7506_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_4_1": {"id": "7506_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_5_0": {"id": "7506_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit (jeweils) mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_5_1": {"id": "7506_5_1", "text": "F\u00fcr die Verkehrsfl\u00e4che Markhofgasse sind ab dem verl\u00e4ngerten H\u00e4ussermannweg bis zur Nottendorfer Gasse Vorkehrungen zu treffen, dass zumindest die Pflanzung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_5_2": {"id": "7506_5_2", "text": "In der Barthgasse sind Vorkehrungen f\u00fcr die Pflanzung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_5_3": {"id": "7506_5_3", "text": "In der Erdbergstra\u00dfe sind ab der W\u00fcrtzlerstra\u00dfe ostw\u00e4rts Vorkehrungen f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_5_4": {"id": "7506_5_4", "text": "In der Schnirchgasse sind Vorkehrungen f\u00fcr die Pflanzung von 2 Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_5_5": {"id": "7506_5_5", "text": "In der Markhofgasse sind zwischen der W\u00fcrtzlerstra\u00dfe und dem verl\u00e4ngerten Haeussermannweg Vorkehrungen f\u00fcr die Pflanzung von 2 Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_5_6": {"id": "7506_5_6", "text": "Im Bereich Haeussermannweg sind zwischen Barthgasse und Baumgasse Vorkehrungen f\u00fcr die Pflanzung von 2 Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_5_7": {"id": "7506_5_7", "text": "Am Franzosengraben sind Vorkehrungen f\u00fcr die Pflanzung von 2 Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_6_0": {"id": "7506_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_7_0": {"id": "7506_7_0", "text": "Im gesamten Plangebiet ist an allen \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen die Errichtung von Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien an den Baulinien untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_7_1": {"id": "7506_7_1", "text": "Vorstehende Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung dienen, sind bei Stra\u00dfenbreiten bis 16,0 m bis zu einer Ausladung von 0,6 m, bei Stra\u00dfenbreiten ab 16,0 m bis zu einer Ausladung von 0,8 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteVonBis": {"annotators": ["04"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_8_0": {"id": "7506_8_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind mit Ausnahme von Zufahrten und Rangierfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_9_0": {"id": "7506_9_0", "text": "F\u00fcr alle Fl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung (G) vorgeschrieben ist, sind bei unterirdischen Baulichkeiten Vorkehrungen zu treffen, dass f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen Erdkerne vorhanden bleiben.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_10_0": {"id": "7506_10_0", "text": "Sofern nichts anderes festgelegt ist, ist die Errichtung von Staffelgescho\u00dfen an den zu den \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen gewandten Geb\u00e4udefronten untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_11_0": {"id": "7506_11_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_12_0": {"id": "7506_12_0", "text": "Auf den mit BB 1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_13_0": {"id": "7506_13_0", "text": "Die D\u00e4cher der auf den mit BB 2 bezeichneten Fl\u00e4chen zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "Dachart": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_13_1": {"id": "7506_13_1", "text": "Die Errichtung von Dachterrassen ist bis zu einem H\u00f6chstausma\u00df von einem Drittel der jeweiligen Dachfl\u00e4che zul\u00e4ssig, die verbleibenden Dachfl\u00e4chen sind zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_13_2": {"id": "7506_13_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_13_3": {"id": "7506_13_3", "text": "Bei Nichtbebauung sind die freibleibenden Fl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch zu gestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_14_0": {"id": "7506_14_0", "text": "Die mit BB 3 bezeichneten Fl\u00e4chen in der festgesetzten H\u00f6henlage von 11,80 m \u00fcber Wiener Null sind als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "Dachart": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_14_1": {"id": "7506_14_1", "text": "Die Errichtung von begehbaren Dachg\u00e4rten ist bis zu einem H\u00f6chstausma\u00df von40 v.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_14_2": {"id": "7506_14_2", "text": "H. der jeweiligen Dachfl\u00e4che zul\u00e4ssig, die verbleibenden Dachfl\u00e4chen sind mit Rasenfl\u00e4chen zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_15_0": {"id": "7506_15_0", "text": "Die mit P/BB 4 bezeichneten Fl\u00e4chen sind dem Abstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten, wobei mindestens 5 % der Fl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["04"]}, "GaragengebaeudeAusfuehrung": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_16_0": {"id": "7506_16_0", "text": "Entlang der mit BB 5 bezeichneten Baulinien d\u00fcrfen keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen im Erdgescho\u00df zu den Verkehrsfl\u00e4chen hin orientiert werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["04"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_17_0": {"id": "7506_17_0", "text": "Auf den mit Esp/BB 6 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Geb\u00e4uden unzul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_18_0": {"id": "7506_18_0", "text": "Auf den mit Esp/BB 7 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen nur Geb\u00e4ude mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 10,0 m errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_18_1": {"id": "7506_18_1", "text": "Die hier zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher sind als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "Dachart": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_18_2": {"id": "7506_18_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_18_3": {"id": "7506_18_3", "text": "Bei Nichtbebauung sind die freibleibenden Fl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch zu gestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_19_0": {"id": "7506_19_0", "text": "An der mit BB 8 bezeichneten Front wird eine fassadenm\u00e4\u00dfige Ausbildung der Feuermauer vorgeschrieben.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_20_0": {"id": "7506_20_0", "text": "Auf den mit BB 9 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen keine Wohnungen errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_21_0": {"id": "7506_21_0", "text": "Auf den als Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel und mit BB 10 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen Geb\u00e4ude mit insgesamt maximal 128 500 m2 Brutto-Gescho\u00dffl\u00e4che errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_22_0": {"id": "7506_22_0", "text": "Auf den mit BB 11 bezeichneten Fl\u00e4chen sind die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher als Flachd\u00e4cher mit einer maximalen Dachneigung von 5\u00b0 auszuf\u00fchren.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_22_1": {"id": "7506_22_1", "text": "Die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he darf auch durch architektonische Gestaltungselemente und Geschosse, die Einrichtungen der Haustechnik oder Aufenthaltsr\u00e4ume enthalten, nicht \u00fcberschritten werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_22_2": {"id": "7506_22_2", "text": "Die Errichtung von Be- und Entl\u00fcftungsanlagen oder Aufzugseinrichtungen ist im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_23_0": {"id": "7506_23_0", "text": "Auf den mit BB 14 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die H\u00f6henlage mit 11,80 m \u00fcber Wiener Null herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_24_0": {"id": "7506_24_0", "text": "Auf den mit BB 15 bezeichneten Fl\u00e4chen wird von der bestehenden H\u00f6henlage bis zur festgesetzten H\u00f6henlage von 11,80 m \u00fcber Wiener Null eine begr\u00fcnte fassadenm\u00e4\u00dfige Ausgestaltung vorgeschrieben.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_25_0": {"id": "7506_25_0", "text": "Auf den mit BB 17 bezeichneten Fl\u00e4chen wird ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt gesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_26_0": {"id": "7506_26_0", "text": "Auf den mit BB 18 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen Geb\u00e4ude mit maximal 28 Gescho\u00dfen errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_27_0": {"id": "7506_27_0", "text": "Auf den mit BB 19 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen Geb\u00e4ude mit maximal 23 Gescho\u00dfen errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"MaxAnzahlGeschosseOberirdisch": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_28_0": {"id": "7506_28_0", "text": "Auf den mit BB 20 bezeichneten Fl\u00e4chen darf der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher die tats\u00e4chlich errichtete Geb\u00e4udeh\u00f6he um maximal 9,50 m \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_28_1": {"id": "7506_28_1", "text": "Die hier zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher d\u00fcrfen eine Dachneigung von maximal 60\u00b0 aufweisen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DachneigungMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_29_0": {"id": "7506_29_0", "text": "Die mit BB 22 bezeichneten hier zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4udefronten sind fassadenm\u00e4\u00dfig auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_30_0": {"id": "7506_30_0", "text": "Auf den mit BB 29 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen die zur Errichtung gelangenden Baulichkeiten eine maximale Geb\u00e4udeh\u00f6he von 23,50 m \u00fcber Wiener Null aufweisen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_31_0": {"id": "7506_31_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 30 als \u00f6ffentliche Durchfahrt (\u00f6Df) bezeichneten Fl\u00e4chen wird unter einem eine Einbautentrasse festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Einbautrasse": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_32_0": {"id": "7506_32_0", "text": "In die mit BB 34 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen keine ober- und unterirdischen Bauten hineinragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_33_0": {"id": "7506_33_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_34_0": {"id": "7506_34_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 12 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum bis zur Deckenkonstruktionsoberkante von 7,20 m \u00fcber Wiener Null dem Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber dem Gemischten Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_35_0": {"id": "7506_35_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 13 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum bis zur Deckenkonstruktionsoberkante von 8,30 m \u00fcber Wiener Null dem Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber dem Gemischten Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_36_0": {"id": "7506_36_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 16 bezeichneten Fl\u00e4chen wird eine Widmung in drei R\u00e4umen bestimmt: Der Raum bis zur Deckenkonstruktionsoberkante von 7,20 m \u00fcber Wiener Null wird dem Verkehrsband zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_36_1": {"id": "7506_36_1", "text": "Der Raum dar\u00fcber wird bis zu einer H\u00f6he von 70,00 m \u00fcber Wiener Null der als Stra\u00dfe gem\u00e4\u00df \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien ausgewiesenen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_36_2": {"id": "7506_36_2", "text": "\u00dcber dem Niveau der als Stra\u00dfe gem\u00e4\u00df \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien ausgewiesenen Verkehrsfl\u00e4che darf der Raum ab einer H\u00f6he von 70,00 m \u00fcber Wiener Null im Bauland/Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse VI bis zu einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 115,00 m \u00fcber Wiener Null \u00fcberbaut werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_37_0": {"id": "7506_37_0", "text": "Auf den mit BB 23 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum bis zur Deckenkonstruktionsoberkante von 7,20 m \u00fcber Wiener Null dem Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a753 der BO f\u00fcr Wien zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_38_0": {"id": "7506_38_0", "text": "Auf den mit BB 24 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum bis zur Deckenkonstruktionsoberkante von 8,30 m \u00fcber Wiener Null dem Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a753 der BO f\u00fcr Wien zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_39_0": {"id": "7506_39_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 25 bezeichneten Fl\u00e4chen wird eine Widmung in zwei R\u00e4umen festgesetzt: Der Raum der in Verbindung der H\u00f6henlagen von 2,30 m \u00fcber Wiener Null und 4,80 m \u00fcber Wiener Null entstehenden Ebene bis zur Deckenkonstruktionsoberkante wird dem Verkehrsband zugeordnet, der Raum dar\u00fcber wird der Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_40_0": {"id": "7506_40_0", "text": "\u00dcber die mit BB 26 in Verbindung der H\u00f6henlagen der mittelbar bzw. unmittelbar angrenzenden Verkehrsfl\u00e4chen bezeichneten Fl\u00e4chen wird ein Durchgang mit einer Mindestbreite von 10,0 m und einer lichten H\u00f6he von mindestens 4,50 m innerhalb bebaubarer Fl\u00e4chen angeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_40_1": {"id": "7506_40_1", "text": "Die Errichtung von Stiegen, Rolltreppen, Aufz\u00fcgen, St\u00fctzen und konstruktiven Elementen ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_41_0": {"id": "7506_41_0", "text": "\u00dcber die mit BB 27 in Verbindung der H\u00f6henlagen der mittelbar bzw. unmittelbar angrenzenden Verkehrsfl\u00e4chen bezeichneten Fl\u00e4chen wird ein Durchgang mit einer Mindestbreite von 5,0 m und einer lichten H\u00f6he von mindestens 3,50 m innerhalb bebaubarer Fl\u00e4chen angeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_41_1": {"id": "7506_41_1", "text": "Die Errichtung von Stiegen, Aufz\u00fcgen, St\u00fctzen und konstruktiven Elementen ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_42_0": {"id": "7506_42_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 31 bezeichneten Fl\u00e4chen wird eine Durchfahrt mit einer Mindestbreite von 10,0 m und einer lichten H\u00f6he von mindestens 4,50 m innerhalb bebaubarer Fl\u00e4chen angeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DurchfahrtBreite": {"annotators": ["04"]}, "DurchfahrtHoehe": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_42_1": {"id": "7506_42_1", "text": "Die Errichtung von St\u00fctzen und konstruktiven Elementen ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_43_0": {"id": "7506_43_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 32 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem \u00f6ffentlichen Gut zugeordnet, der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband (Bundesstra\u00dfe) zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_44_0": {"id": "7506_44_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 33 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband (Eisenbahn), der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband (Bundesstra\u00dfe) zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_45_0": {"id": "7506_45_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 35 bezeichneten Fl\u00e4chen wird der Raum bis zur Deckenkonstruktionsunterkante von 7,0 m \u00fcber Wiener Null der Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien zugeordnet, der Raum dar\u00fcber dem Gemischten Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_46_0": {"id": "7506_46_0", "text": "In den mit Ak \u00f6Dg bezeichneten Bereichen sind \u00f6ffentlich durchg\u00e4ngige Arkaden mit mindestens 4,0 m lichter H\u00f6he von jeder Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ArkadeHoehe": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_47_0": {"id": "7506_47_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 7c der BO f\u00fcr Wien werden die mit BB 21 bezeichneten Grundfl\u00e4chen in ihrer Gesamtheit als Einkaufszentrum festgelegt und hierf\u00fcr folgende Festlegungen mit Plandarstellung getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_48_0": {"id": "7506_48_0", "text": "Die Gr\u00f6\u00dfe eines Bauplatzes auf dieser Gesamtgrundfl\u00e4che hat mindestens 15 000 m2 zu betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_49_0": {"id": "7506_49_0", "text": "Auf diesem Bauplatz d\u00fcrfen h\u00f6chstens 780 Stellpl\u00e4tze tats\u00e4chlich errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_50_0": {"id": "7506_50_0", "text": "Die h\u00f6chstens zul\u00e4ssige Fl\u00e4che f\u00fcr die Errichtung eines Einkaufszentrums als Fachmarkt gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien betr\u00e4gt 10 000 m2, wobei die Errichtung eines Einkaufszentrums f\u00fcr Lebens- und Genussmittel der Grundversorgung unzul\u00e4ssig ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_51_0": {"id": "7506_51_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a75 Abs. 4, lit. b der BO f\u00fcr Wien in Verbindung mit \u00a736 Abs. 2 des Gesetzes \u00fcber Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen und \u00fcber Tankstellen in Wien (Wiener Garagengesetz) wird bestimmt: Auf den mit BB 28 bezeichneten Bereichen wird die Stellplatzverpflichtung mit 50 v.H. der gesetzlich erforderlichen Anzahl festgelegt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "StellplatzverpflichtungArt": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7506_51_1": {"id": "7506_51_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["04"], "labels_gold": false, "full_gold": false}