{"id": "7529e", "sens": {"7529e_0_0": {"id": "7529e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 7529E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_0_1": {"id": "7529e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 29. April 2016, Pr. Zl. 753/2016-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7529E mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Paletzgasse, Julius-Meinl-Gasse, Hernalser Hauptstra\u00dfe und Heigerleinstra\u00dfe im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_1_0": {"id": "7529e_1_0", "text": "und 17. Bezirk, Kat. G. Ottakring und Dornbach werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die folgenden Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_2_0": {"id": "7529e_2_0", "text": "Bestimmungen des Plans Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_2_1": {"id": "7529e_2_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchgestrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_2_2": {"id": "7529e_2_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 16. Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_3_0": {"id": "7529e_3_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_4_0": {"id": "7529e_4_0", "text": "Die mit PD 7529 festgesetzte Bestimmung 2. lautet nunmehr f\u00fcr das oben angef\u00fchrte Gebiet: \u201eF\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["05", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["05", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_4_1": {"id": "7529e_4_1", "text": "In der Heigerleinstra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05", "06"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_4_2": {"id": "7529e_4_2", "text": "\u201c", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_5_0": {"id": "7529e_5_0", "text": "Die mit PD 7529 festgesetzte Bestimmung 3.1.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_5_1": {"id": "7529e_5_1", "text": "(\u201eAn allen Baulinien ist die Errichtung von Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorbautenVerbot": {"annotators": ["05", "06"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_5_2": {"id": "7529e_5_2", "text": "Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,6 m und an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie ragen.\u201c) entf\u00e4llt f\u00fcr das oben angef\u00fchrte Gebiet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["05", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["05", "06"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_6_0": {"id": "7529e_6_0", "text": "Die mit PD 7529 festgesetzte Bestimmung 3.3.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_6_1": {"id": "7529e_6_1", "text": "(\u201eBei den innerhalb des Baulandes zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden darf der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.\u201c) entf\u00e4llt f\u00fcr das oben angef\u00fchrte Gebiet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["05", "06"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_7_0": {"id": "7529e_7_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15\u00b0 entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}, "DachneigungMax": {"name": "DachneigungMax", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["05", "06"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["05", "06"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_8_0": {"id": "7529e_8_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_9_0": {"id": "7529e_9_0", "text": "An der mit BB12 bezeichneten Verkehrsfluchtlinie ist die Errichtung einer fassadenm\u00e4\u00dfig auszugestaltenden L\u00e4rmschutzeinrichtung zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["05"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_9_1": {"id": "7529e_9_1", "text": "Eine \u00dcberschreitung der maximal zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he sowie ein Vorkragen \u00fcber die Verkehrsfluchtlinie sind untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["05"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_10_0": {"id": "7529e_10_0", "text": "Auf den mit BB13 bezeichneten Fl\u00e4chen darf der h\u00f6chste Punkt des Daches 84,7 m \u00fcber Wiener Null nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["05", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_11_0": {"id": "7529e_11_0", "text": "Auf den mit BB14 bezeichneten Fl\u00e4chen darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he maximal 14,5 m betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["05", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_12_0": {"id": "7529e_12_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr Strukturen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_13_0": {"id": "7529e_13_0", "text": "Die mit PD 7529 festgesetzte Bestimmung 6.1.3.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_13_1": {"id": "7529e_13_1", "text": "(\u201eDie Errichtung von Wohnungen ist nicht zul\u00e4ssig.\u201c) entf\u00e4llt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerbotWohnung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_14_0": {"id": "7529e_14_0", "text": "Im \u00dcbrigen behalten die mit Gemeinderatsbeschluss vom 25. Oktober 2002, Pr. Zl. 04101/2002-GSV, PD 7529 festgesetzten Bestimmungen ihre Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7529e_14_1": {"id": "7529e_14_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": false, "annotators": ["05", "06"], "full_gold": false}