{"id": "7531e", "sens": {"7531e_0_0": {"id": "7531e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 7531E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7531e_0_1": {"id": "7531e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 1. M\u00e4rz 2013, Pr. Zl. 142/2013-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7531 E mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie bzw. Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Linienzug a-b (Vorortelinie), Lidlgasse und Richthausenstra\u00dfe im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7531e_1_0": {"id": "7531e_1_0", "text": "Bezirk, Kat.G. Hernals werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7531e_2_0": {"id": "7531e_2_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7531e_2_1": {"id": "7531e_2_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchstrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7531e_2_2": {"id": "7531e_2_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7531e_3_0": {"id": "7531e_3_0", "text": "September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7531e_4_0": {"id": "7531e_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["03", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7531e_5_0": {"id": "7531e_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt: Zur Errichtung gelangende Flachd\u00e4cher mit mindestens 12 m\u00b2 Gr\u00f6\u00dfe sind in einem Ausma\u00df von mindestens 50% entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"name": "AnteilDachbegruenung", "type": null, "value": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "type": null, "value": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "type": null, "value": null}, "PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["03"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "04"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["03", "04"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7531e_6_0": {"id": "7531e_6_0", "text": "Im \u00dcbrigen haben die Planzeichen die Bedeutung, die sich aus dem Gemeinderatsbeschluss vom 22. Oktober 2004, Pr. Zl. 4192/2004-GSV, PD 7531 ergibt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7531e_6_1": {"id": "7531e_6_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": true, "annotators": ["03", "04"], "full_gold": false}