{"id": "7562", "sens": {"7562_0_0": {"id": "7562_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_0_1": {"id": "7562_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7562 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_0_2": {"id": "7562_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. Mai 2005, Pr. Zl. 2230/2005\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7562 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe, Lerchenfelder G\u00fcrtel und Hernalser G\u00fcrtel (Bezirksgrenze zum 16. und 17. Bezirk), Alser Stra\u00dfe (Bezirksgrenze zum 9. Bezirk), Lange Gasse, Laudongasse und Lederergasse im 8. Bezirk, Kat. G. Josefstadt sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes und Festsetzung einer Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_1_0": {"id": "7562_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_3_0": {"id": "7562_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_3_1": {"id": "7562_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_4_0": {"id": "7562_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_4_1": {"id": "7562_4_1", "text": "Entlang der Laudongasse, der Skodagasse, der Albertgasse, der Florianigasse und der Klesheimgasse ist Vorsorge zur Erhaltung und Pflanzung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_4_2": {"id": "7562_4_2", "text": "Am Albertplatz, Bennoplatz, Uhlplatz, Schlesinger Platz sowie an den platzartigen Erweiterungen vor Alserstra\u00dfe 29-33, vor 43-49, gegen\u00fcber Skodagasse 10 und 12 sowie am Josef-Mathias-Hauer-Platz sind Vorkehrungen f\u00fcr die Erhaltung und Pflanzung von zwei Baumreihen bzw. Baumgruppen zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_5_0": {"id": "7562_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_6_0": {"id": "7562_6_0", "text": "Entlang der Baulinien d\u00fcrfen die Baumassen der Geb\u00e4ude in Schutzzonen nicht gestaffelt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "InSchutzzone": {"annotators": ["04"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_6_1": {"id": "7562_6_1", "text": "Vorstehende Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis 16 m Breite h\u00f6chstens 0,6 m und an Stra\u00dfen von mehr als", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_7_0": {"id": "7562_7_0", "text": "m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie ragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["05"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_8_0": {"id": "7562_8_0", "text": "Bei den innerhalb des Baulandes zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden darf der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_9_0": {"id": "7562_9_0", "text": "Die D\u00e4cher der auf den mit der Festsetzung Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse I bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 7,5 m bezeichneten Grundfl\u00e4chen zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasdachkonstruktionen handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_9_1": {"id": "7562_9_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_10_0": {"id": "7562_10_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_11_0": {"id": "7562_11_0", "text": "Zu den Verkehrsfl\u00e4chen des Lerchenfelder G\u00fcrtels und des Hernalser G\u00fcrtels d\u00fcrfen Hauptfenster von Wohnungen nur dann gerichtet sein, wenn deren Fu\u00dfbodenoberkante mindestens 6 m \u00fcber dem Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che liegt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_12_0": {"id": "7562_12_0", "text": "Zu den Verkehrsfl\u00e4chen der Josefst\u00e4dter Stra\u00dfe, Alser Stra\u00dfe, Lederergasse, Lange Gasse und Laudongasse \u00f6stlich der Feldgasse d\u00fcrfen im Erdgescho\u00df keine Hauptfenster von Wohnungen gerichtet sein.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_13_0": {"id": "7562_13_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens 30 m2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_13_1": {"id": "7562_13_1", "text": "Die D\u00e4cher dieser Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasdachkonstruktionen handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["04", "05"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_13_2": {"id": "7562_13_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_14_0": {"id": "7562_14_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Liegenschaftsgrenzen zwischen g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["04", "05"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["04"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_15_0": {"id": "7562_15_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_16_0": {"id": "7562_16_0", "text": "Auf den mit G BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen keine unterirdischen Bauten errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "VonBebauungFreizuhalten": {"name": "VonBebauungFreizuhalten", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_17_0": {"id": "7562_17_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Teilen des Baulandes darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 50 v.H. dieses jeweiligen Teiles des Bauplatzes betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_18_0": {"id": "7562_18_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten und als Bauland/Wohngebiet gewidmeten Grundfl\u00e4chen ist im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit einer lichten H\u00f6he und Breite von 2,5 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "DurchfahrtHoehe": {"annotators": ["04"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_19_0": {"id": "7562_19_0", "text": "Auf den mit BB5 bezeichneten und als Bauland/Wohngebiet gewidmeten Grundfl\u00e4chen ist im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che ein Durchgang mit einer lichten H\u00f6he und Breite von 2,5 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["04"]}, "DurchfahrtHoehe": {"annotators": ["04"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["04", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_20_0": {"id": "7562_20_0", "text": "Innerhalb der als Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a der BO f\u00fcr Wien gekennzeichneten Teile des Plangebietes ist nur die Errichtung von Wohngeb\u00e4uden zul\u00e4ssig, in denen nicht weniger als 80 v.H. der Summe der Nutzfl\u00e4chen der Hauptgescho\u00dfe, jedoch unter Ausschluss des Erdgescho\u00dfes, Wohnzwecken vorbehalten sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_21_0": {"id": "7562_21_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_22_0": {"id": "7562_22_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum bis + 42,0m \u00fcber Wiener Null dem Bauland/gemischtes Baugebiet/Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland, Erholungsgebiet/Parkanlage zugeordnet wird.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GaragengebaeudeAusfuehrung": {"annotators": ["04"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_22_1": {"id": "7562_22_1", "text": "Die Errichtung von Stiegenaufg\u00e4ngen und sonstigen f\u00fcr den Betrieb der Garage unbedingt notwendigen Anlagen, sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GaragengebaeudeAusfuehrung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_22_2": {"id": "7562_22_2", "text": "Oberhalb der Garagendecke muss die Aufbringung eines Erdk\u00f6rpers mit einer M\u00e4chtigkeit von mindestens 0,80 m gew\u00e4hrleistet sein.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GaragengebaeudeAusfuehrung": {"annotators": ["04", "05"]}, "OberflaecheBestimmungP": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7562_22_3": {"id": "7562_22_3", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": false, "annotators": ["04", "05"], "full_gold": false}