{"id": "7649", "sens": {"7649_0_0": {"id": "7649_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_0_1": {"id": "7649_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7649 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_0_2": {"id": "7649_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. Mai 2005, Pr. Zl. 1543/2005\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7649 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie umschriebene Gebiet zwischen Dornbacher Stra\u00dfe, Andergasse, Heuberggasse, Promenadegasse, Linienzug a-b, Promenadegasse, Luchtengasse, Waldegghofgasse, Dornbacher Stra\u00dfe, Klampfelberggasse, Werfelstra\u00dfe, Czartoryskigasse, Himmelmutterweg, Alszeile und Vollbadgasse im 17.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_0_3": {"id": "7649_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Dornbach sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_1_0": {"id": "7649_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_3_0": {"id": "7649_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_3_1": {"id": "7649_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_4_0": {"id": "7649_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_4_1": {"id": "7649_4_1", "text": "Bei einer Stra\u00dfenbreite bis zu 6,0 m sind Gehsteige niveaugleich mit der Fahrbahn auszuf\u00fchren.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_4_2": {"id": "7649_4_2", "text": "In der Alszeile ist zwischen der Einm\u00fcndung Himmelmutterweg und Alszeile ONr. 137 Vorsorge zur Pflanzung von zwei Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "type": null, "value": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_4_3": {"id": "7649_4_3", "text": "In der Dornbacher Stra\u00dfe und in der Alszeile zwischen Vollbadgasse und Himmelmutterweg ist Vorsorge zur Pflanzung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "type": null, "value": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_4_4": {"id": "7649_4_4", "text": "Auf dem Stefan-Zweig-Platz \u00f6stlich der Spk-Fl\u00e4che ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung einer Baumgruppe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "type": null, "value": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_5_0": {"id": "7649_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_6_0": {"id": "7649_6_0", "text": "An allen Baulinien ist die Errichtung von Erkern untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "VorbautenVerbot": {"name": "VorbautenVerbot", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_6_1": {"id": "7649_6_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,6 m und an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie ragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["02", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["02"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["02"]}, "Massengliederung": {"annotators": ["05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_7_0": {"id": "7649_7_0", "text": "Entlang der Baulinien in Schutzzonen d\u00fcrfen Baumassen nicht gestaffelt werden und die Dachneigung darf 35 Grad nicht unterschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerbotStaffelung": {"name": "VerbotStaffelung", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "DachneigungMin": {"name": "DachneigungMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "DachneigungMin": {"annotators": ["02", "05"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["02", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_8_0": {"id": "7649_8_0", "text": "Soweit die zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he nach \u00a7 81 Abs. 2 der BO f\u00fcr Wien zu ermitteln ist, wird f\u00fcr die Gliederung der Baumassen bestimmt, dass der obere Abschluss der Geb\u00e4udefronten an keiner Stelle h\u00f6her als das um 1,5 m vermehrte Ausma\u00df der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen darf.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Massengliederung": {"name": "Massengliederung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02"]}, "Massengliederung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_9_0": {"id": "7649_9_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der im Bauland zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht mehr als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_10_0": {"id": "7649_10_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"name": "EinfriedungAusgestaltung", "type": null, "value": null}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "05"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_11_0": {"id": "7649_11_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens 30 m2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_11_1": {"id": "7649_11_1", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "type": null, "value": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["02", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["02", "05"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["02", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_11_2": {"id": "7649_11_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_12_0": {"id": "7649_12_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_13_0": {"id": "7649_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_14_0": {"id": "7649_14_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_15_0": {"id": "7649_15_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 60 v. H. des jeweiligen Teiles des Bauplatzes betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_16_0": {"id": "7649_16_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 80 v. H. des jeweiligen Teiles des Bauplatzes betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_17_0": {"id": "7649_17_0", "text": "Auf den mit G BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen keine unter- und oberirdischen Bauten errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"name": "VonBebauungFreizuhalten", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_18_0": {"id": "7649_18_0", "text": "Auf der mit BB5 bezeichneten und als Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet gewidmeten Grundfl\u00e4che d\u00fcrfen ausschlie\u00dflich Geb\u00e4ude mit einer Nutzung gem\u00e4\u00df \u00a7 6 Abs. 6 der BO f\u00fcr Wien errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_18_1": {"id": "7649_18_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf maximal 9 m betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_19_0": {"id": "7649_19_0", "text": "Auf der mit BB6 bezeichneten und als Gr\u00fcnland/Parkschutzgebiet gewidmeten Grundfl\u00e4che d\u00fcrfen ausschlie\u00dflich Geb\u00e4ude mit einer Nutzung gem\u00e4\u00df \u00a7 6 Abs. 6 der BO f\u00fcr Wien errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_19_1": {"id": "7649_19_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf maximal 4,5 m betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_19_2": {"id": "7649_19_2", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches darf nicht h\u00f6her als 3 m \u00fcber der ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_20_0": {"id": "7649_20_0", "text": "Auf den mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist im Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit der im Plan dargestellten Breite und einer lichten H\u00f6he von 2,5 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": {"name": "DurchgangBreite", "type": null, "value": null}, "DurchgangHoehe": {"name": "DurchgangHoehe", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["02", "05"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["02", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_20_1": {"id": "7649_20_1", "text": "Die Errichtung von statisch unbedingt erforderlichen St\u00fctzen und Konstruktionsteilen ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_21_0": {"id": "7649_21_0", "text": "Auf der mit Ak \u00f6Dg bezeichneten Grundfl\u00e4che ist ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit der im Plan dargestellten Breite und einer lichten H\u00f6he von", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["02", "05"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["02", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_22_0": {"id": "7649_22_0", "text": "m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": true, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_22_1": {"id": "7649_22_1", "text": "Die Errichtung von statisch unbedingt erforderlichen St\u00fctzen und Konstruktionsteilen ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_23_0": {"id": "7649_23_0", "text": "Innerhalb der mit BB11 bezeichneten Grundfl\u00e4che d\u00fcrfen Geb\u00e4ude nicht mehr als 250 m\u00b2 bebaute Fl\u00e4che aufweisen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_24_0": {"id": "7649_24_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_25_0": {"id": "7649_25_0", "text": "F\u00fcr den mit BB8 bezeichneten Bereich wird eine gesonderte Bestimmung f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum, gemessen vom Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bis zu einer lichten H\u00f6he von 3 m der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che (Fu\u00dfweg) und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet, Bauklasse II, beschr\u00e4nkt auf 10,5 m, geschlossene Bauweise, zugeordnet wird.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "Bauklasse": {"name": "Bauklasse", "type": null, "value": null}, "BauweiseID": {"name": "BauweiseID", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_26_0": {"id": "7649_26_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 des Wiener Kleingartengesetzes wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_27_0": {"id": "7649_27_0", "text": "Die mit BB9 und als Erholungsgebiet/Kleingartengebiet bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind von jeder Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"name": "VonBebauungFreizuhalten", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_28_0": {"id": "7649_28_0", "text": "Auf den mit BB10 und als Erholungsgebiet/Kleingartengebiet bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che 25 m\u00b2 je Kleingarten nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7649_28_1": {"id": "7649_28_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": true, "labels_reviewers": ["eszti"], "annotators": ["02", "05"], "full_gold": false}