{"id": "7706", "sens": {"7706_0_0": {"id": "7706_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7706 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_0_1": {"id": "7706_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 31. M\u00e4rz 2006, Pr. Zl. 1005/2006\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7706 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie bzw. Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Winckelmannstra\u00dfe, Mariahilfer Stra\u00dfe (Bezirksgrenze) Schlossallee (Bezirksgrenze), Schlossbr\u00fccke (Bezirksgrenze), Wienflu\u00df (Bezirksgrenze), Sch\u00f6nbrunner Br\u00fccke im 15.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_0_2": {"id": "7706_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Rudolfsheim werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_1_0": {"id": "7706_1_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_1_1": {"id": "7706_1_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_2_0": {"id": "7706_2_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,00 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": {"type": null, "name": "AnFluchtlinie", "value": null}, "GehsteigbreiteMin": {"type": null, "name": "GehsteigbreiteMin", "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_2_1": {"id": "7706_2_1", "text": "In der Winckelmannstra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_3_0": {"id": "7706_3_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_4_0": {"id": "7706_4_0", "text": "Im gesamten Plangebiet darf bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,50 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["02", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["02", "04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_5_0": {"id": "7706_5_0", "text": "Auf den als Parkschutzgebiet bezeichneten Fl\u00e4chen sind Geb\u00e4ude nur innerhalb der mit Grenzlinien umgrenzten Bereiche zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_6_0": {"id": "7706_6_0", "text": "In dem mit Spk/BB 1 gekennzeichneten Bereich sind nur Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit sozialen Zwecken mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 7,00 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_7_0": {"id": "7706_7_0", "text": "In dem mit Spk/BB 2 bezeichneten Bereich d\u00fcrfen nur Geb\u00e4ude errichtet werden, die f\u00fcr die Nutzung und Pflege des Parkschutzgebietes erforderlich sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_7_1": {"id": "7706_7_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf 7,00 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_8_0": {"id": "7706_8_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 3 sowie \u00a7 5 Abs. 7 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_9_0": {"id": "7706_9_0", "text": "Auf der mit BB 3 bezeichneten Fl\u00e4che wird eine Widmung f\u00fcr zwei \u00fcbereinander liegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Erholungsgebiet Wasserfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet wird.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["02", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7706_9_1": {"id": "7706_9_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["02", "04"], "labels_gold": false, "full_gold": false}