{"id": "7749e", "sens": {"7749e_0_0": {"id": "7749e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 7749E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_0_1": {"id": "7749e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. Mai 2018, Pr. Zl. 312301-2018-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7749E mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Tokiostra\u00dfe, Donaufelder Stra\u00dfe, Linienzug 1-2 (Attemsgasse), Linienzug 2-4 und Prandaugasse im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_1_0": {"id": "7749e_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Kagran werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die folgenden Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_2_0": {"id": "7749e_2_0", "text": "Bestimmungen des Plans Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_2_1": {"id": "7749e_2_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchgestrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_2_2": {"id": "7749e_2_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 16. Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_3_0": {"id": "7749e_3_0", "text": "Bestimmung ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_4_0": {"id": "7749e_4_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt: Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15\u00b0 entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["01"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_5_0": {"id": "7749e_5_0", "text": "F\u00fcr die Verbindung der Punkte A \u2013 B und C \u2013 D \u2013 E wird bestimmt: Der Raum f\u00fcr die Errichtung und Duldung von 5,0 m breiten und 4,5 m hohen, die Punkte verbindenden, \u00f6ffentlichen Durchg\u00e4ngen ist von Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["01", "04"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_6_0": {"id": "7749e_6_0", "text": "Die Einleitung von Niederschlagsw\u00e4ssern in den Kanal ist nicht bzw. nur von Verkehrsfl\u00e4chen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"name": "EinleitungNiederschlagswaesser", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_7_0": {"id": "7749e_7_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_8_0": {"id": "7749e_8_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_9_0": {"id": "7749e_9_0", "text": "Auf der mit \u00f6Dg BB13 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist ein Raum von 4,5 m H\u00f6he ab dem Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che zur Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchganges von jeder Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_10_0": {"id": "7749e_10_0", "text": "F\u00fcr die mit BB14 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Mindestens 450 m\u00b2 der insgesamt zur Errichtung gelangenden oberirdischen Nutzfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des Wiener Wohnbauf\u00f6rderungs- und Wohnhaussanierungsgesetzes, LGBl.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_10_1": {"id": "7749e_10_1", "text": "1989/18 i.d.g.F. (WWFSG 1989) sind Sozial- und Bildungseinrichtungen vorbehalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_10_2": {"id": "7749e_10_2", "text": "Bei Teilung auf mehrere Baupl\u00e4tze ist dieses Ausma\u00df nach dem Verh\u00e4ltnis der Gr\u00f6\u00dfe der jeweiligen Teile der Baupl\u00e4tze aufzuteilen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_11_0": {"id": "7749e_11_0", "text": "F\u00fcr die mit BB15 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Errichtung von gastronomischen Einrichtungen und sonstigen Geb\u00e4uden f\u00fcr die Erholung suchende Bev\u00f6lkerung ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_11_1": {"id": "7749e_11_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chsten 4,5 m betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_11_2": {"id": "7749e_11_2", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher darf die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 1,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_12_0": {"id": "7749e_12_0", "text": "Bestimmungen des Gemeinderatsbeschlusses vom 15. Dezember 2006, Pr. Zl. 4650/2006-GSV, PD 7749, die ihre Rechtskraft verlieren:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_13_0": {"id": "7749e_13_0", "text": "Punkt 3.1. des Verordnungstextes zu Plandokument 7749 bez\u00fcglich der Begr\u00fcnung von Flachd\u00e4chern entf\u00e4llt innerhalb des Plangebietes.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_14_0": {"id": "7749e_14_0", "text": "Punkt 3.4. des Verordnungstextes zu Plandokument 7749 bez\u00fcglich der Bezugsgr\u00f6\u00dfe f\u00fcr die in Prozent angegebene Beschr\u00e4nkung der baulichen Ausn\u00fctzbarkeit entf\u00e4llt innerhalb des Plangebietes.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_15_0": {"id": "7749e_15_0", "text": "Im \u00dcbrigen behalten die mit Gemeinderatsbeschluss vom 15. Dezember 2006, Pr. Zl. 4650/2006-GSV, PD 7749 festgesetzten Bestimmungen ihre Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7749e_15_1": {"id": "7749e_15_1", "text": "Der Abteilungsleiter: (interim.) Dipl.-Ing. Gregor Puscher", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["01", "04"], "labels_gold": false, "full_gold": false}