{"id": "7768", "sens": {"7768_0_0": {"id": "7768_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7768 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_0_1": {"id": "7768_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 16. Dezember 2011, Pr. Zl. 4576/2011\u2013GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7768 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien bzw. Bezirksgrenzen umschriebene Gebiet zwischen Wiedner G\u00fcrtel (Bezirksgrenze), Karl-Popper-Stra\u00dfe, Canettistra\u00dfe, Arsenalstra\u00dfe (Bezirksgrenze), Alfred-Adler-Stra\u00dfe, Linienzug 1-2, Alfred-Adler-Stra\u00dfe, Karl-Popper-Stra\u00dfe, Gerhard-Bronner-Stra\u00dfe, Linienzug 3-5 und Gertrude-Fr\u00f6hlich-Sandner-Stra\u00dfe im 10.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_0_2": {"id": "7768_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Favoriten werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_1_0": {"id": "7768_1_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_2_0": {"id": "7768_2_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 sowie \u00a7 7b (in Pkt. 3) und \u00a7 7c (in Pkt. 3) der Bauordnung f\u00fcr Wien sowie gem\u00e4\u00df \u00a7 48 des Wiener Garagengesetzes werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_3_0": {"id": "7768_3_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_3_1": {"id": "7768_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_4_0": {"id": "7768_4_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_5_0": {"id": "7768_5_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung des Wiedner G\u00fcrtels, der Karl-Popper-Stra\u00dfe, der Canettistra\u00dfe und der Arsenalstra\u00dfe, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_6_0": {"id": "7768_6_0", "text": "Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_7_0": {"id": "7768_7_0", "text": "Die Querschnitte sind so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. Erhaltung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_8_0": {"id": "7768_8_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung der Alfred-Adler-Stra\u00dfe, der Gerhard-Bronner-Stra\u00dfe und der Gertrude-Fr\u00f6hlich-Sandner-Stra\u00dfe, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_9_0": {"id": "7768_9_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung der G\u00f6delgasse wird bestimmt: Der Querschnitt ist so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. Erhaltung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_10_0": {"id": "7768_10_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung der Verkehrsfl\u00e4che Code 12303 wird bestimmt: Der Querschnitt ist so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen m\u00f6glich ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_11_0": {"id": "7768_11_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_12_0": {"id": "7768_12_0", "text": "F\u00fcr den Bereich zwischen Wiedner G\u00fcrtel, Karl-Popper-Stra\u00dfe, Canettistra\u00dfe, Arsenalstra\u00dfe, Verkehrsband, Canettistra\u00dfe und Gertrude-Fr\u00f6hlich-SandnerStra\u00dfe wird bestimmt: Es soll ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt gesetzt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_13_0": {"id": "7768_13_0", "text": "F\u00fcr Grundfl\u00e4chen mit der Widmung Bauland/Gemischtes Baugebiet Gesch\u00e4ftsviertel (GB GV) wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_14_0": {"id": "7768_14_0", "text": "Die Einleitung von Niederschlagsw\u00e4ssern in den Kanal ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"name": "EinleitungNiederschlagswaesser", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_14_1": {"id": "7768_14_1", "text": "Dieses Verbot gilt nicht f\u00fcr Verkehrsfl\u00e4chen und die zu Verkehrsfl\u00e4chen geneigten Dachfl\u00e4chen von Geb\u00e4uden, die unmittelbar an dieser Verkehrsfl\u00e4che liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_15_0": {"id": "7768_15_0", "text": "Auf den bezeichneten Grundfl\u00e4chen sowie entlang deren Grenzen zu \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen und zum Verkehrsband ist die Errichtung von Einfriedungen untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungLage": {"annotators": ["01"]}, "EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["01", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_16_0": {"id": "7768_16_0", "text": "Die Stellplatzverpflichtung f\u00fcr B\u00fcro- und Gesch\u00e4ftsr\u00e4ume betr\u00e4gt 25 v. H. und f\u00fcr alle \u00fcbrigen Nutzungen 90 v. H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellplatzzahl.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_17_0": {"id": "7768_17_0", "text": "F\u00fcr Grundfl\u00e4chen mit der Widmung Bauland, Gemischtes Baugebiet Gesch\u00e4ftsviertel (GB GV) mit Ausnahme der mit BB2 und BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind als Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren und nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen; technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten im erforderlichen Ausma\u00df sind zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "05"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["01"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_18_0": {"id": "7768_18_0", "text": "F\u00fcr den Bereich zwischen Wiedner G\u00fcrtel, Karl-Popper-Stra\u00dfe, Canettistra\u00dfe und Gertrude-Fr\u00f6hlich-Sandner-Stra\u00dfe wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_19_0": {"id": "7768_19_0", "text": "Es d\u00fcrfen insgesamt h\u00f6chstens 750 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"name": "StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["01"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_20_0": {"id": "7768_20_0", "text": "Es wird ein Einkaufszentrum ausgewiesen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_20_1": {"id": "7768_20_1", "text": "Die Fl\u00e4che von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien darf in Summe h\u00f6chstens 7.500 m\u00b2 und je Bauplatz h\u00f6chstens 2.500 m\u00b2 betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_21_0": {"id": "7768_21_0", "text": "F\u00fcr den Bereich zwischen G\u00f6delgasse, Karl-Popper-Stra\u00dfe, Canettistra\u00dfe und Gertrude-Fr\u00f6hlich-Sandner-Stra\u00dfe wird bestimmt: Die Grundfl\u00e4che wird als Zone f\u00fcr Gro\u00dfbauvorhaben festgelegt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["01", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_22_0": {"id": "7768_22_0", "text": "F\u00fcr den Bereich zwischen Arsenalstra\u00dfe, Alfred-Adler-Stra\u00dfe, Verkehrsband und der mit den Buchstaben a-b gekennzeichneten Grenzlinie wird bestimmt: Es d\u00fcrfen insgesamt h\u00f6chstens 500 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["01"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_23_0": {"id": "7768_23_0", "text": "F\u00fcr den Bereich zwischen Canettistra\u00dfe, Arsenalstra\u00dfe der mit den Buchstaben a-b gekennzeichneten Grenzlinie und dem Verkehrsband wird bestimmt: Es d\u00fcrfen insgesamt h\u00f6chstens 500 Stellpl\u00e4tze hergestellt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["01"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}, "StellplatzMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_24_0": {"id": "7768_24_0", "text": "F\u00fcr die mit Ak bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Im Raum vom Niveau der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen bis zu einer H\u00f6he von 49 m \u00fcber Wiener Null wird die Anlage von Arkaden angeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ArkadeHoehe": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Einbautrasse": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_24_1": {"id": "7768_24_1", "text": "Die \u00dcberbauung der Arkaden ab der angegebenen H\u00f6he ist im Rahmen der im Plan f\u00fcr die an die bezeichneten Fl\u00e4chen angrenzenden Fl\u00e4chen angegebenen Bestimmungen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_25_0": {"id": "7768_25_0", "text": "F\u00fcr die mit Ak \u00f6Dg bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 49 m \u00fcber Wiener Null ist f\u00fcr die Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchgangs von jeglicher Bebauung einschlie\u00dflich nicht raumbildender Konstruktionselemente freizuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_25_1": {"id": "7768_25_1", "text": "Die \u00dcberbauung des \u00f6ffentlichen Durchgangs ab der angegebenen H\u00f6he ist im Rahmen der im Plan f\u00fcr die an die bezeichnete Fl\u00e4che angrenzende Fl\u00e4che angegebenen Bestimmungen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_26_0": {"id": "7768_26_0", "text": "F\u00fcr die durch die Buchstaben ABCD begrenzte Grundfl\u00e4che wird bestimmt: In Verbindung der durch die Buchstabenpaare AB und CD gekennzeichneten Fluchtlinien wird die Anlage eines 3,0 m breiten und 3,5 m hohen Durchganges angeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["01", "05"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_27_0": {"id": "7768_27_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_28_0": {"id": "7768_28_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_29_0": {"id": "7768_29_0", "text": "F\u00fcr die mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude d\u00fcrfen die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 1,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_29_1": {"id": "7768_29_1", "text": "Sofern Flachd\u00e4cher zur Errichtung gelangen sind diese nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_30_0": {"id": "7768_30_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Oberhalb der festgesetzten Geb\u00e4udeh\u00f6he sind keine Geb\u00e4udeteile und keine Aufbauten zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "TechnischeAufbautenHoeheMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_31_0": {"id": "7768_31_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der oberste Abschluss allf\u00e4lliger raumbildender Dachaufbauten gem\u00e4\u00df \u00a7 81 Abs. 6 BO f\u00fcr Wien darf die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 1,0 m \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_32_0": {"id": "7768_32_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der oberste Abschluss allf\u00e4lliger raumbildender Dachaufbauten gem\u00e4\u00df \u00a7 81 Abs. 6 BO f\u00fcr Wien darf nicht mehr als 37,0 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGelaende": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_33_0": {"id": "7768_33_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher d\u00fcrfen die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_34_0": {"id": "7768_34_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Bruttogescho\u00dffl\u00e4che darf in Summe 136.000 m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_35_0": {"id": "7768_35_0", "text": "F\u00fcr die mit BB8 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Bruttogescho\u00dffl\u00e4che darf in Summe 70.000 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_36_0": {"id": "7768_36_0", "text": "F\u00fcr die mit BB9 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Bruttogescho\u00dffl\u00e4che darf in Summe 64.000 m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_37_0": {"id": "7768_37_0", "text": "F\u00fcr die mit BB10 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Bruttogescho\u00dffl\u00e4che darf in Summe 35.000 m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_38_0": {"id": "7768_38_0", "text": "F\u00fcr die mit BB11 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Mit Ausnahme des Erdgescho\u00dfes d\u00fcrfen s\u00e4mtliche Hauptgescho\u00dfe nur f\u00fcr Kinderbetreuungszwecke verwendet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["01"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_39_0": {"id": "7768_39_0", "text": "F\u00fcr die mit BB12 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_40_0": {"id": "7768_40_0", "text": "Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 53 m \u00fcber Wiener Null ist der Verkehrsfl\u00e4che nach \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien mit der Zusatzbestimmung Fu\u00dfweg zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den Bestimmungen Bauklasse IV, geschlossene Bauweise.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Bauklasse": {"annotators": ["05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_41_0": {"id": "7768_41_0", "text": "Auf jeder der mit BB12 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf der oberirdisch bebaute Raum der im Bereich der Bauklasse IV zul\u00e4ssigen Bauwerke insgesamt h\u00f6chstens 450 m\u00b3 betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_42_0": {"id": "7768_42_0", "text": "F\u00fcr die mit BB13 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 57 m \u00fcber Wiener Null ist von oberirdischer Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_42_1": {"id": "7768_42_1", "text": "Ausgenommen davon ist die Errichtung von Flugd\u00e4chern im Raum zwischen 53 m \u00fcber Wiener Null und 56 m \u00fcber Wiener Null.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01"]}, "Dachart": {"annotators": ["05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_42_2": {"id": "7768_42_2", "text": "Der Raum ab einer H\u00f6he von 57 m \u00fcber Wiener Null ist im Rahmen der im Plan eingetragenen Bestimmungen bebaubar.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_43_0": {"id": "7768_43_0", "text": "F\u00fcr die mit BB14 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Innerhalb des Raumes von 50,5 m bis 54,0 m \u00fcber Wiener Null wird die bauliche Ausn\u00fctzbarkeit mit 50 v. H. der jeweiligen Grundfl\u00e4che beschr\u00e4nkt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_44_0": {"id": "7768_44_0", "text": "F\u00fcr die mit BB15 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Fu\u00dfbodenoberkante von Wohnungen muss mindestens 12,0 m \u00fcber der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_45_0": {"id": "7768_45_0", "text": "F\u00fcr die mit BB16 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_46_0": {"id": "7768_46_0", "text": "Es d\u00fcrfen keine oberirdischen Geb\u00e4ude errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_47_0": {"id": "7768_47_0", "text": "Ein Anteil von jeweils mindestens 25 v. H. der Grundfl\u00e4chen je Bauplatz ist g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltungProzentual": {"annotators": ["01"]}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_48_0": {"id": "7768_48_0", "text": "F\u00fcr die mit BB17 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Es d\u00fcrfen keine oberirdischen Geb\u00e4ude errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_48_1": {"id": "7768_48_1", "text": "Ausgenommen davon ist die Errichtung von Flugd\u00e4chern im Raum zwischen 53 m \u00fcber Wiener Null und 56 m \u00fcber Wiener Null.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01"]}, "Dachart": {"annotators": ["05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_49_0": {"id": "7768_49_0", "text": "F\u00fcr die mit BB18 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der f\u00fcr den konstruktiven Aufbau der im Plan festgelegten Verkehrsfl\u00e4che samt den erforderlichen Einbauten nach dem Stand der technischen Wissenschaften erforderliche Raum ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_49_1": {"id": "7768_49_1", "text": "Der Raum darunter ist der Widmung gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_49_2": {"id": "7768_49_2", "text": "In diesem Raum ist die Errichtung unterirdischer Bauwerke zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_50_0": {"id": "7768_50_0", "text": "F\u00fcr die mit BB19 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 57 m \u00fcber Wiener Null ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den im Plan angegebenen Bestimmungen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_51_0": {"id": "7768_51_0", "text": "F\u00fcr die mit BB20 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Im Raum zwischen 53 m \u00fcber Wiener Null und 56 m \u00fcber Wiener Null ist die Errichtung eines Flugdaches zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_52_0": {"id": "7768_52_0", "text": "F\u00fcr die mit BB21 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Innerhalb des Raumes von 50,5 m bis 57,0 m \u00fcber Wiener Null wird die bauliche Ausn\u00fctzbarkeit mit 50 v. H. der jeweiligen Grundfl\u00e4che beschr\u00e4nkt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_53_0": {"id": "7768_53_0", "text": "F\u00fcr die mit BB22 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Die bauliche Aun\u00fctzbarkeit in der Bauklasse VI wird mit 75 v. H. beschr\u00e4nkt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "BauklasseVIHoeheMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_53_1": {"id": "7768_53_1", "text": "Auf der verbleibenden Grundfl\u00e4che sind Geb\u00e4ude der Bauklasse I zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Bauklasse": {"annotators": ["01", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_54_0": {"id": "7768_54_0", "text": "F\u00fcr die mit BB23 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Fu\u00dfbodenoberkante von Wohnungen muss mindestens 16,0 m \u00fcber der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bzw. dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"FBOKMinimumWohnungen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_55_0": {"id": "7768_55_0", "text": "F\u00fcr die mit BB24 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Errichtung von Wohnungen ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_56_0": {"id": "7768_56_0", "text": "F\u00fcr die mit BB25 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum oberhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden Br\u00fcckenbauwerks ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum darunter der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_57_0": {"id": "7768_57_0", "text": "F\u00fcr die mit BB26 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum bis zu einer H\u00f6he von 77 m \u00fcber Wiener Null ist der Verkehrsfl\u00e4che nach \u00a7 53 der BO f\u00fcr Wien mit der Zusatzbestimmung Fu\u00dfweg zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der Widmung Gemischtes Baugebiet/Gesch\u00e4ftsviertel mit den im Plan angegebenen Bestimmungen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_58_0": {"id": "7768_58_0", "text": "F\u00fcr die mit Ak BB27 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Anlage 4,7 m hoher Arkaden im Niveau der angrenzenden \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen wird angeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"ArkadeHoehe": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_58_1": {"id": "7768_58_1", "text": "Die \u00dcberbauung der Arkaden ab der angegebenen H\u00f6he ist im Rahmen der im Plan f\u00fcr die an die bezeichneten Fl\u00e4chen angrenzenden Fl\u00e4chen angegebenen Bestimmungen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7768_58_2": {"id": "7768_58_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "05"], "full_gold": false}