{"id": "7803", "sens": {"7803_0_0": {"id": "7803_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7803 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_0_1": {"id": "7803_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 30. Oktober 2008, Pr. Zl. 3486/2008\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7803 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Linien umschriebene Gebiet zwischen Rotenm\u00fchlgasse, Linienzug 1-4, Fabriksbr\u00fccke, Linienzug 5-6 und Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe im 12.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_0_2": {"id": "7803_0_2", "text": "Bezirk und 15. Bezirk, Kat. G. Meidling, Rudolfsheim und Sechshaus werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien die angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_1_0": {"id": "7803_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungs- und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_3_0": {"id": "7803_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_3_1": {"id": "7803_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_4_0": {"id": "7803_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "06"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "06"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_5_0": {"id": "7803_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_6_0": {"id": "7803_6_0", "text": "Auf Grundfl\u00e4chen, die als Bauland gewidmet sind bzw. auf denen dar\u00fcberliegende R\u00e4ume dem Bauland zugeordnet sind, soll ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt gesetzt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_7_0": {"id": "7803_7_0", "text": "An Stra\u00dfen bis 16,0 m Breite d\u00fcrfen Erker sowie Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, um h\u00f6chstens 0,6 m \u00fcber die Baulinien vorragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01", "06"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["01"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["06"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_7_1": {"id": "7803_7_1", "text": "An Stra\u00dfen mit mehr als 16,0 m Breite d\u00fcrfen Erker sowie Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, um h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinien vorragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["01"]}, "StrassenbreiteMax": {"annotators": ["06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["06"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_8_0": {"id": "7803_8_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien, in Verbindung mit \u00a7 7c der Bauordnung f\u00fcr Wien und \u00a7 36 (2) des Wiener Garagengesetzes wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_9_0": {"id": "7803_9_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Errichtung von Fenstern von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen zur Sch\u00f6nbrunner Schlo\u00dfstra\u00dfe bis zu einer H\u00f6he von 45,0 m \u00fcber Wiener Null nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "06"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_10_0": {"id": "7803_10_0", "text": "Auf den mit BB9 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist ausschlie\u00dflich die Errichtung von Bauwerken, die Erschlie\u00dfungszwecken dienen, wie z.B. Stiegenl\u00e4ufe, Rampen, Rolltreppen und -steige, Aufz\u00fcge etc., sowie verglaste Pergolen, zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["06"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_11_0": {"id": "7803_11_0", "text": "F\u00fcr die mit BB10 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt, dass die Stellplatzverpflichtung 75 v.H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellplatzzahl betr\u00e4gt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"annotators": ["01"]}, "StellplatzverpflichtungArt": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_11_1": {"id": "7803_11_1", "text": "Insgesamt d\u00fcrfen h\u00f6chstens 510 Stellpl\u00e4tze errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumAbsolut": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_12_0": {"id": "7803_12_0", "text": "Auf den mit EKZ bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind R\u00e4ume, die \u00fcberwiegend f\u00fcr das Ausstellen und den Verkauf von Waren bzw. f\u00fcr das Erbringen von Dienstleistungen bestimmt sind, bis zu einer Gesamtfl\u00e4che von 12.000 m\u00b2 zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_13_0": {"id": "7803_13_0", "text": "Auf der mit Ak bezeichneten Grundfl\u00e4che ist eine Arkade mit einer lichten H\u00f6he von mindestens 6,0 m herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ArkadeHoehe": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_14_0": {"id": "7803_14_0", "text": "Unter Anwendung von \u00a7 4 (3) bzw. \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_15_0": {"id": "7803_15_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist der Raum bis zu einer H\u00f6he von 55,0 m \u00fcber Wiener Null der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Gemischten Baugebiet zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_16_0": {"id": "7803_16_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist der Raum bis zu einer H\u00f6he von 5,0 m \u00fcber dem Stra\u00dfenniveau der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Gemischten Baugebiet zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_17_0": {"id": "7803_17_0", "text": "Auf der mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist der Raum bis zu einer H\u00f6he von 26,0 m \u00fcber Wiener Null dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet - Wasserfl\u00e4che, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BO f\u00fcr Wien zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_18_0": {"id": "7803_18_0", "text": "Auf der mit BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist der Raum bis zu einer H\u00f6he von 26,0 m \u00fcber Wiener Null dem Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Gemischten Baugebiet zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_19_0": {"id": "7803_19_0", "text": "Auf der mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist der f\u00fcr die technischen Anlagen und den Betrieb der U-Bahnstrecke erforderliche Raum dem Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_20_0": {"id": "7803_20_0", "text": "Auf der mit BB8 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist der f\u00fcr die technischen Anlagen und den Betrieb der U-Bahnstrecke erforderliche Raum dem Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum ab einer H\u00f6he von 5,0 m \u00fcber dem Stra\u00dfenniveau dem Bauland/Gemischten Baugebiet zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_21_0": {"id": "7803_21_0", "text": "Auf der mit BB11 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist der Raum bis zu einer H\u00f6he von 26,0 m \u00fcber Wiener Null dem Verkehrsband, der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet - Parkanlage zugeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_22_0": {"id": "7803_22_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der Bauordnung f\u00fcr Wien wird in Verbindung mit \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt: Die mit StrE1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen bilden zusammen eine Struktureinheit und d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_22_1": {"id": "7803_22_1", "text": "Die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude d\u00fcrfen insgesamt eine Kubatur von maximal 191.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten, wobei diese Kubatur im Falle der Abteilung auf mehrere Baupl\u00e4tze im Verh\u00e4ltnis zur jeweiligen Bauplatzfl\u00e4che aufzuteilen ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "06"]}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_22_2": {"id": "7803_22_2", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind die Baumassen so zu gliedern, dass an den Bauplatzgrenzen angebaut wird.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_22_3": {"id": "7803_22_3", "text": "Die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude d\u00fcrfen die in den Schnitten S1-S2 bzw. S3-S4 dargestellten Umrisse nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_22_4": {"id": "7803_22_4", "text": "Aufbauten, wie Ausstiege, Antennen und f\u00fcr die Versorgung des Objektes technisch notwendige Einrichtungen, sowie deren allf\u00e4llige Einhausungen d\u00fcrfen diese Umrisse im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_22_5": {"id": "7803_22_5", "text": "Alle Dachfl\u00e4chen, die bis zu einer H\u00f6he von 50,0 m \u00fcber Wiener Null zur Ausf\u00fchrung gelangen, m\u00fcssen zu 70 v.H. entweder als Glasd\u00e4cher oder als begr\u00fcnte D\u00e4cher ausgef\u00fchrt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["01", "06"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "06"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_22_6": {"id": "7803_22_6", "text": "Alle anderen Dachfl\u00e4chen m\u00fcssen bis zu einer Neigung von 5 Grad zu 30 v.H. als begr\u00fcnte Dachfl\u00e4chen ausgef\u00fchrt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnteilDachbegruenung": {"annotators": ["01", "06"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "06"]}, "BegruenungDach": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_22_7": {"id": "7803_22_7", "text": "Die mit StrE2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen bilden zusammen eine Struktureinheit und d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_22_8": {"id": "7803_22_8", "text": "Die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude d\u00fcrfen insgesamt eine Kubatur von maximal 90.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_22_9": {"id": "7803_22_9", "text": "Der oberste Abschluss der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf die im Plan angegebenen H\u00f6hen von 89,0 m bzw. 102,0 m \u00fcber Wiener Null nicht \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_22_10": {"id": "7803_22_10", "text": "Aufbauten, wie Ausstiege, Antennen und f\u00fcr die Versorgung des Objektes technisch notwendige Einrichtungen, sowie deren allf\u00e4llige Einhausungen d\u00fcrfen diese H\u00f6hen im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_23_0": {"id": "7803_23_0", "text": "Im Falle der Nichtrealisierung des dem Fl\u00e4chenwidmungs- und Bebauungsplan zu Grunde liegenden Projektes endet f\u00fcr die mit Gemischtes Baugebiet, Struktureinheit 1 und 2 bezeichneten Fl\u00e4chen die G\u00fcltigkeit aller f\u00fcr diesen Bereich festgesetzten Widmungen und Bestimmungen am 31. Oktober 2013.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7803_23_1": {"id": "7803_23_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Oberstadtbaurat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "06"], "full_gold": false}