{"id": "7812e", "sens": {"7812e_0_0": {"id": "7812e_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 7812E Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_0_1": {"id": "7812e_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 25. Oktober 2013, Pr. Zl. 3056/2013-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Ab\u00e4nderung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7812E mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Christine-Touaillon-Stra\u00dfe, Seestadtstra\u00dfe und Linienzug 1-5 im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_1_0": {"id": "7812e_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Aspern werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die folgenden Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4, \u00a7 5 und \u00a7 77 der BO f\u00fcr Wien getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_2_0": {"id": "7812e_2_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_2_1": {"id": "7812e_2_1", "text": "die schwarzen Planzeichen behalten ihre Rechtskraft, sofern sie nicht rot \u00fcberdeckt, durchkreuzt oder durchstrichen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_2_2": {"id": "7812e_2_2", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_3_0": {"id": "7812e_3_0", "text": "September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_4_0": {"id": "7812e_4_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr Strukturen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_5_0": {"id": "7812e_5_0", "text": "Das mit StrG bezeichnete Strukturgebiet bildet in seiner Gesamtheit eine Struktur.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_5_1": {"id": "7812e_5_1", "text": "F\u00fcr diese Struktur wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Struktureinheit": {"name": "Struktureinheit", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_6_0": {"id": "7812e_6_0", "text": "Die mit Fluchtlinien umgrenzten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["01", "06"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_7_0": {"id": "7812e_7_0", "text": "Der oberste Abschluss der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf einschlie\u00dflich allf\u00e4lliger raumbildender Dachaufbauten gem\u00e4\u00df \u00a7 81 Abs. 6 BO f\u00fcr Wien die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "06"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_8_0": {"id": "7812e_8_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chstens 21 m und der oberirdisch umbaute Raum darf h\u00f6chstens 115.000 m\u00b3 betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_9_0": {"id": "7812e_9_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chstens 12 m und der oberirdisch umbaute Raum darf h\u00f6chstens 255.000 m\u00b3 betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "06"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "06"]}, "VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["01", "06"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_10_0": {"id": "7812e_10_0", "text": "Im \u00dcbrigen behalten die mit Gemeinderatsbeschluss vom 27. J\u00e4nner 2010, Pr. Zl. 5276/2009-GSV, PD 7812 festgesetzten Bestimmungen ihre Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7812e_10_1": {"id": "7812e_10_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "06"], "full_gold": false}