{"id": "7847", "sens": {"7847_0_0": {"id": "7847_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7847 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_0_1": {"id": "7847_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. September 2009, Pr. Zl. 3206/2009\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7847 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Feldkellergasse, Hetzendorfer Stra\u00dfe, Atzgersdorfer Stra\u00dfe (Bezirksgrenze), Riedelgasse, Gallgasse, Klitschgasse, Winkelbreiten und Speisinger Stra\u00dfe im 13.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_0_2": {"id": "7847_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Speising sowie Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 (1) der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr einen Teil des Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_1_0": {"id": "7847_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_3_0": {"id": "7847_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_3_1": {"id": "7847_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_4_0": {"id": "7847_4_0", "text": "und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_5_0": {"id": "7847_5_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) der Bauordnung f\u00fcr Wien \u00fcber die Ausgestaltung der Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen, soweit sie im Plangebiet liegen: Bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m sind entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_5_1": {"id": "7847_5_1", "text": "Innerhalb des Plangebietes sind in der Speisinger Stra\u00dfe, Feldkellergasse ONr. 14-26, Hetzendorfer Stra\u00dfe, Atzgersdorfer Stra\u00dfe/Laverangasse, Gallgasse, Klitschgasse, Bergheidengasse, Bj\u00f6rnsongasse und am Furtw\u00e4nglerplatz Vorkehrungen f\u00fcr den Erhalt bzw. die Pflanzung einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_6_0": {"id": "7847_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und teilweise unter Anwendung des \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_7_0": {"id": "7847_7_0", "text": "Erker d\u00fcrfen \u00fcber die Baulinien an Stra\u00dfen bis 16,0 m Breite um h\u00f6chstens 0,6 m vorragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["01"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_8_0": {"id": "7847_8_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 3,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_9_0": {"id": "7847_9_0", "text": "Auf den mit G bezeichneten, g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen darf die bebaute Fl\u00e4che der nach der BO f\u00fcr Wien zul\u00e4ssigen Nebengeb\u00e4ude je Bauplatz insgesamt h\u00f6chstens 30,0 m\u00b2 betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_10_0": {"id": "7847_10_0", "text": "Auf den mit G bezeichneten, g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen (ausgenommen die mit BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen) d\u00fcrfen unterirdische Geb\u00e4ude mit einer bebauten Fl\u00e4che von h\u00f6chstens 25 v.H. der bezeichneten Grundfl\u00e4chen errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_11_0": {"id": "7847_11_0", "text": "Auf den mit G bezeichneten, g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen muss bei Errichtung unterirdischer Geb\u00e4ude deren Oberfl\u00e4che so ausgestaltet werden, dass eine mindestens 60,0 cm hohe Erdschicht f\u00fcr eine Begr\u00fcnung nach den Regeln der Gartenbautechnik zur Verf\u00fcgung steht.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["01"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_11_1": {"id": "7847_11_1", "text": "Zul\u00e4ssige technische Aufbauten d\u00fcrfen zur Errichtung gelangen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_12_0": {"id": "7847_12_0", "text": "Einfriedungen d\u00fcrfen an seitlichen und hinteren Grundst\u00fccksgrenzen eine H\u00f6he von 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "04"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_12_1": {"id": "7847_12_1", "text": "St\u00fctzmauern d\u00fcrfen unter Bedachtnahme auf die Topographie nur im unbedingt notwendigen Ausma\u00df errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_13_0": {"id": "7847_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_14_0": {"id": "7847_14_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist ab einer Tiefe von 15,0 m, gemessen von der stra\u00dfenseitigen Baufluchtlinie, die Errichtung von Geb\u00e4uden mit einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von maximal 4,5 m zul\u00e4ssig, wobei die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher (mit einer Neigung von h\u00f6chstens 5 Grad) auszubilden sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01"]}, "Dachart": {"annotators": ["01"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_15_0": {"id": "7847_15_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher (mit einer Neigung von h\u00f6chstens 5 Grad) auszubilden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_16_0": {"id": "7847_16_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen nur Fl\u00fcgelbauten an den seitlichen Grundst\u00fccksgrenzen mit einer Trakttiefe von jeweils h\u00f6chstens 8,0 m, maximal jedoch bis zur halben Bauplatzbreite errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_16_1": {"id": "7847_16_1", "text": "Bei Errichtung von zwei Fl\u00fcgelbauten ist zwischen den Bauk\u00f6rpern ein Mindestabstand von 6,0 m einzuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_16_2": {"id": "7847_16_2", "text": "Die D\u00e4cher der Fl\u00fcgelbauten sind als gegen die seitlichen Grundst\u00fccksgrenzen ansteigende Pultd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["01", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_16_3": {"id": "7847_16_3", "text": "Dabei d\u00fcrfen die von den seitlichen Grundst\u00fccksgrenzen abgewandten Fronten die im Plan angegebene Geb\u00e4udeh\u00f6he und die an den Grundst\u00fccksgrenzen zu errichtenden Feuermauern eine H\u00f6he von 6,0 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_17_0": {"id": "7847_17_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen nur Fl\u00fcgelbauten an den seitlichen Grundst\u00fccksgrenzen mit einer Trakttiefe von jeweils h\u00f6chstens 8,0 m, maximal jedoch bis zur halben Bauplatzbreite errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_17_1": {"id": "7847_17_1", "text": "Bei Errichtung von zwei Fl\u00fcgelbauten ist zwischen den Bauk\u00f6rpern ein Mindestabstand von 6,0 m einzuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_17_2": {"id": "7847_17_2", "text": "Die D\u00e4cher der Fl\u00fcgelbauten sind als gegen die seitlichen Grundst\u00fccksgrenzen ansteigende Pultd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["01", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_17_3": {"id": "7847_17_3", "text": "Dabei d\u00fcrfen die von den seitlichen Grundst\u00fccksgrenzen abgewandten Fronten die im Plan angegebene Geb\u00e4udeh\u00f6he und die an den Grundst\u00fccksgrenzen zu errichtenden Feuermauern eine H\u00f6he von 9,0 m nicht \u00fcberschreiten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_18_0": {"id": "7847_18_0", "text": "Auf der als \u201eBauland/Wohngebiet - Gesch\u00e4ftsviertel\u201c (W GV) gewidmeten und mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist das zur Errichtung gelangende Dach als Flachdach (mit einer Neigung von maximal 15 Grad) auszubilden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["01", "04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_19_0": {"id": "7847_19_0", "text": "Die mit G und BB6 bezeichneten, g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen sind von der Bestimmung gem\u00e4\u00df Punkt 3.4 ausgenommen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_20_0": {"id": "7847_20_0", "text": "Auf den mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen keine ober- oder unterirdischen Geb\u00e4ude errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_21_0": {"id": "7847_21_0", "text": "Auf der mit Ebd BB8 bezeichneten Grundfl\u00e4che ist die Errichtung von Bauten, die f\u00fcr die Ben\u00fctzung und Erhaltung des Hallen- und Freibades erforderlich sind zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_21_1": {"id": "7847_21_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chstens 10,5 m betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_22_0": {"id": "7847_22_0", "text": "Entlang der mit BB9 gekennzeichneten Baulinie ist die Errichtung einer vollfl\u00e4chigen Einfriedung mit einer H\u00f6he von h\u00f6chstens 2,5 m \u00fcber der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "04"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_23_0": {"id": "7847_23_0", "text": "Auf den mit \u00f6Dg bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind \u00f6ffentliche Durchg\u00e4nge mit der im Plan dargestellten Breite und mit einer H\u00f6he von mindestens 3,0 m freizuhalten und zu dulden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_24_0": {"id": "7847_24_0", "text": "Auf der mit Spk BB10 bezeichneten Grundfl\u00e4che darf die bebaute Fl\u00e4che h\u00f6chstens 800 m\u00b2 und die Geb\u00e4udeh\u00f6he h\u00f6chstens 9 m betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_24_1": {"id": "7847_24_1", "text": "Die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude d\u00fcrfen nur als Kindergarten verwendet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_25_0": {"id": "7847_25_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 Wiener Kleingartengesetz wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_26_0": {"id": "7847_26_0", "text": "Die mit Eklw BB11 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind von jeglicher Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_27_0": {"id": "7847_27_0", "text": "Auf den mit Eklw BB12 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen nur freistehende Geb\u00e4ude errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7847_27_1": {"id": "7847_27_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Oberstadtbaurat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["01", "04"], "labels_gold": false, "full_gold": false}