{"id": "7875", "sens": {"7875_0_0": {"id": "7875_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7875 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_0_1": {"id": "7875_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. September 2009, Pr. Zl. 3337/2009\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7875 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Bezirksgrenze umschriebene Gebiet zwischen Drorygasse, Dietrichgasse, Lechnerstra\u00dfe, Bezirksgrenze zum", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_1_0": {"id": "7875_1_0", "text": "Bezirk, Schlachthausgasse, Ludwig-Koe\u00dfler-Platz, Fruethstra\u00dfe, Erdbergstra\u00dfe, Lechnerstra\u00dfe und Hagenm\u00fcllergasse im 3. Bezirk, Kat. G. Landstra\u00dfe sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes und Festsetzung einer Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_3_0": {"id": "7875_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_3_1": {"id": "7875_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_4_0": {"id": "7875_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_4_1": {"id": "7875_4_1", "text": "In der Lechnerstra\u00dfe und Dietrichgasse ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_4_2": {"id": "7875_4_2", "text": "In der Erdberger L\u00e4nde ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_5_0": {"id": "7875_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_6_0": {"id": "7875_6_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_7_0": {"id": "7875_7_0", "text": "Die Errichtung von Staffelgescho\u00dfen an den zu den \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen gewandten Fronten der Geb\u00e4ude ist untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01"]}, "VerbotStaffelung": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_8_0": {"id": "7875_8_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind mit Ausnahme von Zufahrten und Rangierfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_9_0": {"id": "7875_9_0", "text": "Pro Bauplatz darf nur ein Nebengeb\u00e4ude bis zu einer bebauten Fl\u00e4che von maximal 25 m\u00b2 errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnzahlGebaeudeMax": {"annotators": ["01"]}, "Flaechen": {"annotators": ["01", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_9_1": {"id": "7875_9_1", "text": "Die D\u00e4cher der Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5,0 m\u00b2 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Winterg\u00e4rten mit Glasdachkonstruktion handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "04"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["01", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_9_2": {"id": "7875_9_2", "text": "Technische und der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_10_0": {"id": "7875_10_0", "text": "Im gesamten Plangebiet ist an allen \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen, die weniger als 16,0 m Baulinienabstand aufweisen, die Errichtung von Erkern und vorragenden Loggien an den Baulinien untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["01"]}, "VorbautenBeschraenkung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_10_1": {"id": "7875_10_1", "text": "Vorstehende Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung dienen, sind bei Stra\u00dfenbreiten unter 16,0 m bis zu einer Ausladung von 0,6 m, bei Stra\u00dfenbreiten von \u00fcber 16,0 m bis zu einer Ausladung von 0,8 m zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"annotators": ["01"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "04"]}, "VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_11_0": {"id": "7875_11_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"name": "EinfriedungAusgestaltung", "type": null, "value": null}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "04"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_12_0": {"id": "7875_12_0", "text": "In den als Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a (1) der BO f\u00fcr Wien ausgewiesenen Bereichen ist die Errichtung von B\u00fcro- und Gesch\u00e4ftsh\u00e4usern unzul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VerbotBueroGeschaeftsgebaeude": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_13_0": {"id": "7875_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_14_0": {"id": "7875_14_0", "text": "Auf den mit BB1 gekennzeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_15_0": {"id": "7875_15_0", "text": "Entlang der mit BB2 bezeichneten Baulinien d\u00fcrfen keine Hauptfenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen im Erdgescho\u00df zu den Verkehrsfl\u00e4chen hin orientiert werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "type": null, "value": null}, "Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["01"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_16_0": {"id": "7875_16_0", "text": "Auf den mit G BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Errichtung von oberund unterirdischen Geb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_17_0": {"id": "7875_17_0", "text": "Die D\u00e4cher der Geb\u00e4ude, die auf den mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen zur Errichtung gelangen, sind entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte, begehbare Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren, sofern es sich nicht um Winterg\u00e4rten mit Glasdachkonstruktion handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "04"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "04"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_17_1": {"id": "7875_17_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_18_0": {"id": "7875_18_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_19_0": {"id": "7875_19_0", "text": "F\u00fcr die mit Esp BB5 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum bis zu einer H\u00f6he von maximal + 1,50 m \u00fcber Wien Null dem Bauland/Wohngebiet f\u00fcr eine Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten und der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet/Sport- und Spielpl\u00e4tze zugeordnet ist, wobei die Errichtung von oberirdischen Geb\u00e4uden untersagt ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["01"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "04"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_20_0": {"id": "7875_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird festgesetzt, dass der Raum bis zu einer H\u00f6he von maximal + 8,00 m \u00fcber Wien Null dem Bauland/Wohngebiet f\u00fcr eine Anlage zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehalten und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet zugeordnet ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["01", "04"]}, "HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7875_20_1": {"id": "7875_20_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "04"], "full_gold": false}