{"id": "7879", "sens": {"7879_0_0": {"id": "7879_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7879 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_0_1": {"id": "7879_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 24. September 2009, Pr. Zl. 3135/2009\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes sowie in Kenntnisnahme der zusammenfassenden Erkl\u00e4rung zu den Umwelterw\u00e4gungen f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7879 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Vorarlberger Allee, Linienzug 1-2, Stadtgrenze, Linienzug 3-6 und Richard-Strauss-Stra\u00dfe im 23.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_0_2": {"id": "7879_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Inzersdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_1_0": {"id": "7879_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_3_0": {"id": "7879_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_3_1": {"id": "7879_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_4_0": {"id": "7879_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_5_0": {"id": "7879_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_6_0": {"id": "7879_6_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_7_0": {"id": "7879_7_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen im Bauland sind, soweit sie nicht f\u00fcr Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen oder f\u00fcr Stellpl\u00e4tze bzw. Lagerfl\u00e4chen ben\u00f6tigt werden, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_8_0": {"id": "7879_8_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher sind als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher (mit einer Neigung von maximal 5 Grad) auszubilden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04"]}, "Dachart": {"annotators": ["04"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_8_1": {"id": "7879_8_1", "text": "Technische oder der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_9_0": {"id": "7879_9_0", "text": "Die Einleitung von Niederschlagsw\u00e4ssern in den Kanal ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"name": "EinleitungNiederschlagswaesser", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_10_0": {"id": "7879_10_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_11_0": {"id": "7879_11_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_12_0": {"id": "7879_12_0", "text": "Auf den mit G BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen keine ober- und unterirdischen Geb\u00e4ude errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_13_0": {"id": "7879_13_0", "text": "Zusammenfassende Erkl\u00e4rung zu Umwelterw\u00e4gungen: Im Zuge der Ausarbeitung des Entwurfs f\u00fcr diesen Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan bzw. im Rahmen des Verfahrens gem\u00e4\u00df \u00a7 2 der Bauordnung f\u00fcr Wien wurde eine strategische Umweltpr\u00fcfung durchgef\u00fchrt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_13_1": {"id": "7879_13_1", "text": "Die Ergebnisse des Umweltberichtes sowie die im Zuge der Ausarbeitung des Entwurfes und der Abwicklung des Verfahrens gem\u00e4\u00df \u00a7 2 der Bauordnung f\u00fcr Wien von den Fachdienststellen des Magistrats, von der Wiener Umweltanwaltschaft, vom Fachbeirat f\u00fcr Stadtplanung und Stadtgestaltung, von der Bezirksvertretung sowie von der Bev\u00f6lkerung abgegebenen Stellungnahmen wurden in die Erw\u00e4gungen einbezogen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_13_2": {"id": "7879_13_2", "text": "Als Ergebnis dieser Erw\u00e4gungen wurden verschiedene Optimierungen in Teilbereichen des Plangebietes, jedoch keine grunds\u00e4tzlichen Ver\u00e4nderungen des Planungsvorhabens vorgenommen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_13_3": {"id": "7879_13_3", "text": "Zusammenfassend wird erkl\u00e4rt, dass die mit dem gegenst\u00e4ndlichen Fl\u00e4chenwidmungsplan bzw. Bebauungsplan erm\u00f6glichte Entwicklung im Plangebiet unter Abw\u00e4gung der gesetzlichen und der in Grundsatzbeschl\u00fcssen des Gemeinderats dargelegten Ziele sowie unter Bedachtnahme auf die zu erwartenden Umweltauswirkungen die im Vergleich zu den gepr\u00fcften vern\u00fcnftigen Alternativen beste L\u00f6sung darstellt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7879_13_4": {"id": "7879_13_4", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Oberstadtbaurat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["04"], "labels_gold": false, "full_gold": false}