{"id": "7947", "sens": {"7947_0_0": {"id": "7947_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Innen-West Plandokument 7947 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_0_1": {"id": "7947_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 30. Juni 2010, Pr. Zl. 2094/2010\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7947 mit der rot strichpunktierten Linie und der in roter Schrift als Plangebietsgrenze bezeichneten Fluchtlinie umschriebene Gebiet zwischen Hohe Warte, Perntergasse, Linienzug a-j, Klabundgasse und Gallmeyergasse im 19.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_0_2": {"id": "7947_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Heiligenstadt sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_1_0": {"id": "7947_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_3_0": {"id": "7947_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt;", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_3_1": {"id": "7947_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_4_0": {"id": "7947_4_0", "text": "und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_5_0": {"id": "7947_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["01", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_5_1": {"id": "7947_5_1", "text": "Bei einer Stra\u00dfenbreite bis zu 6,0 m sind Gehsteige niveaugleich mit der Fahrbahn auszuf\u00fchren.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"StrassenbreiteMin": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_5_2": {"id": "7947_5_2", "text": "In den Verkehrsfl\u00e4chen Perntergasse, Hohe Warte und Gallmeyergasse ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["01", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_6_0": {"id": "7947_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_7_0": {"id": "7947_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der im Bauland zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_8_0": {"id": "7947_8_0", "text": "Soweit die zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he nach \u00a7 81 Abs. 2 der BO f\u00fcr Wien zu ermitteln ist, wird f\u00fcr die Gliederung der Baumassen bestimmt, dass der obere Abschluss der Geb\u00e4udefronten an keiner Stelle h\u00f6her als das um 1,5 m vermehrte Ausma\u00df der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen darf.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Massengliederung": {"name": "Massengliederung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "05"]}, "Massengliederung": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_9_0": {"id": "7947_9_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens 30 m\u00b2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "05"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_9_1": {"id": "7947_9_1", "text": "Die D\u00e4cher dieser Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m\u00b2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Winterg\u00e4rten mit Glasdachkonstruktion handelt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Dachart": {"name": "Dachart", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "type": null, "value": null}, "BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "05"]}, "DachflaecheMin": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_9_2": {"id": "7947_9_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_10_0": {"id": "7947_10_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Grundfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_11_0": {"id": "7947_11_0", "text": "Innerhalb der mit G bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unterirdische Bauten oder Bauteile mit Ausnahme notwendiger Zu- und Abfahrten nur im Ausma\u00df von h\u00f6chstens 20 v.H. des Bauplatzes errichtet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_12_0": {"id": "7947_12_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"name": "EinfriedungAusgestaltung", "type": null, "value": null}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_13_0": {"id": "7947_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_14_0": {"id": "7947_14_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichneten und als Bauland/Wohngebiet gewidmeten Grundfl\u00e4chen gilt die Zweckbestimmung \u201eForschungseinrichtung f\u00fcr Meteorologie\u201c.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_15_0": {"id": "7947_15_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf die bebaute Fl\u00e4che der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude jeweils h\u00f6chstens 350 m\u00b2 betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_16_0": {"id": "7947_16_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten und als Gr\u00fcnland/Schutzgebiet/Parkschutzgebiet gewidmeten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen Geb\u00e4ude mit einer Nutzung gem\u00e4\u00df \u00a7 6 Abs. 6 der BO f\u00fcr Wien errichtet werden, wobei die Geb\u00e4udeh\u00f6he h\u00f6chstens 9 m betragen darf und ein Abstand zwischen den Geb\u00e4uden von mindestens 3 m einzuhalten ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["01", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_17_0": {"id": "7947_17_0", "text": "Auf den mit BB8 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher nicht h\u00f6her als 3,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["01", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["01", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_17_1": {"id": "7947_17_1", "text": "Sofern Flachd\u00e4cher zur Errichtung gelangen, sind diese zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["01", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["01", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7947_17_2": {"id": "7947_17_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": false, "annotators": ["01", "05"], "full_gold": false}