{"id": "7973", "sens": {"7973_0_0": {"id": "7973_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 7973 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_0_1": {"id": "7973_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 13. Dezember 2013, Pr. Zl. 837/2013-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7973 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien bzw. Bezirksgrenzen umschriebene Gebiet zwischen Arndtstra\u00dfe, Gierstergasse, Linienzug 1-3, Bezirksgrenze zwischen 15. und 6. Bezirk (Trasse der U-Bahnlinien U4 und U6) und Bezirksgrenze zum 5.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_0_2": {"id": "7973_0_2", "text": "Bezirk (Gaudenzdorfer G\u00fcrtel) im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_1_0": {"id": "7973_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Gaudenzdorf werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_2_0": {"id": "7973_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_3_0": {"id": "7973_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_4_0": {"id": "7973_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_4_1": {"id": "7973_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_5_0": {"id": "7973_5_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_6_0": {"id": "7973_6_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von mehr als 11,0 m, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_7_0": {"id": "7973_7_0", "text": "Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_8_0": {"id": "7973_8_0", "text": "Der Querschnitt in der Arndtstra\u00dfe (zwischen Gaudenzdorfer G\u00fcrtel und L\u00e4ngenfeldgasse) ist so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. Erhaltung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_9_0": {"id": "7973_9_0", "text": "Der Querschnitt in der Sch\u00f6nbrunner Stra\u00dfe ist so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen m\u00f6glich ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_10_0": {"id": "7973_10_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_11_0": {"id": "7973_11_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_12_0": {"id": "7973_12_0", "text": "Der oberste Abschluss der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf einschlie\u00dflich allf\u00e4lliger raumbildender Dachaufbauten gem.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_12_1": {"id": "7973_12_1", "text": "\u00a7 81 Abs. 6 der BO f\u00fcr Wien die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 4,5 m \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_13_0": {"id": "7973_13_0", "text": "Flachd\u00e4cher von Geb\u00e4uden sind nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03"]}, "Dachart": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_13_1": {"id": "7973_13_1", "text": "Die Befestigung der Oberfl\u00e4che der D\u00e4cher zur Nutzung als begehbare Terrassen bis zu einem Ausma\u00df von 50 v. H. der Dachfl\u00e4chen sowie die Herstellung erforderlicher technischer und der Belichtung dienender Aufbauten ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"annotators": ["03"]}, "Dachart": {"annotators": ["03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_14_0": {"id": "7973_14_0", "text": "Die Stellplatzverpflichtung f\u00fcr Wohnungen betr\u00e4gt 80 v. H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellplatzzahl.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_15_0": {"id": "7973_15_0", "text": "Oberirdisch bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind, soweit nicht eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen erforderlich ist, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03"]}, "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_16_0": {"id": "7973_16_0", "text": "Die bebaute Fl\u00e4che der nach der BO f\u00fcr Wien auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen zul\u00e4ssigen Nebengeb\u00e4ude darf insgesamt h\u00f6chstens 30 m\u00b2 je Bauplatz betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_17_0": {"id": "7973_17_0", "text": "Bei Errichtung unterirdischer Bauwerke unter g\u00e4rtnerisch auszugestaltender Fl\u00e4chen sind Vorkehrungen zu treffen, dass f\u00fcr das Pflanzen von B\u00e4umen ausreichende Erdkerne vorhanden bleiben.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03"]}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"annotators": ["03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_17_1": {"id": "7973_17_1", "text": "Davon ausgenommen sind Fl\u00e4chen f\u00fcr betrieblich ben\u00f6tigte Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_18_0": {"id": "7973_18_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_19_0": {"id": "7973_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Zu den \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen Dunklergasse und Gaudenzdorfer G\u00fcrtel d\u00fcrfen keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen hergestellt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_20_0": {"id": "7973_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind mit Flachd\u00e4chern auszuf\u00fchren.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Dachart": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_21_0": {"id": "7973_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Konstruktionsoberkante des bestehenden U-Bahntragwerks ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_22_0": {"id": "7973_22_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb der Konstruktionsoberkante des bestehenden U-Bahntragwerks ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum dar\u00fcber dem Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet - Parkanlage.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_23_0": {"id": "7973_23_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum oberhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden Br\u00fcckenbauwerks ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum darunter der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_24_0": {"id": "7973_24_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb einer 5,0 m \u00fcber dem Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che liegenden Ebene ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der Widmung Bauland mit den im Plan angegebenen Bestimmungen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_25_0": {"id": "7973_25_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum unterhalb einer 10,0 m \u00fcber dem Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che liegenden Ebene ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum dar\u00fcber der Widmung Bauland/Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel mit den im Plan angegebenen Bestimmungen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7973_25_1": {"id": "7973_25_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["03"], "labels_gold": false, "full_gold": false}