{"id": "8184", "sens": {"8184_0_0": {"id": "8184_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 8184 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_0_1": {"id": "8184_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 23. Februar 2018, Pr. Zl. 925884/2017-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8184 mit der rot strichpunktierten Linie umschriebene Gebiet zwischen Kendlerstra\u00dfe, H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe, Leyserstra\u00dfe und Breitenseer Stra\u00dfe im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_1_0": {"id": "8184_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Breitensee werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_2_0": {"id": "8184_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_3_0": {"id": "8184_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien sowie gem\u00e4\u00df \u00a7 48 des Wiener Garagengesetzes werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_4_0": {"id": "8184_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_4_1": {"id": "8184_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_5_0": {"id": "8184_5_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_6_0": {"id": "8184_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_7_0": {"id": "8184_7_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von \u00fcber 11,0 m wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "05"]}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_8_0": {"id": "8184_8_0", "text": "Entlang der Fluchtlinien in der H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe und Spallartgasse sind Gehsteige mit mindestens 3,0 m Breite herzustellen und entlang der Fluchtlinien in der Leyserstra\u00dfe zwischen H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe und Spallartgasse und in der Kendlerstra\u00dfe zwischen H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe und Spallartgasse sind Gehsteige mit mindestens 2,5 m Breite herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["03", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_9_0": {"id": "8184_9_0", "text": "In der Breitenseer Stra\u00dfe zwischen ONr. 39a und Leyserstra\u00dfe, der H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe zwischen Leyserstra\u00dfe und Missindorfstra\u00dfe sowie in der Zennerstra\u00dfe zwischen Spallartgasse und Muthsamgasse ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_9_1": {"id": "8184_9_1", "text": "In der Spallartgasse und der Muthsamgasse zwischen Zennerstra\u00dfe und Breitenseer Stra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_10_0": {"id": "8184_10_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_11_0": {"id": "8184_11_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen, sofern in Punkt 4. nichts anderes bestimmt", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["03", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_12_0": {"id": "8184_12_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_13_0": {"id": "8184_13_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen 2,0 m H\u00f6he nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern, sofern in Punkt 4. nichts anderes bestimmt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "type": null, "value": null}, "EinfriedungAusgestaltung": {"name": "EinfriedungAusgestaltung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["03", "05"]}, "EinfriedungAusgestaltung": {"annotators": ["03", "05"]}, "EinfriedungHoeheGesamt": {"annotators": ["03", "05"]}, "EinfriedungLage": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_14_0": {"id": "8184_14_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15 Grad entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "DachneigungMax": {"name": "DachneigungMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "05"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["03", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_15_0": {"id": "8184_15_0", "text": "Sofern Punkt 5.6. nichts anderes bestimmt, darf die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che h\u00f6chstens 30 m\u00b2 pro Bauplatz betragen, ausgenommen sind Fl\u00e4chen mit der Zweckbestimmung Landesverteidigung.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03", "05"]}, "GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_16_0": {"id": "8184_16_0", "text": "Auf der mit Ak bezeichneten Fl\u00e4che wird im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bzw. des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes eine Arkade mit einer H\u00f6he von mindestens 3 m angeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "ArkadeHoehe": {"name": "ArkadeHoehe", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03"]}, "ArkadeHoehe": {"annotators": ["03", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_17_0": {"id": "8184_17_0", "text": "Auf der mit Dg bezeichneten Fl\u00e4che wird im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bzw. des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes ein Durchgang mit einer lichten Breite und einer lichten H\u00f6he von je mindestens 3 m angeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "DurchgangHoehe": {"name": "DurchgangHoehe", "type": null, "value": null}, "DurchgangBreite": {"name": "DurchgangBreite", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["03"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["03", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_18_0": {"id": "8184_18_0", "text": "Zu den \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen Leyserstra\u00dfe und H\u00fctteldorfer Stra\u00dfe d\u00fcrfen an den Baulinien keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen im Erdgescho\u00df hergestellt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "type": null, "value": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"name": "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["03"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["03"]}, "VerbotFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_19_0": {"id": "8184_19_0", "text": "Auf der mit \u00f6Dg bezeichneten Fl\u00e4che ist zur Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchganges ein Raum mit einer lichten H\u00f6he von mindestens 3 m freizuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "DurchgangHoehe": {"name": "DurchgangHoehe", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["03", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_19_1": {"id": "8184_19_1", "text": "Die \u00dcberbauung des \u00f6ffentlichen Durchganges \u00fcber der angegebenen H\u00f6he von 3 m ist im Rahmen der im Plan f\u00fcr die angrenzenden Fl\u00e4chen festgesetzten Bestimmungen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "DurchgangHoehe": {"name": "DurchgangHoehe", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangHoehe": {"annotators": ["03", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_20_0": {"id": "8184_20_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB im Gebiet zwischen Linienzug 1-9, Kendlerstra\u00dfe, Spallartgasse und Leyserstra\u00dfe.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_21_0": {"id": "8184_21_0", "text": "Die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_22_0": {"id": "8184_22_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden sind als Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren und entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["03", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_23_0": {"id": "8184_23_0", "text": "Die Errichtung von Hochh\u00e4usern ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"HochhausZulaessigGemaessBB": {"name": "HochhausZulaessigGemaessBB", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_24_0": {"id": "8184_24_0", "text": "Die Stellplatzverpflichtung betr\u00e4gt 70 v.H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellplatzzahl.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"name": "StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"annotators": ["03"]}, "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_24_1": {"id": "8184_24_1", "text": "Es d\u00fcrfen insgesamt h\u00f6chstens 100 v.H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellpl\u00e4tze hergestellt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"name": "StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_25_0": {"id": "8184_25_0", "text": "Die Errichtung von Einfriedungen ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"name": "EinfriedungZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_26_0": {"id": "8184_26_0", "text": "Zwischen den Buchstaben a-b, c-d und e-f werden im Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che bzw. des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes Durchg\u00e4nge mit einer lichten Breite und einer lichten H\u00f6he von je mindestens 3 m angeordnet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DurchgangBreite": {"name": "DurchgangBreite", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "DurchgangHoehe": {"name": "DurchgangHoehe", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["03"]}, "DurchgangBreite": {"annotators": ["03"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03"]}, "DurchfahrtHoehe": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_27_0": {"id": "8184_27_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_28_0": {"id": "8184_28_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_29_0": {"id": "8184_29_0", "text": "Auf den mit G BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von unterirdischen Geb\u00e4uden untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "VonBebauungFreizuhalten": {"name": "VonBebauungFreizuhalten", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["03"]}, "VerbotUnterirdischeBauwerkeUeberBaufluchtlinie": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_30_0": {"id": "8184_30_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen sind mindestens 900 m\u00b2 der Nutzfl\u00e4che im Erdgescho\u00df Nutzungen f\u00fcr Bildungs- und/oder Kinderbetreuungseinrichtungen vorbehalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Stockwerk": {"name": "Stockwerk", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}, "Stockwerk": {"annotators": ["03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_31_0": {"id": "8184_31_0", "text": "Auf der mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Einfriedungen nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "EinfriedungZulaessig": {"name": "EinfriedungZulaessig", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"EinfriedungZulaessig": {"annotators": ["03", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_32_0": {"id": "8184_32_0", "text": "Auf den mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen Geb\u00e4ude nur f\u00fcr Bildungs- und/oder Kinderbetreuungseinrichtungen verwendet werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["03", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_33_0": {"id": "8184_33_0", "text": "Auf den mit G BB6 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die unter Punkt 3.5. angef\u00fchrte Bestimmung \u00fcber die Beschr\u00e4nkung der bebauten Fl\u00e4che von Nebengeb\u00e4uden nicht anzuwenden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"annotators": ["03", "05"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["03", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8184_33_1": {"id": "8184_33_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": true, "annotators": ["03", "05"], "labels_reviewers": ["eszti"], "full_gold": false}