{"id": "8252", "sens": {"8252_0_0": {"id": "8252_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 A - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung \u2013 Innen S\u00fcdwest Plandokument 8252 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_0_1": {"id": "8252_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 28. Mai 2019, Pr. Zl. 259140-2019-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8252 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Mariahilfer Stra\u00dfe, Gerstnerstra\u00dfe und Linienzug 1-3 im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_1_0": {"id": "8252_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. F\u00fcnfhaus werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_2_0": {"id": "8252_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_3_0": {"id": "8252_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien sowie gem\u00e4\u00df \u00a7 48 des Wiener Garagengesetzes werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_4_0": {"id": "8252_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_4_1": {"id": "8252_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_5_0": {"id": "8252_5_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_6_0": {"id": "8252_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_7_0": {"id": "8252_7_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 4,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "03"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["02", "03"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_7_1": {"id": "8252_7_1", "text": "In der Gerstnerstra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung und Erhaltung mindestens einer Baumreihe zu treffen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["02", "03"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_8_0": {"id": "8252_8_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_9_0": {"id": "8252_9_0", "text": "An allen \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen ist die Errichtung von Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien an den Baulinien untersagt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02", "03"]}, "AnOeffentlichenVerkehrsflaechen": {"annotators": ["02"]}, "VorbautenVerbot": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_9_1": {"id": "8252_9_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung und architektonischen Gestaltung der Schauseiten der Geb\u00e4ude dienen, d\u00fcrfen h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie vorragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"type": null, "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_10_0": {"id": "8252_10_0", "text": "Auf den mit Ak \u00f6Dg bezeichneten Fl\u00e4chen ist ein Raum in einer Breite von 4,0 m und einer lichten H\u00f6he von 4,0 m zur Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchganges von jeder Bebauung freizuhalten.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DurchgangBreite": {"annotators": ["02", "03"]}, "DurchgangHoehe": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_11_0": {"id": "8252_11_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr die mit StrE bezeichnete Grundfl\u00e4che in ihrer Gesamtheit eine Struktureinheit festgelegt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Struktureinheit": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_11_1": {"id": "8252_11_1", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 und \u00a7 5 Abs. 4 werden hierf\u00fcr folgende Festlegungen getroffen: Der durch Baulinien bzw. Grenzlinien begrenzte und als GBGV StrE bezeichnete Bereich darf unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["02"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_11_2": {"id": "8252_11_2", "text": "Das h\u00f6chste zul\u00e4ssige Ausma\u00df des umbaubaren Raumes der Bauwerke auf dem Bauplatz wird mit 115.000 m\u00b3 festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_11_3": {"id": "8252_11_3", "text": "Die h\u00f6chste zul\u00e4ssige H\u00f6he, die die Bauwerke haben d\u00fcrfen, wird mit +80,5 m \u00fc.W.N. festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_11_4": {"id": "8252_11_4", "text": "Das Grenzma\u00df f\u00fcr die zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he auf dem Bauplatz wird mit +70,0 m \u00fc.W.N. bis +77,0 m \u00fc.W.N. festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_11_5": {"id": "8252_11_5", "text": "Innerhalb der Struktureinheit ist die Errichtung von Wohnungen nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Struktureinheit": {"annotators": ["02", "03"]}, "VerbotWohnung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_12_0": {"id": "8252_12_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 7c der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr die als Einkaufszentrum (EKZ) bezeichneten Grundfl\u00e4chen die h\u00f6chstens zul\u00e4ssige Fl\u00e4che der R\u00e4ume, die \u00fcberwiegend f\u00fcr das Ausstellen und den Verkauf von Waren beziehungsweise f\u00fcr das Erbringen von Dienstleistungen bestimmt sind mit 18.000 m\u00b2 festgelegt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["02", "03"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["02", "03"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_12_1": {"id": "8252_12_1", "text": "Ferner wird festgelegt, dass nur Fachm\u00e4rkte, aber kein Einkaufszentrum f\u00fcr Lebens- und Genussmittel der Grundversorgung errichtet werden darf.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["02", "03"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_13_0": {"id": "8252_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 lit. b der BO f\u00fcr Wien in Verbindung mit \u00a7 48 Abs. 2 des Wiener Garagengesetzes wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_14_0": {"id": "8252_14_0", "text": "Die Stellplatzverpflichtung betr\u00e4gt 10 v.H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellplatzzahl.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMinimumRelativ": {"annotators": ["02", "03"]}, "StellplatzregulativVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "StellplatzverpflichtungArt": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_15_0": {"id": "8252_15_0", "text": "Es d\u00fcrfen insgesamt h\u00f6chstens 15 v.H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellpl\u00e4tze hergestellt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["02", "03"]}, "StellplatzregulativVorhanden": {"annotators": ["02"]}, "StellplatzverpflichtungArt": {"annotators": ["02"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8252_15_1": {"id": "8252_15_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Dr. Bernhard Steger", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": ["02", "03"], "labels_gold": false, "full_gold": false}