{"id": "8260", "sens": {"8260_0_0": {"id": "8260_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B - Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung - Nordost Plandokument 8260 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_0_1": {"id": "8260_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 25. Oktober 2019, Pr. Zl. 356331-2019-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8260 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Am Kaiserm\u00fchlendamm, Kaiserm\u00fchlenstra\u00dfe, Linienzug 1-2 (M\u00fchlwasserstra\u00dfe), Linienzug 2-3 (Trasse-Ostbahn) und Linienzug 3-10 im", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"DON'T ANNOTATE THIS SENTENCE": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_1_0": {"id": "8260_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Stadlau werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_2_0": {"id": "8260_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_3_0": {"id": "8260_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien werden folgende Bestimmungen getroffen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_4_0": {"id": "8260_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_4_1": {"id": "8260_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_5_0": {"id": "8260_5_0", "text": "M\u00e4rz 2019 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_6_0": {"id": "8260_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_7_0": {"id": "8260_7_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von 11,0 m oder mehr, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}, "PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}, "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04", "05"]}, "GehsteigbreiteMin": {"annotators": ["04", "05"]}, "StrassenbreiteMin": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_8_0": {"id": "8260_8_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung der Kaiserm\u00fchlenstra\u00dfe, soweit sie innerhalb des Plangebietes liegt wird bestimmt: Der Querschnitt ist so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. Erhaltung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"annotators": ["04"]}, "VerkehrsflaecheID": {"annotators": ["04", "05"]}, "VorkehrungBepflanzung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_9_0": {"id": "8260_9_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB (Bestimmungen die ausschlie\u00dflich f\u00fcr Grundfl\u00e4chen gelten, die als Strukturgebiet oder Struktureinheit ausgewiesen sind, sind unter Punkt 5 angef\u00fchrt):", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_10_0": {"id": "8260_10_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_11_0": {"id": "8260_11_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher darf nicht mehr als 4,5 m \u00fcber der festgesetzten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_12_0": {"id": "8260_12_0", "text": "F\u00fcr das Bauland wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_13_0": {"id": "8260_13_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15 Grad entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DachneigungMax": {"name": "DachneigungMax", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04", "05"]}, "DachneigungMax": {"annotators": ["04", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_14_0": {"id": "8260_14_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB (Bestimmungen die ausschlie\u00dflich f\u00fcr Grundfl\u00e4chen gelten, die als Strukturgebiet oder Struktureinheit ausgewiesen sind, sind unter Punkt 5 angef\u00fchrt):", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_15_0": {"id": "8260_15_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum oberhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden U-Bahntragwerkes ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum darunter der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_16_0": {"id": "8260_16_0", "text": "F\u00fcr die mit BB2 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum oberhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden U-Bahntragwerkes ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum darunter der Widmung Bauland/Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_16_1": {"id": "8260_16_1", "text": "Die Errichtung von Geb\u00e4uden ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_17_0": {"id": "8260_17_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum oberhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden U-Bahntragwerkes ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum darunter der Widmung Bauland/GemischtesBaugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse II, geschlossene Bauweise.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_18_0": {"id": "8260_18_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum oberhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden U-Bahntragwerkes ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum darunter der Widmung Sondergebiet Park & Ride.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_19_0": {"id": "8260_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum oberhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden Tragwerkes ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum darunter der Widmung Sondergebiet Pumpstation.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_20_0": {"id": "8260_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum oberhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden Tragwerkes ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum darunter der Widmung Sondergebiet Containerstelle f\u00fcr F\u00e4kalien\u00fcbernahme.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_21_0": {"id": "8260_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum oberhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden Tragwerkes ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum darunter der Widmung Sondergebiet Lagerplatz.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_22_0": {"id": "8260_22_0", "text": "F\u00fcr die mit BB8 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum oberhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden U-Bahntragwerkes ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum darunter der Widmung Erholungsgebiet/Parkanlagen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_23_0": {"id": "8260_23_0", "text": "F\u00fcr die mit BB9 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum oberhalb der Konstruktionsunterkante des bestehenden U-Bahntragwerkes ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet, der Raum darunter der Widmung Erholungsgebiet/Sport- und Spielpl\u00e4tze.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"annotators": ["04"]}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_24_0": {"id": "8260_24_0", "text": "F\u00fcr die mit BB10 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Die Errichtung von Wohnungen ist nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "VonBebauungFreizuhalten": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_25_0": {"id": "8260_25_0", "text": "F\u00fcr die mit BB11 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"type": null, "name": "Planzeichen", "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_26_0": {"id": "8260_26_0", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chstens 4,0 m betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_27_0": {"id": "8260_27_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches darf den tiefsten Punkt des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes um nicht mehr als 7,0 m \u00fcberragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"annotators": ["04", "05"]}, "GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_28_0": {"id": "8260_28_0", "text": "F\u00fcr die mit BB12 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Die \u00dcberbauung der Einbautentrasse ist ab einer H\u00f6he von 4.0 m \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4chen zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"HoehenlageGrundflaeche": {"annotators": ["04"]}, "Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}, "AufbautenZulaessig": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_29_0": {"id": "8260_29_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt: F\u00fcr das Strukturgebiet StrG wird bestimmt:", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Planzeichen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_30_0": {"id": "8260_30_0", "text": "Die mit Fluchtlinien umgrenzten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen unmittelbar bebaut werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"AnFluchtlinie": {"annotators": ["04", "05"]}, "ErrichtungGebaeude": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_31_0": {"id": "8260_31_0", "text": "Der umbaute Raum der Bauwerke darf in Summe h\u00f6chstens 72.500 m3 betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"type": null, "name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_32_0": {"id": "8260_32_0", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf h\u00f6chstens die jeweils im Plan dargestellte H\u00f6he \u00fcber Wiener Null erreichen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"annotators": ["04"]}, "PlangebietAllgemein": {"annotators": ["04"]}, "GebaeudeHoeheMax": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_33_0": {"id": "8260_33_0", "text": "Hochh\u00e4user gem\u00e4\u00df \u00a7 7f Abs. 1 der BO f\u00fcr Wien sind nicht zul\u00e4ssig.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"BestimmmungenFuerHochhausUndGrossbauvorhaben": {"annotators": ["05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_34_0": {"id": "8260_34_0", "text": "Die Wohnnutzfl\u00e4che gem\u00e4\u00df \u00a7 2 Z 9 des Wiener Wohnbauf\u00f6rderungs- und Wohnhaussanierungsgesetzes, LGBl.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_34_1": {"id": "8260_34_1", "text": "1989/18 i.d.g.F. (WWFSG 1989) von \u00fcberwiegend \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegenden R\u00e4umen darf insgesamt h\u00f6chstens 11.500 m2 betragen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_34_2": {"id": "8260_34_2", "text": "Bei Teilung auf mehrere Baupl\u00e4tze ist dieses Ausma\u00df nach dem Verh\u00e4ltnis der Gr\u00f6\u00dfe der jeweiligen Teile der Baupl\u00e4tze aufzuteilen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_35_0": {"id": "8260_35_0", "text": "Die Stellplatzverpflichtung f\u00fcr Wohnungen betr\u00e4gt 70 v.H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellplatzanzahl.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_35_1": {"id": "8260_35_1", "text": "Es d\u00fcrfen insgesamt 100 v.H. der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellpl\u00e4tze hergestellt werden.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {"StellplatzregulativUmfangMaximumRelativ": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_36_0": {"id": "8260_36_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind als Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren und entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {"BegruenungDach": {"annotators": ["04", "05"]}, "Dachart": {"annotators": ["04", "05"]}, "Flaechen": {"annotators": ["04", "05"]}}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8260_36_1": {"id": "8260_36_1", "text": "Der Abteilungsleiter Dipl.-Ing. Christoph Hrncir", "gold_modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "labels_gold": false, "annotators": ["04", "05"], "full_gold": false}