{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_1_0", "text": "Bezirk, Kat.G. Unterlaa, Oberlaa Land und Oberlaa Stadt sowie Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 (1) der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr einen Teilbereich dieses Gebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen: I Soweit ein g\u00fcltiger Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan besteht, verliert er seine weitere Rechtskraft.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_1_1", "text": "II", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_2_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_2_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_2_2", "text": "September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_3_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 10 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit einer Breite von mindestens 2,0 m herzustellen sind.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "10m"}, {"type": "condition", "name": "AnFluchtlinie", "value": null}, {"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_3_1", "text": "In den Verkehrsfl\u00e4chen Unter-Laaer Stra\u00dfe und Klederinger Stra\u00dfe zwischen ONr. 109 - ONr. 149 sind Vorkehrungen zu treffen, dass die Pflanzung einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Unter-Laaer Strasse"}, {"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "Baumreihe"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Klederinger Stra\u00dfe zwischen ONr. 109 - ONr. 149"}, {"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "Baumreihe"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_3_2", "text": "Seite - 2 -", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_4_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_5_0", "text": "Im gesamten Plangebiet darf bei den zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden der h\u00f6chste Punkt des Daches die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he nicht mehr als 4,5 m \u00fcberragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_6_0", "text": "Flachd\u00e4cher bis zu einer Dachneigung von f\u00fcnf Grad sind entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BegruenungDach", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Dachart", "value": "Flachdach"}, {"type": "condition", "name": "DachneigungMax", "value": "5Grad"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_6_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "TechnischeUndBelichtungsAufbautenZulaessig", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_7_0", "text": "Die Dachneigung der innerhalb der Schutzzone zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden hat nicht weniger als 25 Grad und nicht mehr als 55 Grad zu betragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBDachneigungMin", "value": "25"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "inSchutzzone", "value": null}, {"type": "content", "name": "BBDachneigungMax", "value": "55"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "inSchutzzone", "value": null}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_8_0", "text": "Auf den als l\u00e4ndliches Gebiet (L) gewidmeten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Glash\u00e4usern unzul\u00e4ssig.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Gebaeudetyp", "value": "Glashaus"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "L"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_9_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB1"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_10_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist ausschlie\u00dflich die Errichtung von Fl\u00fcgelbauten an einer oder beiden Grundgrenzen zul\u00e4ssig.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_10_1", "text": "Die Breite der verbleibenden Hoffl\u00e4che hat mindestens ein Drittel der Grundst\u00fccksbreite zu betragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_10_2", "text": "Die D\u00e4cher sind als Pultd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Dachart", "value": "Pultdach"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_11_0", "text": "Auf den mit L BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Wohngeb\u00e4uden untersagt.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VerbotWohnung", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "L"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_12_0", "text": "Auf den mit L BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen darf die mit Wohngeb\u00e4uden bebaute Fl\u00e4che 250 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "L"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_12_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf 4,5 m nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "L"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp", "value": "Wohngebaeude"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_13_0", "text": "Auf der mit L BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Errichtung von Geb\u00e4uden untersagt.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude", "value": "f"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB5"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "L"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_14_0", "text": "Auf den mit Spk BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Errichtung von Geb\u00e4uden mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 6,5 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "6,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB6"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_15_0", "text": "Auf der mit Esp BB7 bezeichneten Fl\u00e4che darf die mit Geb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che nicht mehr als 25 % der als Gr\u00fcnland, Erholungsgebiet/Sport- und Spielpl\u00e4tze ausgewiesenen Fl\u00e4che betragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB7"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_15_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf 6,5 m nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "6,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7181"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB7"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7181_15_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Vokaun Obersenatsrat", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Gro\u00dfjedlersdorf I werden unter Anwendung des \u00a7 l der B\u00d6 f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_2_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine weitere Rechtskraft.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 Bauordnung f\u00fcr Wien) vom\"", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_5_0", "text": "September 1996 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_6_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m insgesamt mindestens 2,0 m Breite Gehsteig(e), Seite - 2 - bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m Gehsteige mit insgesamt mindestens 3,0 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite, herzustellen sind.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMax", "value": "10m"}, {"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "10m bis unter 16m"}, {"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "3m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "16m"}, {"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2m"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_6_1", "text": "Der Querschnitt der Skraupstra\u00dfe, Ruthnergasse, Carabelligasse, Siemensstra\u00dfe, Edergasse und Justgasse ist so auszubilden, dass die Pflanzung von mindestens einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "Baumreihe"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Skraupstra\u00dfe, Ruthnergasse, Carabelligasse, Siemensstra\u00dfe, Edergasse und Justgasse"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_6_2", "text": "Der Querschnitt der Wankl\u00e4ckergasse ist so auszubilden, dass die Pflanzung von mindestens zwei Baumreihen m\u00f6glich ist.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "zwei Baumreihen"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wankl\u00e4ckergasse"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_6_3", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_7_0", "text": "Auf den als Gesch\u00e4ftsviertel ausgewiesenen Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Wohnungen unzul\u00e4ssig.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VerbotWohnung", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Gesch\u00e4ftsviertel"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_8_0", "text": "Bei der Errichtung von Tiefgaragen unter g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen sind technische Vorkehrungen f\u00fcr Baumpflanzungen (Erdkerne oder eine fl\u00e4chige \u00dcbersch\u00fcttung von 150 cm) von mindestens 10 % der Grundfl\u00e4che solcher Garagen(-teile) zu treffen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": null, "name": "AnteilBaumbepflanzung", "value": "10\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp", "value": "Tiefgarage"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_8_1", "text": "Einzelfl\u00e4chen m\u00fcssen dabei ein Ausma\u00df von mindestens 25 m 2 aufweisen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_8_2", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt :", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_9_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB1"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_10_0", "text": "Auf der mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4che sind die Dachfl\u00e4chen der Geb\u00e4ude als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BegruenungDach", "value": null}, {"type": "content", "name": "Dachart", "value": "Flachdach"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_10_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "TechnischeUndBelichtungsAufbautenZulaessig", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_11_0", "text": "Die mit G BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen sind, soweit nicht eine Befestigung f\u00fcr Schulsport- und Spielplatzzwecke erforderlich ist, mindestens jedoch zu 80 %, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null}, {"type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Befestigung f\u00fcr Schulsport- und Spielplatzzwecke"}, {"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "G"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_12_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen ist das Errichten von Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 5,5 m zul\u00e4ssig, die Dachfl\u00e4chen der Garagen sind dabei als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden.", "modality": ["obligation", "permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GaragengebaeudeAusfuehrung", "value": "Garage"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "5,5"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp", "value": "Garage"}, {"type": "content", "name": "BegruenungDach", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}, {"type": "content", "name": "Dachart", "value": "Flachdach"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp", "value": "Garage"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_12_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "TechnischeUndBelichtungsAufbautenZulaessig", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_13_0", "text": "Auf den mit BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen des Gemischten Baugebiets d\u00fcrfen im Erdgescho\u00df keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen gegen die \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4chen hergestellt werden.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnzulaessigFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB5"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "GemischtesBaugebiet"}, {"type": "condition", "name": "Stockwerk", "value": "Erdgeschoss"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_13_1", "text": "Seite - 3 -", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_14_0", "text": "In Verbindung der Punkte A und B ist ein Bereich f\u00fcr die Errichtung eines \u00f6ffentlichen Durchgangs mit einer lichten Breite von 3,0 m und einer lichten H\u00f6he von 3,0 m freizuhalten und die Benutzung desselben zu dulden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "DurchgangHoehe", "value": "3,0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "Zwischen_Punkten", "value": "In Verbindung der Punkte A und B"}, {"type": "content", "name": "DurchgangBreite", "value": "3,0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7272"}, {"type": "condition", "name": "Zwischen_Punkten", "value": "In Verbindung der Punkte A und B"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7272_14_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Binder Senatsrat", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_1_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert seine Rechtskraft.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_3_2", "text": "Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1.5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMax", "value": "16m"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "10m"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "10m bis unter 16m"}, {"type": "condition", "name": "AnFluchtlinie", "value": null}, {"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "16m"}, {"type": "condition", "name": "AnFluchtlinie", "value": null}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_4_1", "text": "In der Hasnerstra\u00dfe und der Koppstra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung von je zwei Baumreihen, in der Gablenzgasse von einer Baumreihe zu treffen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "zwei Baumreihen"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Hasnerstra\u00dfe und der Koppstra\u00dfe"}, {"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "Baumreihe"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gablenzgasse"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_4_2", "text": "Seite - 2 -", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_5_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr das gesamte Plangebiet, ohne Plandarstellung:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_6_0", "text": "An allen Baulinien ist die Errichtung von Erkern, Balkonen und vorragenden Loggien untersagt.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VorbautenVerbot", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "AnBaulinie", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "VorbautenVerbot": {"name": "VorbautenVerbot", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_6_1", "text": "Bauelemente, die der Gliederung oder der architektonischen Ausgestaltung der Schauseiten dienen, d\u00fcrfen an Stra\u00dfen bis 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,6 m und an Stra\u00dfen von mehr als 16,0 m Breite h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie ragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VorbautenBeschraenkung", "value": null}, {"type": "content", "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "36s"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMax", "value": "16m"}, {"type": "content", "name": "VorbautenBeschraenkung", "value": null}, {"type": "content", "name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "value": "48s"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "16m"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VorstehendeBauelementeAusladungMax": {"name": "VorstehendeBauelementeAusladungMax", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_7_0", "text": "An den zu den Verkehrsfl\u00e4chen der Gablenzgasse, Koppstra\u00dfe und Panikengasse gerichteten Geb\u00e4udefronten sind Hauptfenster von Wohnungen im Erdgescho\u00df nicht zul\u00e4ssig.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnzulaessigFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gablenzgasse, Koppstra\u00dfe und Panikengasse "}, {"type": "condition", "name": "Stockwerk", "value": "Erdgeschoss"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_8_0", "text": "Bei den innerhalb des Baulandes zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4uden darf der h\u00f6chste Punkt des Daches nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_9_0", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen d\u00fcrfen 2 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": null}, {"type": "content", "name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "2m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungHoeheGesamt": {"name": "EinfriedungHoeheGesamt", "type": null, "value": null}, "EinfriedungAusgestaltung": {"name": "EinfriedungAusgestaltung", "type": null, "value": null}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_10_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens 30 m2 je Bauplatz betragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BebauteFlaechefuerNebengebaeudeJeBauplatzMax", "value": "30m2"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_10_1", "text": "Die D\u00e4cher dieser Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BegruenungDach", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude"}, {"type": "content", "name": "Dachart", "value": "Flachdach"}, {"type": "conditionException", "name": "Dachart", "value": "Glasdach"}, {"type": "condition", "name": "DachflaecheMin", "value": "5m2"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_10_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "TechnischeUndBelichtungsAufbautenZulaessig", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_11_0", "text": "Die D\u00e4cher der auf den mit der Festsetzung WGV I 5 m g bzw. GBGV I 5 m g bezeichneten Grundfl\u00e4chen zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BegruenungDach", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "content", "name": "Dachart", "value": "Flachdach"}, {"type": "conditionException", "name": "Dachart", "value": "Glasdach"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Wohngebiet-Gesch\u00e4ftsviertel"}, {"type": "condition", "name": "BauklasseID", "value": "I"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "5m"}, {"type": "condition", "name": "BauweiseID", "value": "geschlossen"}, {"type": "content", "name": "BegruenungDach", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "content", "name": "Dachart", "value": "Flachdach"}, {"type": "conditionException", "name": "Dachart", "value": "Glasdach"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Gemischtes_Baugebiet-Gesch\u00e4ftsviertel"}, {"type": "condition", "name": "BauklasseID", "value": "I"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "5m"}, {"type": "condition", "name": "BauweiseID", "value": "geschlossen"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_11_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "TechnischeUndBelichtungsAufbautenZulaessig", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_12_0", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind mit Ausnahme des Betriebsbaugebietes g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "FlaecheBebaubar", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "FlaecheBebaut", "value": "f"}, {"type": "conditionException", "name": "WidmungID", "value": "Betriebsbaugebiet"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_13_0", "text": "Innerhalb der als Bauland gewidmeten und mit G bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen unterirdische Bauten oder Bauteile nur in einem Ausma\u00df von maximal 20 v. H. des Bauplatzes errichtet werden.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BauplatzUnterirdischeBebauungMax", "value": "20"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Bauland"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "G"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_14_0", "text": "Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien mit Plandarstellung:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_15_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB1"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_16_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Teilen des Wohn- oder gemischten Baugebietes darf die bebaute Fl\u00e4che maximal 20% der Bauplatzgr\u00f6\u00dfe betragen.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheGesamterBauplatz", "value": "20\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Wohngebiet"}, {"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheGesamterBauplatz", "value": "20\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "GemischtesBaugebiet"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_16_1", "text": "Seite - 3 -", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_17_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Teilen des Wohn- oder gemischten Baugebietes darf die bebaute Fl\u00e4che maximal 50% der Bauplatzgr\u00f6\u00dfe betragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheGesamterBauplatz", "value": "50\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Wohngebiet"}, {"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheGesamterBauplatz", "value": "50\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "GemischtesBaugebiet"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_18_0", "text": "Auf den mit G/BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen keine unterirdischen Bauten errichtet werden.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterirdischeBauwerkeUnzulaessig", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7408"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "G"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "VonBebauungFreizuhalten": {"name": "VonBebauungFreizuhalten", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7408_18_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Donaufeld und Leopoldau werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_2_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_4_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_4_2", "text": "Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_5_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite unter 10,0 m Gehsteige mit insgesamt mindestens 2,0 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m Gehsteige mit insgesamt mindestens 3,0 m Breite, bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite, herzustellen sind.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMax", "value": "10m"}, {"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "3m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "10m bis unter 16m"}, {"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "16m"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_6_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches darf die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he auf den im Bauland zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude um maximal 4,5 m \u00fcberragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_7_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_8_0", "text": "In den mit BB1 bezeichneten Bereichen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB1"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_9_0", "text": "In den mit BB2 bezeichneten Bereichen ist die Errichtung von Fenstern von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen zur \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che im Erdgeschoss untersagt.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnzulaessigFensterZuOeffentlichenVerkehrsflaechen", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}, {"type": "condition", "name": "Stockwerk", "value": "Erdgeschoss"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_10_0", "text": "Auf den als Gemischtes Baugebiet/Betriebsbaugebiet und mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen sind D\u00e4cher von Geb\u00e4uden, die als Flachd\u00e4cher mit einer Dachneigung bis zu 5 Grad ausgebildet werden, im Ausma\u00df von mindestens", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AnteilDachbegruenung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Gemischtes_Baugebiet/Betriebsbaugebiet"}, {"type": "condition", "name": "Dachart", "value": "Flachdach"}, {"type": "condition", "name": "DachneigungMax", "value": "5Grad"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_11_0", "text": "% entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_11_1", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "TechnischeUndBelichtungsAufbautenZulaessig", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_12_0", "text": "Auf den mit EKZ BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung eines Einkaufszentrums zul\u00e4ssig, wobei die von R\u00e4umen gem\u00e4\u00df \u00a7 7c Abs. 1 BO f\u00fcr Wien in Anspruch genommene Gesamtfl\u00e4che 4.300 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten darf.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "EinkaufszentrumMaxFlaeche", "value": "4.300m2"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "EKZ"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_13_0", "text": "In den mit BB5 und als Bauland/Gartensiedlungsgebiet gewidmeten Fl\u00e4chen ist eine Dachneigung von maximal 45 Grad zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBDachneigungMax", "value": "45"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB5"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Bauland/Gartensiedlungsgebiet"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_14_0", "text": "Im mit BB6 bezeichneten Sondergebiet ist die Errichtung von Baulichkeiten zum Zweck der Freizeitgestaltung und Betreuung von Jugendlichen und jungen Erwachsenen (z. B. Clubr\u00e4ume, Veranstaltungsr\u00e4ume, Beratungszimmer, Sporteinrichtungen etc.) zul\u00e4ssig.", "modality": [], "attributes": [{"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "Freizeitgestaltung und Betreuung von Jugendlichen und jungen Erwachsenen"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB6"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Sondergebiet"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_14_1", "text": "Das Ausma\u00df der bebaubaren Fl\u00e4che wird mit 100 m\u00b2 limitiert.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheJeBauplatz ", "value": "100m2"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB6"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Sondergebiet"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_14_2", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf 3,5 m nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "3,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB6"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Sondergebiet"}, {"type": "conditionException", "name": "GelaendeNeigungMin", "value": "10\u00a0%"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_14_3", "text": "Bei einer Gel\u00e4ndeneigung von mehr als 10 % darf die Geb\u00e4udeh\u00f6he 3,5 m \u00fcberschreiten, jedoch an keiner Stelle mehr als 5,0 m betragen.", "modality": ["obligation", "permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "5,0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB6"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Sondergebiet"}, {"type": "condition", "name": "GelaendeNeigungMin", "value": "10\u00a0%"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMin", "value": "3m 30s"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB6"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Sondergebiet"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_15_0", "text": "In dem mit BB7 bezeichneten Bereich d\u00fcrfen nicht mehr als 4 Hauptgeschosse errichtet werden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss", "value": "4"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB7"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_15_1", "text": "Dachgeschosse sind nicht zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischDachgeschoss", "value": "0"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB7"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_16_0", "text": "In dem mit BB8 bezeichneten Bereich d\u00fcrfen nicht mehr als 6 Hauptgeschosse errichtet werden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss", "value": "6"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB8"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_16_1", "text": "Dachgeschosse sind nicht zul\u00e4ssig.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischDachgeschoss", "value": "0"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB8"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_17_0", "text": "In den mit BB9 bezeichneten Bereichen d\u00fcrfen nicht mehr als 5 Hauptgeschosse errichtet werden.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischOhneDachgeschoss", "value": "5"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB9"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_17_1", "text": "Dachgeschosse sind nicht zul\u00e4ssig.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "MaxAnzahlGeschosseOberirdischDachgeschoss", "value": "0"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB9"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_18_0", "text": "Die mit BB10 bezeichnete Fl\u00e4che ist, soweit sie nicht f\u00fcr Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen, Stellpl\u00e4tze oder betriebliche Manipulationen ben\u00f6tigt wird, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null}, {"type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "soweit sie nicht f\u00fcr Zug\u00e4nge, Zufahrten, Rangierfl\u00e4chen, Stellpl\u00e4tze oder betriebliche Manipulationen ben\u00f6tigt wird"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB10"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_19_0", "text": "Die mit BB11 bezeichnete Fl\u00e4che ist von jeder ober- und unterirdischen Bebauung freizuhalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterirdischeBauwerkeUnzulaessig", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB11"}, {"type": "content", "name": "VonBebauungFreizuhalten", "value": null}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_20_0", "text": "In Verbindung der Punkte A und B ist ein Bereich zur Errichtung und Duldung eines \u00f6ffentlichen Durchganges durch die Gemeinde mit einer lichten Breite und einer lichten H\u00f6he von 4 m von oberirdischer Bebauung freizuhalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "DurchgangHoehe", "value": "4m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "Zwischen_Punkten", "value": "In Verbindung der Punkte A und B"}, {"type": "content", "name": "DurchgangBreite", "value": "4m"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_21_0", "text": "Zwischen dem mit den Buchstaben C und D gekennzeichneten Bereich der Grenz- bzw. Baulinie ist die Errichtung von vollfl\u00e4chigen Einfriedungen mit maximal 2,5 m H\u00f6he zul\u00e4ssig.", "modality": [], "attributes": [{"type": "content", "name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": "Maximal 2,5m Hoehe"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "Zwischen_Punkten", "value": "Zwischen dem mit den Buchstaben C und D gekennzeichneten Bereich der Grenz- bzw. Baulinie"}, {"type": "content", "name": "EinfriedungZulaessig", "value": null}, {"type": "content", "name": "EinfriedungLage", "value": null}, {"type": "content", "name": "EinfriedungMaxHoehe", "value": "2,5 meter"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_22_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (3) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_22_1", "text": "F\u00fcr den mit BB12 bezeichneten Bereich werden gesonderte Bestimmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel und der Raum dar\u00fcber als Verkehrsband ausgewiesen wird.", "modality": [], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbene", "value": "Verkehrsband"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbeneBezugObjekt", "value": "Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7443"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB12"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7443_22_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Binder Senatsrat", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_3_2", "text": "Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite von 10,0 m bis unter 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 1,5 m Breite und bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "1.5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteVonBis", "value": "10m bis unter 16m"}, {"type": "condition", "name": "AnFluchtlinie", "value": null}, {"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "16m"}, {"type": "condition", "name": "AnFluchtlinie", "value": null}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_4_1", "text": "Bei einer Stra\u00dfenbreite bis zu 6,0 m sind Gehsteige niveaugleich mit der Fahrbahn auszuf\u00fchren.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": null, "name": "GehsteigNiveaugleichMitFahrbahn", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMax", "value": "6.0m"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_4_2", "text": "In der Roggendorfgasse und Rosensteingasse sowie in der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che entlang der Vorortelinie zwischen Schumanngasse und Kreuzgasse ist Vorsorge zur Pflanzung und Erhaltung von mindestens einer Baumreihe zu treffen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": null, "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "Baumreihe"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Roggendorfgasse"}, {"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "Baumreihe"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Rosensteingasse"}, {"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "Baumreihe"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "in der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che entlang der Vorortelinie zwischen Schumanngasse und Kreuzgasse"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_6_0", "text": "1", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_6_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der im Bauland zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht mehr als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_7_0", "text": "2", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_7_1", "text": "Soweit die zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he nach \u00a7 81 Abs. 2 der BO f\u00fcr Wien zu ermitteln ist, wird f\u00fcr die Gliederung der Baumassen bestimmt, dass der obere Abschluss der Geb\u00e4udefronten an keiner Stelle h\u00f6her als das um 1,5 m vermehrte Ausma\u00df der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen darf.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Massengliederung", "value": "dass der obere Abschluss der Geb\u00e4udefronten an keiner Stelle h\u00f6her als das um 1,5 m vermehrte Ausma\u00df der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he \u00fcber dem anschlie\u00dfenden Gel\u00e4nde liegen darf."}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheNachPar81", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Massengliederung": {"name": "Massengliederung", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_8_0", "text": "3", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_8_1", "text": "Die D\u00e4cher der auf den mit der Festsetzung Bauland/ Wohngebiet, Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse I bezeichneten Grundfl\u00e4chen zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind bis zu einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von 6 m entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BegruenungDach", "value": null}, {"type": "content", "name": "Dachart", "value": "Flachdach"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "WGV"}, {"type": "condition", "name": "BauklasseID", "value": "1"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "6m"}, {"type": "conditionException", "name": "Dachart", "value": "Glasdach"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_8_2", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "TechnischeUndBelichtungsAufbautenZulaessig", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_9_0", "text": "4", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_9_1", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf h\u00f6chstens 30 m2 je Bauplatz betragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BebauteFlaechefuerNebengebaeudeJeBauplatzMax", "value": "30m2"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_9_2", "text": "Die D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Nebengeb\u00e4ude sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m2 entsprechend dem Stand der Technik als begr\u00fcnte Flachd\u00e4cher auszubilden, sofern es sich nicht um Glasd\u00e4cher handelt.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BegruenungDach", "value": null}, {"type": "content", "name": "Dachart", "value": "Flachdach"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeBautyp", "value": "Nebengeb\u00e4ude"}, {"type": "condition", "name": "DachflaecheMin", "value": "5m2"}, {"type": "conditionException", "name": "Dachart", "value": "Glasdach"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}, "DachflaecheMin": {"name": "DachflaecheMin", "type": null, "value": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "type": null, "value": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_9_3", "text": "Technische bzw. der Belichtung dienende Aufbauten sind im erforderlichen Ausma\u00df zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "TechnischeUndBelichtungsAufbautenZulaessig", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_10_0", "text": "5", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_10_1", "text": "Einfriedungen auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Fl\u00e4chen d\u00fcrfen ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "modality": [], "attributes": [{"type": "content", "name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "EinfriedungHoeheMin", "value": "0.5m"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"name": "EinfriedungAusgestaltung", "type": null, "value": null}, "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_11_0", "text": "6", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_11_1", "text": "Nicht bebaute, jedoch bebaubare Baulandfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "FlaecheBebaubar", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "FlaecheBebaut", "value": "f"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_12_0", "text": "7", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_12_1", "text": "Innerhalb der als Bauland gewidmeten und mit G bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen unterirdische Bauten oder Bauteile nur in einem Ausma\u00df von maximal 20 v. H. des Bauplatzes errichtet werden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BauplatzUnterirdischeBebauungMax", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "G"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_14_0", "text": "1", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_14_1", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB1"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_15_0", "text": "2", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_15_1", "text": "Auf den mit G BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen keine unterirdischen Bauten errichtet werden.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterirdischeBauwerkeUnzulaessig", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "G"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "VonBebauungFreizuhalten": {"name": "VonBebauungFreizuhalten", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_16_0", "text": "3", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_16_1", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten und als Bauland/ Wohngebiet gewidmeten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 80 v. H. des jeweiligen Teiles des Bauplatzes betragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheJeBauplatz", "value": "80\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Wohngebiet"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_17_0", "text": "4", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_17_1", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf das Ausma\u00df der bebauten Fl\u00e4che maximal 60 v. H. der jeweiligen Grundfl\u00e4che betragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheAbgegrenzt", "value": "60\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_18_0", "text": "5", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_18_1", "text": "Auf den mit P BB5 bezeichneten und f\u00fcr Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen vorbehaltenen Grundfl\u00e4chen d\u00fcrfen mindestens 20 v.H. dieser Grundfl\u00e4chen nicht versiegelt werden.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "OberflaecheBestimmungP", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB5"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "P"}, {"type": "condition", "name": "FlaecheVorbehaltP", "value": null}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_19_0", "text": "6", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_19_1", "text": "Auf der mit \u00f6Dg bezeichneten und als Gr\u00fcnland/ Erholungsgebiet/ Sportund Spielpl\u00e4tze gewidmeten Grundfl\u00e4che ist im Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes ein \u00f6ffentlicher Durchgang mit einer Breite von 3,0 m freizuhalten und zu dulden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "DurchgangBreite", "value": "3m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "\u00f6DG"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Gruenland/Erholungsgebiet/Sport_und_Spielplaetze"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_20_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 Abs. 3 und \u00a7 5 Abs. 7 der BO f\u00fcr Wien werden f\u00fcr die mit BB6 bezeichneten Bereiche gesonderte Bestimmungen f\u00fcr zwei \u00fcbereinanderliegende R\u00e4ume derart festgesetzt, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante als \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber als Verkehrsband ausgewiesen wird.", "modality": ["constitutiveNorm"], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "oeffentliche_Verkehrsflaeche"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7531"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB6"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbene", "value": "Verkehrsband"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbeneBezugObjekt", "value": "Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7531_20_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Senatsrat", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_3_2", "text": "Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 16,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2.0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "16.0m"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_4_1", "text": "F\u00fcr die Querschnitte Wagramer Stra\u00dfe, Sch\u00fcttaustra\u00dfe und Sch\u00f6dlbergergasse ist innerhalb des Plangebietes Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung und Erhaltung einer Baumreihe zu treffen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "Baumreihe"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Wagramer Stra\u00dfe, Sch\u00fcttaustra\u00dfe und Sch\u00f6dlbergergasse"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_6_0", "text": "Die in Prozents\u00e4tzen angegebenen Beschr\u00e4nkungen der baulichen Ausn\u00fctzbarkeit beziehen sich jeweils auf die mit diesen Prozents\u00e4tzen bezeichneten und durch Fluchtlinien umgrenzten Fl\u00e4chen.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_6_1", "text": "Bei Trennung dieser Fl\u00e4chen auf mehrere Baupl\u00e4tze oder sonstige bebaubare Fl\u00e4chen beziehen sich die angegebenen Prozents\u00e4tze auf die jeweils in diese Baupl\u00e4tze oder sonstigen bebaubaren Fl\u00e4chen entfallenden Teile der bezeichneten Fl\u00e4chen.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_7_0", "text": "Alle bebaubaren, jedoch unbebaut bleibenden Grundfl\u00e4chen sind, mit Ausnahme von unbedingt erforderlichen Park-, Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "FlaecheBebaubar", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "FlaecheBebaut", "value": "f"}, {"type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Unbedingt erforderliche Park-, Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_8_0", "text": "Im Bauland Gartensiedlungsgebiet darf die Dachneigung maximal 45 Grad betragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBDachneigungMax", "value": "45"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Bauland/Gartensiedlungsgebiet"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_8_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die tats\u00e4chlich erreichte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcberragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich erreicht"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_9_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_10_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB1"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_11_0", "text": "Auf der mit Esp BB2 bezeichneten Fl\u00e4che d\u00fcrfen nur Geb\u00e4ude und bauliche Anlagen in einem Ausma\u00df von insgesamt maximal 10 % der Grundfl\u00e4che und einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von maximal 7,5 m errichtet werden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBAusnuetzbarkeitFlaecheGrundflaechenbezugRelativ ", "value": "10\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "7.5m"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_12_0", "text": "Auf der mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Geb\u00e4uden f\u00fcr gastronomische Zwecke und f\u00fcr Zwecke der Bootsvermietung mit einer maximal bebauten Grundfl\u00e4che von 550 m\u00b2 und einer Geb\u00e4udeh\u00f6he von maximal 4,0 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBAusnuetzbarkeitFlaecheGrundflaechenbezug ", "value": "550m2"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}, {"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "gastronomische Zwecke"}, {"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie2", "value": "Bootsvermietung"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "4.0m"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_12_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches darf die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um nicht mehr als 3,0 m \u00fcberragen.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "3m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_13_0", "text": "Die mit G BB4 bezeichnete Fl\u00e4che ist g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "G"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_13_1", "text": "Die Errichtung von unterirdischen Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen ist zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeEinschraenkungP", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "G"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_13_2", "text": "Die oberste Decke (Dach) der baulichen Anlage ist konstruktiv so auszubilden, dass dar\u00fcber eine Erdsch\u00fcttung von mindestens 50,0 cm aufgebracht werden kann.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "G"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_13_3", "text": "F\u00fcr 10 % der mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4che sind technische Vorkehrungen f\u00fcr Baumpflanzungen (Erdkerne) zu treffen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AnteilBaumbepflanzung", "value": "10\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_13_4", "text": "Technisch erforderliche Aufbauten sind zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "TechnischeAufbautenZulaessig", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_14_0", "text": "Auf der mit P BB5 bezeichneten Fl\u00e4che ist das Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "StellplatzImNiveauZulaessig", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB5"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "P"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_14_1", "text": "Mindestens 40 % der Fl\u00e4che sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB5"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "P"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_15_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) und \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_16_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt, dass der Raum bis zu einer H\u00f6he von 12,2 m \u00fcber Wiener Null der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che als Fu\u00dfweg, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland (Struktureinheit 1) zugeordnet wird.", "modality": ["constitutiveNorm"], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "Fussweg"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB6"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbene", "value": "Bauland (Struktureinheit 1)"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbeneBezugHoehe", "value": "12,2m \u00fcber Wiener Null"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_16_1", "text": "Die Anordnung statisch unbedingt erforderlicher St\u00fctzen ist zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AusnahmePruefungErforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB6"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_17_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt, dass der Raum bis zu einer H\u00f6he von 12,2 m \u00fcber Wiener Null der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che, der dar\u00fcber liegende Raum dem Bauland (Struktureinheit 1) zugeordnet wird.", "modality": ["constitutiveNorm"], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "oeffentliche_Verkehrsflaeche"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbene", "value": "Bauland (Struktureinheit 1)"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbeneBezugHoehe", "value": "12,2 m \u00fcber Wiener Null"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB7"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_17_1", "text": "Die Anordnung statisch unbedingt erforderlicher St\u00fctzen ist in einem Abstand zwischen 2,0 m und 2,5 m von der Baulinie zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AusnahmePruefungErforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB7"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_18_0", "text": "F\u00fcr die mit BB8 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Erholungsgebiet/Freie Wasserfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che als Fu\u00dfweg zugeordnet wird.", "modality": ["constitutiveNorm"], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "Erholungsgebiet/Freie_Wasserflaeche"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB8"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbene", "value": "oeffentliche_Verkehrsflaeche/Fussweg"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbeneBezugObjekt", "value": "Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_19_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 77 der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_20_0", "text": "Die mit StrE 1 bezeichneten Fl\u00e4chen bilden zusammen eine Struktureinheit und d\u00fcrfen unmittelbar bebaut bzw. \u00fcberbaut werden.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "StruktureinheitBebaubar", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "StrE 1"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_21_0", "text": "Das h\u00f6chstzul\u00e4ssige Ausma\u00df des umbauten Raumes der Struktureinheit darf ab + 7,0 m \u00fcber Wiener Null insgesamt 48.000 m\u00b3 nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UmbaubarerRaumBauplatzMax", "value": "48.000m3"}, {"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "AnschlussGebaeudeAnGelaende", "value": "7.0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "StrE 1"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_22_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude und baulichen Anlagen d\u00fcrfen jeweils eine Geb\u00e4udeh\u00f6he von +25,0 m \u00fcber Wiener Null nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": "+25m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "StrE 1"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_22_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die tats\u00e4chlich erreichte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 2,0 m \u00fcberragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": null, "name": "AbschlussDachMax", "value": "2,0m"}, {"type": null, "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich erreicht"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "StrE 1"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_22_2", "text": "Technische Aufbauten sind bis zu einer H\u00f6he von 6,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich erreichten Geb\u00e4udeh\u00f6he zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation", "permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "TechnischeAufbautenHoeheMax", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "StrE 1"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_23_0", "text": "Die Errichtung von Wohnungen ist nicht zul\u00e4ssig.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VerbotWohnung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7545"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "StrE 1"}, {"type": "content", "name": "AusnahmeVonWohnungenUnzulaessig", "value": "Wohnungen f\u00fcr den Bedarf der Betriebsleitung und der Betriebsaufsicht"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VerbotWohnung": {"name": "VerbotWohnung", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_23_1", "text": "Ausgenommen ist die Errichtung von Wohnungen f\u00fcr den Bedarf der Betriebsleitung und der Betriebsaufsicht.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_24_0", "text": "Es wird darauf hingewiesen, dass im Rahmen der bautechnischen Ausf\u00fchrung bei Errichtung von Kellern auf die M\u00f6glichkeit eines schwankenden Grundwasserspiegels R\u00fccksicht zu nehmen ist.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_24_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7545_24_2", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_3_2", "text": "Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2m"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "11m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7702"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_4_1", "text": "F\u00fcr die innerhalb des Plangebietes liegenden Bereiche der Querschnitte der Gro\u00dfEnzersdorfer Stra\u00dfe sowie der Saltenstra\u00dfe wird bestimmt, dass jeweils Vorsorge zur Errichtung einer Radverkehrsanlage sowie zur Pflanzung einer Baumreihe zu treffen ist.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "Baumreihe"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7702"}, {"type": "content", "name": "Vorsorge_Errichtung_Radverkehrsanlage", "value": null}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Gro\u00dfEnzersdorfer Stra\u00dfe sowie der Saltenstra\u00dfe"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_5_1", "text": "Die im Plan in Prozents\u00e4tzen angegebenen Beschr\u00e4nkungen der baulichen Ausn\u00fctzbarkeit beziehen sich jeweils auf die mit diesen Prozents\u00e4tzen bezeichneten und durch Fluchtlinien umgrenzten Fl\u00e4chen.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_5_2", "text": "Bei Trennung dieser Fl\u00e4chen auf verschiedene Baupl\u00e4tze beziehen sich die angegebenen Prozents\u00e4tze auf die jeweils in diese Baupl\u00e4tze entfallenden Teile der bezeichneten Fl\u00e4chen.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_7_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7702"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB1"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_8_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Bebaubarkeit der Baupl\u00e4tze mit einer Fl\u00e4che von mehr als 1.500 m\u00b2 mit 25 % beschr\u00e4nkt.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheGesamterBauplatz", "value": "25\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7702"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}, {"type": "condition", "name": "BebaubareFlaeche", "value": "1.500m2"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_9_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind die nicht bebauten Grundfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7702"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}, {"type": "condition", "name": "FlaecheBebaut", "value": "f"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_10_0", "text": "Auf der mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung eines Flugdaches mit einer H\u00f6he von maximal 6,5 m gestattet.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeBautyp", "value": "Flugdach"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "6.5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7702"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_10_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7702_10_2", "text": "Herbert Binder Senatsrat", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_1_0", "text": "Der bisher g\u00fcltige Fl\u00e4chenwidmungsplan und Bebauungsplan verliert, soweit er innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegt, seine weitere Rechtskraft.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der roten Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom 1.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_3_2", "text": "Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 2 lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m entlang der Fluchtlinien Gehsteige mit mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2.0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "11m"}, {"type": "condition", "name": "AnFluchtlinie", "value": "t"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}, "StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_4_1", "text": "Bei einer Stra\u00dfenbreite bis zu 6,0 m sind Gehsteige niveaugleich mit der Fahrbahn auszuf\u00fchren.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GehsteigNiveaugleichMitFahrbahn", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMax", "value": "6.0m"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"StrassenbreiteMax": {"name": "StrassenbreiteMax", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_5_0", "text": "In der Prater Hauptallee zwischen Ostbahn und Lusthaus ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von f\u00fcnf Baumreihen, in der Rennbahnstra\u00dfe ist Vorsorge zur Pflanzung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen zu treffen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "f\u00fcnf Baumreihen"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Prater Hauptallee zwischen Ostbahn und Lusthaus"}, {"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "zwei Baumreihen"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Rennbahnstra\u00dfe"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_6_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf, soweit nichts anderes bestimmt ist, nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_8_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 4 der BO f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_9_0", "text": "Auf der mit Spk/BB1 bezeichneten Fl\u00e4che sind Geb\u00e4ude nur im Zusammenhang mit gastronomischer Nutzung oder f\u00fcr sonstige Erholungseinrichtungen und mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,5 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "gastronomische Zwecke"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB1"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "4,5m"}, {"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie2", "value": "sonstige Erholungseinrichtungen"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_10_0", "text": "Auf der mit Spk/BB2 bezeichneten Fl\u00e4che sind nur Geb\u00e4ude im Zusammenhang mit gastronomischer Nutzung oder f\u00fcr sonstige Erholungseinrichtungen und mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 17,5 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "condition", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": null}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "17,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_10_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf nicht h\u00f6her als 3,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "3,5m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_11_0", "text": "Auf der mit Spk/BB3 bezeichneten Fl\u00e4che sind nur Geb\u00e4ude im Zusammenhang mit sozialen Zwecken und mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 8,0 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "condition", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "soziale Zwecke"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "8,0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_11_1", "text": "Die mit Spk/BB3 bezeichnete Fl\u00e4che darf im Ausma\u00df von h\u00f6chstens 40 % bebaut werden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheAbgegrenzt", "value": "40\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_12_0", "text": "Auf der mit Spk/BB4 bezeichneten Fl\u00e4che sind nur Geb\u00e4ude im Zusammenhang mit religi\u00f6sen Zwecken und mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 5,0 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "religi\u00f6se Zwecke"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "5,0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_13_0", "text": "Auf der mit Spk/BB5 bezeichneten Fl\u00e4che sind nur Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit berufsg\u00e4rtnerischer Nutzung und mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,5 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "berufsg\u00e4rtnerische Nutzung"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB5"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_13_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf nicht h\u00f6her als 3,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "3,5m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB5"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_14_0", "text": "Auf der mit Spk/BB6 bezeichneten Fl\u00e4che sind nur Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit berufsg\u00e4rtnerischer Nutzung und mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 6,5 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "berufsg\u00e4rtnerische Nutzung"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "6,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB6"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_15_0", "text": "Auf der mit Spk/BB7 bezeichnete Fl\u00e4che sind Geb\u00e4ude mit Nutzung gem\u00e4\u00df \u00a7 6 Abs. 6 der BO f\u00fcr Wien mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,5 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "Nutzung gem\u00e4\u00df \u00a7 6 Abs. 6 der BO f\u00fcr Wien"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB7"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_15_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf nicht h\u00f6her als 3,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "3,5m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB7"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_16_0", "text": "Auf der mit Spk/BB8 bezeichneten Fl\u00e4che sind Anlagen zum Abstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "StellplatzImNiveauZulaessig", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB8"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_16_1", "text": "Diese Grundfl\u00e4che muss zur G\u00e4nze unversiegelt bleiben und ist mit Ausnahme der Rangierfl\u00e4chen g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "OberflaecheBestimmungP ", "value": "muss zur G\u00e4nze unversiegelt bleiben"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB8"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Spk"}, {"type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": "t"}, {"type": "conditionException", "name": "AusnahmeGaertnerischAuszugestaltende", "value": "Rangierflaechen"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_17_0", "text": "Auf der mit Esp/BB9 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Geb\u00e4uden untersagt.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude", "value": "f"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB9"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_18_0", "text": "Auf der mit Esp/BB10 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Geb\u00e4uden mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 11,0 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "11,0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB10"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_18_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher darf nicht h\u00f6her als 3,0 m \u00fcber der tats\u00e4chlich errichteten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "3.0m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich errichtet"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB10"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_19_0", "text": "Auf der mit Esp/BB11 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Geb\u00e4uden mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 17,0 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "17,0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB11"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_20_0", "text": "Die Gesamtheit aller mit Esp/BB12 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen im Ausma\u00df von insgesamt h\u00f6chstens 70 % bebaut werden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB12"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_21_0", "text": "Die mit Esp/BB13 bezeichnete Fl\u00e4che darf im Ausma\u00df von h\u00f6chstens 20 % bebaut werden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheAbgegrenzt", "value": "20\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB13"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_21_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf 8,0m nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "8,0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB13"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_22_0", "text": "Die mit Esp/BB14 bezeichnete Fl\u00e4che darf im Ausma\u00df von h\u00f6chstens 40 % bebaut werden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheAbgegrenzt", "value": "40\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB14"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_22_1", "text": "Die Geb\u00e4udeh\u00f6he darf 4,5m nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB14"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_23_0", "text": "Auf der mit Esp/BB15 bezeichneten Fl\u00e4che sind Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit Reitsportnutzung oder f\u00fcr sonstige Erholungseinrichtungen mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,5 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "Reitsportnutzung"}, {"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie2", "value": "sonstige Erholungseinrichtungen"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB15"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_23_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher darf hierbei nicht h\u00f6her als 3,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "3,5m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB15"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_24_0", "text": "Auf der mit Esp/BB16 bezeichneten Fl\u00e4che sind Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit Reitsportnutzung oder f\u00fcr sonstige Erholungseinrichtungen mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 8,5 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "Reitsportnutzung"}, {"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie2", "value": "sonstige Erholungseinrichtungen"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "8,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB16"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_24_1", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der D\u00e4cher darf hierbei nicht h\u00f6her als 3,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "3,5m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB16"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_25_0", "text": "Auf der mit Esp/BB17 bezeichneten Fl\u00e4che sind Geb\u00e4ude in Zusammenhang mit Reitsportnutzung oder f\u00fcr sonstige Erholungseinrichtungen mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 6,5 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "Reitsportnutzung"}, {"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie2", "value": "sonstige Erholungseinrichtungen"}, {"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "6,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB17"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_26_0", "text": "Auf der mit Esp/BB18 bezeichneten Fl\u00e4che ist die Errichtung von Geb\u00e4uden mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,5 m zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB18"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Esp"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_27_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 Abs. 7 und \u00a7 4 Abs. 3 der BO f\u00fcr Wien wird mit eigener Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_28_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 19 bezeichneten Fl\u00e4chen wird festgesetzt, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband zugeordnet wird.", "modality": ["constitutiveNorm"], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "oeffentliche_Verkehrsflaeche"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbene", "value": "Verkehrsband"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbeneBezugObjekt", "value": "Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB19"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_29_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 20 bezeichneten Fl\u00e4chen wird festgesetzt, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Verkehrsband Donaukanal und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband zugeordnet wird.", "modality": ["constitutiveNorm"], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "Verkehrsband Donaukanal"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbene", "value": "Verkehrsband"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbeneBezugObjekt", "value": "Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB20"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_30_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 21 bezeichneten Fl\u00e4chen wird festgesetzt, dass der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland / Parkschutzgebiet und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband zugeordnet wird.", "modality": ["constitutiveNorm"], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "Gruenland/Parkschutzgebiet"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbene", "value": "Verkehrsband"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbeneBezugObjekt", "value": "Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB21"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_31_0", "text": "F\u00fcr die mit BB 22 bezeichneten Fl\u00e4chen wird festgesetzt, dass der Raum unterhalb der Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante dem Gr\u00fcnland / Schutzgebiet Wald- und Wieseng\u00fcrtel und der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband zugeordnet wird.", "modality": ["constitutiveNorm"], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "Gruenland/Schutzgebiet Wald-und Wieseng\u00fcrtel"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbene", "value": "Verkehrsband"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbeneBezugObjekt", "value": "Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB22"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_32_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 3 des Wiener Kleingartengesetzes wird bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_33_0", "text": "Auf der mit Ekl/BB 23 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen nur 15 v.H. der Fl\u00e4che des jeweiligen Kleingartens verbaut werden.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheAbgegrenzt", "value": "15\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB23"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Ekl"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_33_1", "text": "Die durch Gemeinschaftsanlagen bebaute Grundfl\u00e4che darf 50m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB23"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Ekl"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_34_0", "text": "Auf der mit Eklw/BB 24 bezeichneten Fl\u00e4che darf die bebaute Fl\u00e4che 20 v.H. der Fl\u00e4che des Kleingartens nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheAbgegrenzt", "value": "20\u00a0%"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7774"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB24"}, {"type": "condition", "name": "WidmungID", "value": "Ekl"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7774_34_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Klaus Vatter Obersenatsrat", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_3_2", "text": "September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der Bauordnung f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite, herzustellen sind.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2.0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7799"}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "11m"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_4_1", "text": "F\u00fcr die innerhalb des Plangebietes liegenden Querschnitte der Aspernstra\u00dfe, der Hausfeldstra\u00dfe, der Stra\u00dfe Code 9842 sowie der L\u00f6schniggasse zwischen Robertsonweg und Hausfeldstra\u00dfe wird bestimmt, dass jeweils Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung einer Baumreihe zu treffen ist.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "Baumreihe"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7799"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "Aspernstra\u00dfe, der Hausfeldstra\u00dfe, der Stra\u00dfe Code 9842 sowie der L\u00f6schniggasse zwischen Robertsonweg und Hausfeldstra\u00dfe"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_4_2", "text": "F\u00fcr den Querschnitt der L\u00f6schniggasse zwischen Aspernstra\u00dfe und Robertsonweg wird bestimmt, dass Vorsorge f\u00fcr die Pflanzung zweier Baumreihen zu treffen ist.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzungOeffentlicheVerkehrsflaeche", "value": "zwei Baumreihen"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7799"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "L\u00f6schniggasse zwischen Aspernstra\u00dfe und Robertsonweg"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_4_3", "text": "F\u00fcr den mit BB2 bezeichneten Abschnitt der L\u00f6schniggasse wird bestimmt, dass Vorsorge f\u00fcr die Errichtung einer Bus- und Radverkehrsanlage mit einer Breite von insgesamt mindestens 7 m zu treffen ist.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Vorsorge_Errichtung_Bus_Radverkehrsanlage_min_Breite", "value": "7m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7799"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "L\u00f6schniggasse"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_4_4", "text": "Der verbleibende Querschnitt ist mit Gr\u00fcnelementen auszugestalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7799"}, {"type": "condition", "name": "VerkehrsflaecheID", "value": "L\u00f6schniggasse"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_6_0", "text": "Die in Prozents\u00e4tzen im Plan angegebenen Beschr\u00e4nkungen der baulichen Ausn\u00fctzbarkeit beziehen sich jeweils auf die mit diesen Prozents\u00e4tzen bezeichneten und durch Fluchtlinien umgrenzten Fl\u00e4chen.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_6_1", "text": "Bei Teilung dieser Fl\u00e4chen auf verschiedene Baupl\u00e4tze beziehen sich die angegebenen Prozents\u00e4tze auf die jeweils in diese Baupl\u00e4tze entfallenden Teile der bezeichneten Fl\u00e4chen.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcberragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7799"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_8_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_8_1", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "7799"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB1"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "7799_8_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Oberstadtbaurat", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Landstra\u00dfe und im", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_2_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Simmering sowie in Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 (1) der BO f\u00fcr Wien und einer Wohnzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7a (1) der BO f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile des Plangebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_3_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_4_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien werden folgende Bestimmungen getroffen:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_5_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_5_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \"Zeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\" (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_6_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_7_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_8_0", "text": "1", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_8_1", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von 11,0 m und mehr, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2 m Breite herzustellen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GehsteigbreiteMin", "value": "2.0m"}, {"type": "condition", "name": "AnFluchtlinie", "value": null}, {"type": "condition", "name": "StrassenbreiteMin", "value": "11m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin": {"name": "OeffentlicheVerkehrsflaecheBreiteMin", "type": null, "value": null}, "GehsteigbreiteMin": {"name": "GehsteigbreiteMin", "type": null, "value": null}, "AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_9_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_10_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcberragen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AbschlussDachMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "GebaeudeHoeheArt", "value": "festgesetzt"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "type": null, "value": null}, "AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_11_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15 Grad entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BegruenungDach", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "min_measure(Gebaeude,bebauteFlaeche)", "value": "12m2"}, {"type": "condition", "name": "DachneigungMax", "value": "15"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DachneigungMax": {"name": "DachneigungMax", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_12_0", "text": "Oberirdisch bebaubare aber unbebaut bleibende Fl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "FlaecheBebaubar", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "FlaecheBebaut", "value": "f"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_13_0", "text": "Die Einleitungsmenge von Niederschlagsw\u00e4ssern in den Kanal darf im Neubaufall 0,012 l/s pro m\u00b2 der Fl\u00e4che des jeweiligen Bauplatzes, Bauloses bzw. Trennst\u00fcckes nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"name": "EinleitungNiederschlagswaesser", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_14_0", "text": "In Verbindung der durch die Buchstabenpaare a-b und c-d gekennzeichneten Fluchtlinien wird ein Durchgang mit einer Mindestbreite von 3,0 m angeordnet.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "DurchgangBreite", "value": "3,0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "in_Verbindung_Fluchtlinien", "value": "a-b, c-d"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "DurchgangBreite": {"name": "DurchgangBreite", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_14_1", "text": "Die \u00dcberbauung des Durchganges ab einer H\u00f6he von 3,0 m ist im Rahmen der im Plan f\u00fcr die bezeichneten Fl\u00e4chen angegebenen Bestimmungen zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "condition", "name": "DurchgangHoehe", "value": "3,0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "in_Verbindung_Fluchtlinien", "value": "a-b, c-d"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DurchgangHoehe": {"name": "DurchgangHoehe", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_15_0", "text": "In Verbindung der durch die Buchstabenpaare e-f und h-i gekennzeichneten Fluchtlinien wird ab einer H\u00f6he von 7 m \u00fcber Niveau der angrenzenden Verkehrsfl\u00e4che ein Durchgang mit einer Mindestbreite von 5 m angeordnet.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "DurchgangBreite", "value": "5,0m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "in_Verbindung_Fluchtlinien", "value": "e-f, h-i"}, {"type": "condition", "name": "Hoehe_ueber_niveau_Verkehrsflaeche_min", "value": "7m"}, {"type": "content", "name": "Weitere_Bestimmung_Pr\u00fcfung_erforderlich", "value": null}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "DurchgangBreite": {"name": "DurchgangBreite", "type": null, "value": null}, "HoehenlageGrundflaeche": {"name": "HoehenlageGrundflaeche", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_15_1", "text": "Die Fl\u00e4che unter dem Durchgang ist dem Verkehrsband zugeordnet.", "modality": ["constitutiveNorm"], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "Verkehrsband"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "in_Verbindung_Fluchtlinien", "value": "e-f, h-i"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_16_0", "text": "F\u00fcr alle Fl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung (G) vorgeschrieben ist, sind bei unterirdischen Bauten Vorkehrungen zu treffen um das Pflanzen von B\u00e4umen zu sichern.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "VorkehrungBepflanzung", "value": "Baum"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "value": "t"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "type": null, "value": null}, "UnterirdischeBaulichkeiten": {"name": "UnterirdischeBaulichkeiten", "type": null, "value": null}, "VorkehrungBepflanzung": {"name": "VorkehrungBepflanzung", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_17_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_18_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_18_1", "text": "Die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "modality": ["permission"], "attributes": [{"type": "content", "name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB1"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Errichtung von oberirdischen und unterirdischen Baulichkeiten ist untersagt.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude", "value": "f"}, {"type": "content", "name": "UnterirdischeBauwerkeUnzulaessig", "value": "t"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB2"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VonBebauungFreizuhalten": {"name": "VonBebauungFreizuhalten", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_20_1", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden sind als Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "Dachart", "value": "Flachdach"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB3"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Errichtung von Geb\u00e4uden mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 8 m ist zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "8m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB4"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_22_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Errichtung von Geb\u00e4uden mit einer maximalen Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,5 m ist zul\u00e4ssig.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "GebaeudeHoeheMax", "value": "4,5m"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB5"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"GebaeudeHoeheMax": {"name": "GebaeudeHoeheMax", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_22_1", "text": "Die bebaute Fl\u00e4che darf in Summe 300 m2 nicht \u00fcberschreiten.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "BBBebaubareFlaecheJeBauplatz", "value": "300 m2"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB5"}], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_23_0", "text": "F\u00fcr die mit BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_23_1", "text": "Die Errichtung von Geb\u00e4uden ist untersagt.", "modality": ["prohibition"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ErrichtungGebaeude", "value": "f"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB6"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_24_0", "text": "F\u00fcr die mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_24_1", "text": "Der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante wird dem ErholungsgebietParkanlagen zugeordnet, der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband.", "modality": ["constitutiveNorm"], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "Erholungsgebiet/Parkanlagen"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB7"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbene", "value": "Verkehrsband"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbeneBezugObjekt", "value": "Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_25_0", "text": "F\u00fcr die mit BB8 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_25_1", "text": "Der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante wird der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet, der Raum dar\u00fcber dem Verkehrsband.", "modality": ["constitutiveNorm"], "attributes": [{"type": "content", "name": "WidmungErsteEbene", "value": "oeffentliche_Verkehrsflaeche"}, {"type": "content", "name": "WidmungZweiteEbene", "value": "Verkehrsband"}, {"type": null, "name": "WidmungZweiteEbeneBezugObjekt", "value": "Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB8"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_26_0", "text": "F\u00fcr die mit BB9 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_26_1", "text": "Die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind Bildungs- und Kinderbetreuungszwecken vorbehalten.", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "ZweckbestimmungWidmungskategorie1", "value": "Nildungs- und Kinderbetreuungszwecke"}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB9"}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_27_0", "text": "F\u00fcr die mit BB10 bezeichnete Fluchtlinie wird bestimmt:", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_27_1", "text": "Die Errichtung einer L\u00e4rmschutzeinrichtung mit einer H\u00f6he von bis zu 16 m gemessen vom Niveau der angrenzenden Grundfl\u00e4che ist zul\u00e4ssig;", "modality": ["obligation"], "attributes": [{"type": "content", "name": "EinfriedungHoeheGesamt", "value": "16m"}, {"type": "content", "name": "EinfriedungAusgestaltung", "value": null}, {"type": "condition", "name": "Plangebiet", "value": "8159"}, {"type": "condition", "name": "PlanzeichenBBID", "value": "BB10"}, {"type": "condition", "name": "AnFluchtlinie", "value": null}], "labels_gold_exists": false}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_27_2", "text": "diese L\u00e4rmschutzeinrichtung ist fassadenm\u00e4\u00dfig zu gestalten.", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinfriedungAusgestaltung": {"name": "EinfriedungAusgestaltung", "type": null, "value": null}}}]}]}
{"id": null, "text": null, "sections": [{"id": null, "text": null, "num": null, "sens": [{"sen_id": "8159_27_3", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "modality": [], "attributes": [], "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}}]}]}
